<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addons>
<addon
  id="visualization.spectrum"
  version="1.0.14"
  name="Spectrum"
  provider-name="Team XBMC">
  <extension
    point="xbmc.player.musicviz"
    library_linux="visualization.spectrum.so"
    library_windx="visualization.spectrum.dll"
    library_osx="visualization.spectrum.so"
    library_android="libvisualization.spectrum.so" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Visualisering wys a roterende 3D Spektrum Analiseerder</summary>
    <summary lang="ar">عارض يظهر طيف محلل دوري ثلاثي الأبعاد</summary>
    <summary lang="be">Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer</summary>
    <summary lang="bg">Визуализация представяща ротиращ се 3D спектрален анализатор</summary>
    <summary lang="ca">Visualització mostrant un analitzador d'espectre giratori 3D</summary>
    <summary lang="cs">Vizualizace zobrazující rotující 3D spektrální analyzátor</summary>
    <summary lang="da">Visualisering der viser en roterende 3D-spektrumanalyse</summary>
    <summary lang="de">Diese Visualisierung zeigt eine rotierende Spektrum Analyse in 3D</summary>
    <summary lang="el">Οπτικοποίηση που εμφανίζει έναν περιστρεφόμενο τρισδιάστατο Αναλυτή Φάσματος</summary>
    <summary lang="en">Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer</summary>
    <summary lang="es">Visualización que muestra un analizador de espectro en 3D girando</summary>
    <summary lang="es_AR">Visualización que muestra un analizador de espectro en 3D girando</summary>
    <summary lang="es_MX">Visualización que muestra un Analizador de Espectro giratorio 3D</summary>
    <summary lang="et">Visuaal, mis näitab pöörlevat 3D spektraalanalüüsi</summary>
    <summary lang="fi">Pyörivä 3D-spektrianalysaattori</summary>
    <summary lang="fr">Visualisation affichant un analyseur de spectre 3D en rotation</summary>
    <summary lang="gl">Visualización que amosa un analizador de espectro virando en 3D</summary>
    <summary lang="he">DirectX Spectrum זהו חיזוי אשר מציג סיבובי 3D Spectrum Analyzer</summary>
    <summary lang="hr">Vizualizacija koja prikazuje rotirajući 3D spektralni analizator</summary>
    <summary lang="hu">Vizualizáció 3D spektrum analizátorral</summary>
    <summary lang="is">Myndskreyting sem sýnir þrívíddar rófgreini</summary>
    <summary lang="it">La visualizzazione mostra un analizzatore di spettro 3D rotante</summary>
    <summary lang="ja">回転する 3D スペクトラムアナライザーを表示する  ビジュアライザー</summary>
    <summary lang="ko">회전하는 3D 스펙트럼 분석기를 보여지는 음악시각화</summary>
    <summary lang="lt">Vizualizacija rodo rotacinis 3D spektro analizatorių</summary>
    <summary lang="mk">Визуализација која покажува ротирачки 3Д анализатор на спектар</summary>
    <summary lang="nl">DirectX-visualisatie die een roterende 3D-spectrumanalyse weergeeft</summary>
    <summary lang="no">Visualisering som viser en roterende 3D ​​Spectrum Analyzer</summary>
    <summary lang="pl">Wizualizacja pokazująca obracający się analizator widma w 3D</summary>
    <summary lang="pt">Visualização que mostra um analisador espectral rotativo em 3D</summary>
    <summary lang="pt_BR">Visualização que mostra um analisador espectral rotativo em 3D</summary>
    <summary lang="ro">Vizualizare cu afișarea unui analizor de spectru 3D rotativ</summary>
    <summary lang="ru">Визуализация, показывающая вращающийся трёхмерный анализатор спектра</summary>
    <summary lang="sk">Vizualizácia zobrazujúca rotujúci 3D spektrálny analyzátor</summary>
    <summary lang="sl">Vizualizacija, ki prikatuje vrtečo 3D spektralno analizo</summary>
    <summary lang="sv">Visualisering som visar en roterande 3D-spektrumanalysator</summary>
    <summary lang="th">การแสดงแสงสี ทำให้เห็นการหมุนแบบ 3 มิติ ของการวิเคราะห์คลื่นความถี่เสียง</summary>
    <summary lang="uk">Візуалізація що показує обертаючийся 3D спектроаналізатор.</summary>
    <summary lang="zh">显示旋转三维频谱分析图像的可视化效果</summary>
    <summary lang="zh_TW">顯示旋轉的3D頻譜分析視覺效果</summary>
    <description lang="af">Spectrum is 'n Visualisering wat 'n roterende 3D Spektrum Analiseerder, verbeeld met , vertoon wat op die maat van die musiek beweeg en 'n golf effek oor die spektrum rooster skep.&#10;Dit het ook verstellings vir die aanpas van spektrum staaf hoogte, sy spoed, en hoe die stawe verbeeld word (solied, punte, draad raamwerk) en is 'n lekker ligte, lae cpu verbruik visualisering wat fantasties lyk</description>
    <description lang="ar">طيف  هو تحليل بصري متحرك ثلاثي الابعاد للموسيقى! يتحرك بواسطة يرنامج  على وزن الموسيقى في شكل موجة.&#10;توجد ايضا اعدادات لتعديل شبكة الطيف من حيث طول الاعمدة, سرعتها, وحتى شكلها (صلبة, نقاط, اسلاك) تعمل هذة بحمل خفيف, ومعالجة cpu ضئيلة لكنها تبدو رائعة</description>
    <description lang="be">Spectrum is a Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer rendered in  that moves to the beat of the music creating a wave effect across the spectrum grid.&#10;It also has settings to adjust the spectrum bar height, Its speed, and how the bars are rendered (solid, points, wire frame) and is a nice light weight, low cpu useage visualisation that looks great</description>
    <description lang="bg">Spectrum е визуализация изобразяваща ротиращ се 3D спектрален анализатор (рендването се извършва с ). Ротацията е според ритъма на музиката и предизвиква вълнови ефект по спектрална решетка.&#10;Можете да настройвате височината на спектралните стълбове, скоростта и рендването - solid, points, wire frame. Характеризира се с отличен вид, като същевременно почти не натоварва процесора.</description>
    <description lang="ca">Spectrum és una visualització que mostra un analitzador d'espectre giratori en 3D renderitzat amb  que es mou al ritme de la música creant un efecte d'ona al llarg de la graella de l'espectre.⏎ També té opcions per ajustar l'alçada de la barra de l'espectre, la seva velocitat, i com es renderitzen les barres (sòlid, punts, malla de filferro). Una visualització que utilitza poca CPU i que és veu molt bé. </description>
    <description lang="cs">Spectrum je vizualizace zobrazující rotující 3D spektrální analyzátor rendrovaný v , který se pohybuje v rytmu hudby a vytváří vlnový efekt napříč spektrální mřížkou.&#10;Obsahuje také nastavení pro přizpůsobení výšky sloupců spektra, rychlosti a způsobu vykreslení (vyplněný, body, drátový model). Je to velmi lehká vizualizace s nízkou zatíží CPU, která vypadá skvěle.</description>
    <description lang="da">-spektrum er en visualisering, der viser en roterende 3D-spektrumanalysator renderet i DirectX, som bevæger sig i takt til musikken og skaber en bølgeeffekt på tværs af spektrumfeltet.&#10;Den har også indstillinger til at justere spektrumliniens højde, fart og hvordan den bliver renderet (fast, punkter, trådramme). Det er en letvægtsvisualisering med lavt CPU-forbrug, som ser godt ud.</description>
    <description lang="de">Spectrum ist eine Visualisierung, die eine rotierende Spektrum Analyse in 3D zeigt. Die Visualisierung wird so gerendert, dass sie sich zum Takt der Musik bewegt und eine Welle über das Spektrum Grid legt.&#10;Es lässt sich neben der Höhe, die Geschwindigkeit als auch die Art der Balken (durchgehend, Punkte, Drahtgeflecht) einstellen. Eine schöne Visualisierung, die nur eine geringe CPU-Last erzeugt</description>
    <description lang="el">Το Spectrum είναι μία Οπτικοποίηση που εμφανίζει έναν περιστρεφόμενο τρισδιάστατο Αναλυτή Φάσματος που αποδίδεται μέσω  και κινείται στο ρυθμό της μουσικής δημιουργώντας ένα κυματικό εφέ κατά μήκος του φασματικού πλέγματος.&#10;Διαθέτει ρυθμίσεις για τον ορισμό του ύψους των στηλών του φάσματος, του τρόπου απόδοσης των στηλών (συμπαγείς, σημειακές, συρματόπλεγμα), και είναι μία ελαφριά, εμφανίσιμη και χαμηλής υπολογιστικής ισχύος οπτικοποίηση</description>
    <description lang="en">Spectrum is a Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer rendered in  that moves to the beat of the music creating a wave effect across the spectrum grid.&#10;It also has settings to adjust the spectrum bar height, Its speed, and how the bars are rendered (solid, points, wire frame) and is a nice light weight, low cpu useage visualisation that looks great</description>
    <description lang="es">Spectrum es una visualización que muestra un analizador de espectro en 3D girando renderizado con  que se mueve al ritmo de la música creando un efecto de onda en la rejilla del espectro.&#10;Se puede ajustar la altura de las barras, su velocidad, y como son renderizadas (sólido, puntos, malla). Es una visualización que utiliza poca CPU y muy agradable.</description>
    <description lang="es_AR">Spectrum es una visualización que muestra un analizador de espectro en 3D girando, renderizado con , que se mueve al ritmo de la música creando un efecto de onda en la rejilla del espectro.&#10;Se puede ajustar la altura de las barras, su velocidad, y como son renderizadas (sólido, puntos, malla). Es una visualización que utiliza poca CPU y muy agradable.</description>
    <description lang="es_MX">Espectro es una Visualización que muestra un Analizador de Especto en 3D rotando renderizado en  que se mueve al ritmo de la música creando un efecto de onda a través del espectro de la red.&#10;También tiene configuraciones para ajustar la altura de la barra de espectro, su velocidad, y cómo las barras son renderizadas (sólidas, puntos, malla de alambre) y es una buena visualización liviana, de poco uso de cpu que se ve genial.</description>
    <description lang="et">Spectrum on visuaal, mis näitab 3D spektraalanalüüsi renderdatud 'is, mis liigub liigub muusika rütmis luues laineefekti üle spektraalvõrgustiku.&#10;Lisaks on olemas ka võimalus seadistada spektri kõrgust, selle kiirust ja kuidas ribasid renderdatakse (tahkis, punktid, sõrestik).  Spectrum on hea väljanägemisega kerge ja vähese protsessorikasutusega visuaal.</description>
    <description lang="fi">Näyttää pyörivän 3D-spektrianalysaattorin, joka liikkuu musiikin tahdissa tuottaen aaltotehosteen spektrikuvaajaan.&#10;Spektripalkin korkeuden, nopeuden, ja piirtotavan (täytetyt, pisteet, ääriviivat) voi asettaa asetuksista. Spectrum on kevyt visualisointi joka näyttää hyvältä.</description>
    <description lang="fr">Spectrum est une visualisation affichant un analyseur de spectre 3D en rotation, sous . Il réagit au rythme de la musique, créant un effet d'onde sur la grille du spectre.&#10;Il propose divers paramètres pour ajuster la hauteur, la vitesse, et le rendu des barres du spectre (plein, points, fil de fer). Une visualisation légère, peu gourmande en CPU et agréable à regarder.</description>
    <description lang="gl">Spectrum é unha Visualización que amosa un analizador de espectro virando en 3D renderizado con  que se move ó ritmo da música creando un efecto de onde ó longo da grella do espectro.&#10;Tamén ten opcións para axustar a altura da barra, a velocidade e como se renderizan as barras (sólidas, puntos, malla) do espectro. É bonito, lixeiro, de baixo custo en CPU.</description>
    <description lang="he">Spectrum זהו חיזוי אשר מציג סיבובי 3D Spectrum Analyzer אשר זז לצלילי המוזיקה שיוצר אפקט גלים לרוחב רשת הספקטרום.&#10;יש אפשרות גם להגדיר את גובה פס הספקטרום, את המהירות, ואת התנהגות הפסים (filled, points, wire frame) וזהו חיזוי נחמד קל משקל לא מעמיס על המעבד ונראה נהדר.</description>
    <description lang="hr">Spectrum je vizualizacija koja prikazuje rotirajući 3D spektralni analizator renderiran u -u koji se pokreće u ritmu muzike stvarajući efekt valova u spektralnoj mreži.&#10;Također sadrži i postavke za namještanje visine sprektralnih traka, njihove brzine, i načina na koji su prikazane (popunjeno, točke, žičani okvir). Vizualizacija izgleda sjajno te je malih memorijskih i CPU zahtjeva.</description>
    <description lang="hu">Az Spectrum egy olyan vizualizáció ami egy 3D hang spektrum analizátort mutat  segítségével megjelenítve, ami a zene ritmusára mozog egy hullám-effektust képezve a teljes spektrumhálón.&#10;Beállítható a spektrum oszlopok magassága, mozgási sebessége és hogy az oszlopok hogyan jelenjenek meg (teli, pontok, drótváz). Ez egy kis erőforrásigényű vizualizáció ami nagyon jól mutat.</description>
    <description lang="is">Spectrum er myndskreyting sem sýnir þrívíddar rófgreini sem snýst sem er teiknaður í  og hreyfist í takt við tónlistina sem myndar bylgjuhreyfingu yfir rófið.&#10;Það er líka hægt að stilla hæð mælingana, hraða og hvernig þær eru teiknaðar (fyllt, punktar, útlínur) myndskrytingin setur lítið álag á örgjörva og lítur vel út</description>
    <description lang="it">Spectrum è una visualizzazione che mostra un analizzatore di spettro renderizzato in  che si muove a tempo di musica creando un effetto onda attraverso la griglia.&#10;E' possibile regolare varie impostazioni: l'altezza delle barre, la velocità di risposta e come le barre sono renderizzate (piene, con punti o con righe). E' una visualizzazione rilassante e con basso uso del processore.</description>
    <description lang="ja">Spectrum is a Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer rendered in  that moves to the beat of the music creating a wave effect across the spectrum grid.&#10;It also has settings to adjust the spectrum bar height, Its speed, and how the bars are rendered (solid, points, wire frame) and is a nice light weight, low cpu useage visualisation that looks great</description>
    <description lang="ko">스펙트럼은 회전하는 3D 스펙트럼 분석기를 통해 음악시각화를 보여주며 음악의 비트가 만들어내는 웨이브 효과를 스펙트럼 그리드에 보여줍니다. 설정에서 스펙트럼 바의 높이, 속도, 바의 갯수 (채워짐, 점, 와이어 프레임)를 지정할수 있습니다. 가볍고 CPU를 많이 사용하지 않습니다.</description>
    <description lang="lt">Spektro vizualizacija, kurioje besisukantį 3D spektro analizatorių, priimtą , katras juda į muzikos ritmą, įsteigiantis bangų poveikį visame spektro tinklelyje.&#10;Taip pat turi nustatymus nureguliuoti spektro juostos aukštį, jos greitį, ir teikiamas kraštines (kieta, taškai, tinklelio rėmas) ir yra gražus bei lengvas, mažai naudoja CPU vizualizacijai, ir atrodo puikiai</description>
    <description lang="mk">Spectrum is a Visualisation showing a rotating 3D Spectrum Analyzer rendered in  that moves to the beat of the music creating a wave effect across the spectrum grid.⏎ It also has settings to adjust the spectrum bar height, Its speed, and how the bars are rendered (solid, points, wire frame) and is a nice light weight, low cpu useage visualisation that looks great</description>
    <description lang="nl">Spectrum is een visualisatie met een draaiende 3D ​​Spectrum Analyzer gerenderd in . Deze visualisatie beweegt op het ritme van de muziek en creëert een golf effect over het hele spectrum. ⏎&#10;Het heeft instellingen om de barhoogte en de snelheid aan te passen, en hoe de staven worden weergegeven (vast, punten, draad frame) en is een mooie lichtgewicht visualisatie die weinig van de cpu vraagt en er geweldig uit ziet.</description>
    <description lang="no">Spectrum er en visualisering som viser et roterende 3D ​​Spectrum Analyzer gjengitt i  som flytter til rytmen i musikken skaper en bølge effekt over hele spekteret rutenettet.⏎&#10;Det har også innstillinger for å justere spekterets bar høyde, hastighet, og hvordan barene gjengis (solid, punkt, wireframe) og er en fin lett vekt, lav cpu brukende visualisering som ser flott ut</description>
    <description lang="pl">Wizualizacja pokazuje obracający się, trójwymiarowy analizator widma, renderowany przy użyciu . Możesz ustawić wysokość słupków, ich prędkość i wygląd.</description>
    <description lang="pt">Spectrum é uma visualização que mostra um analisador espectral 3D rotativo, renderizado em , que se sincroniza com o ritmo da música, criando assim um efeito de ondas na grelha espectral.&#10;Pode-se definir a altura das barras, a sua velocidade e como são renderizadas (sólido, pontos ou contorno). É uma visualização que não utiliza muito CPU e tem um aspecto fantástico.</description>
    <description lang="pt_BR">O Spectrum é uma visualização que mostra um analisador espectral rotativo 3D, renderizado em , que se sincroniza com a batida, criando assim um efeito de ondas na grelha espectral.&#10;Pode-se definir a altura das barras, a sua velocidade e como são renderizadas (sólido, pontos ou contorno). É uma visualização que utiliza pouco o CPU e com um visual fantástico.</description>
    <description lang="ro">Spectrul  este o vizualizare care afișează un analizor de spectre 3D rotativ randat în  care se mișcă după bătăile muzicii creând un val dea-lungul grilei spectrale.&#10;De asemenea, are setări pentru ajustarea înălțimii bărilor spectrale, a vitezei, și a modului în care bările sunt randate (umplere, puncte, contur). Este o vizualizare cu consum redus al procesorului care arată fantastic de bine.</description>
    <description lang="ru">Эта визуализация на основе  показывает вращающийся трёхмерный анализатор спектра, который движется в такт музыке, создавая эффект волны по всему спектру сетки.⏎&#10;Визуализация имеет настройки для регулировки высоты полос спектра, скорости движения и способа отображения полос (сплошной, точки, каркас), а также обладает небольшим размером и малой нагрузкой на процессор.</description>
    <description lang="sk">Spectrum je vizualizácia zobrazujúca rotujúci 3D spektrálny analyzátor vykresľovaný pomocou , ktorý sa hýbe v rytme hudby a tak vytvára vlny naprieč mriežkou spektra.[CR]&#10;Zároveň má nastavenia upravujúce výšku stĺpcov spektra, ich rýchlosť a ako sú vykresľované (vyplnené, body, drôtový model). Je to jednoduchá vizualizácia s nízkou záťažou CPU, ktorá výborne vyzerá.</description>
    <description lang="sl">Spectrum je vizualizacija, ki prikazuje vrtečo 3D spektralno analizato, generirano v , ki se premika v ritmu glasbe in ustvarja učinek valovanja v celotnem spektru. Vsebuje tudi nastavitve za prilagoditev višine spektra, hitrosti in oblike (polno, točke, okvir) ter je varčna vizualizacija z nizka porabo CPU-ja, ki izgleda super.</description>
    <description lang="sv">Spektrum är en visualisering som visar en roterande 3D-spektrumanalysator renderad i . Den rör sig till musikens takt och skapar en vågeffekt över spektrat.&#10;-spektrum har inställningar för att justera staplarnas höjd, deras hastighet, hur de ska visas (solida, punkter, ramverk) och är en visualisering med låg cpu-användning samtidigt som den ser bra ut</description>
    <description lang="th">Spectrum เป็น การแสดงแสงสี ทำให้เห็นการหมุนกราฟวิเคราะห์คลื่นความถี่เสียง แบบ 3 มิติ ที่สร้างขึ้นโดย  ที่ขยับไปตามจังหวะของเพลงที่สร้างผลกระทบเป็นคลื่นไปทั่วตารางความถี่.&#10;นอกจากนี้ยังมีการตั้งค่าเพื่อปรับความสูงของแท่งคลื่นความถี่,ความเร็วและกระบวนการที่แท่งแสดงผล (ของแข็ง, จุด, โครงลวด) ทั้งยังใช้ทรัพยากรน้อยได้ดี, การแสดงแสงสี ที่ใช้ซีพียูต่ำนั่นก็ดูยอดเยี่ยมทีเดียว</description>
    <description lang="uk">Spectrum  є візалізаціє що показує обертаючийся 3D спектроаналізатор що промальовується з використанням технології  . Спектроаналізатор показує стовпчики змінної висоти що рухаються в такт з музикою і створюють ефект подібний до хвилі.&#10;Ви маєте можливість налаштувати висоту стовпчиків, їх швидкість і те як вони намальовані (Заповнені, контури, крапки). Це досить проста, і невимоглива до процесора візуалізація, але яка має чудовий вигляд.</description>
    <description lang="zh">Spectrum可视化效果是渲染的一个旋转的三维频谱分析图像，频谱矩阵随着音乐节拍而象波浪起伏。&#10;你还可以设置频谱棒的高度、变换速度、以及呈现效果（固体、点、框架）。这是一个不错的轻量级，低CPU使用率的可视化效果。</description>
    <description lang="zh_TW"> Spectrum 是使用  描繪顯示旋轉的3D頻譜分析視覺效果，頻譜格線隨著音樂節拍而像波浪起伏。&#10;它還可以調整頻譜長條的高度、速度以及呈現效果（實心、點狀、線框）。它是個很好的輕量級、低 CPU 使用率的視覺化效果。</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.nextpvr"
  version="1.10.3"
  name="NextPVR PVR Client"
  provider-name="Graeme Blackley">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
    <import addon="xbmc.gui" version="5.8.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.nextpvr.so"
    library_osx="pvr.nextpvr.dylib"
    library_freebsd="pvr.nextpvr.so"
    library_windx="pvr.nextpvr.dll"
    library_android="libpvr.nextpvr.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Kodi voorprogram vir die NextPVR</summary>
    <summary lang="be">Kodi frontend for the NextPVR</summary>
    <summary lang="bg">Kodi клиент за NextPVR</summary>
    <summary lang="ca">Interfície del Kodi pel NextPVR</summary>
    <summary lang="cs">Rozhraní Kodi pro NextPVR</summary>
    <summary lang="cy">Blaen Kodi ar gyfer NextPVR</summary>
    <summary lang="da">Kodi frontend til NextPVR</summary>
    <summary lang="de">Kodi Oberfläche für NextPVR</summary>
    <summary lang="el">Frontend του Kodi για το NextPVR</summary>
    <summary lang="en">Kodi frontend for the NextPVR</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi frontend for the NextPVR</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi frontend for the NextPVR</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi frontend for the NextPVR</summary>
    <summary lang="es">Front-end de Kodi para NextPVR</summary>
    <summary lang="es_AR">Front-end de Kodi para NextPVR</summary>
    <summary lang="et">Kodi esi NextPVR'ile</summary>
    <summary lang="fr">Interface logicielle pour l'enregistreur NextPVR</summary>
    <summary lang="fr_CA">Frontal Kodi pour NextPVR</summary>
    <summary lang="gl">Interface de Kodi para NextPVR</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור NextPVR</summary>
    <summary lang="hr">Kodi sučelje za NextPVR</summary>
    <summary lang="hu">Kodi NextPVR előtér-kiszolgáló</summary>
    <summary lang="id">Frontend Kodi untuk NextPVR</summary>
    <summary lang="is">Kodi framendi fyrir NextPVR</summary>
    <summary lang="it">Frontend Kodi per NextPVR</summary>
    <summary lang="ja">NextPVR 用 Kodi フロントエンド</summary>
    <summary lang="ka">Kodi-ის სამომხმარებლო მხარე NextPVR-თვის</summary>
    <summary lang="ko">NextPVR을 위한 Kodi 프론트엔드</summary>
    <summary lang="lt">Kodi sąsaja dėl/su NextPVR</summary>
    <summary lang="lv">Kodi galasistēma NextPVR</summary>
    <summary lang="mk">Kodi интерфејс за NextPVR</summary>
    <summary lang="ms">Bahagian hadapan Kodi untuk NextPVR</summary>
    <summary lang="my">Kodi ၏ frontend အတွက် NextPVR</summary>
    <summary lang="nl">Kodi frontend voor de NextPVR</summary>
    <summary lang="no">Kodi sitt frontend for NextPVR</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla NextPVR</summary>
    <summary lang="pt">Frontend Kodi para NextPVR</summary>
    <summary lang="pt_BR">Kodi Frontend para o NextPVR</summary>
    <summary lang="ro">Interfața Kodi pentru NextPVR</summary>
    <summary lang="ru">Интерфейс Kodi для NextPVR</summary>
    <summary lang="sk">Kodi rozhranie pre NextPVR</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev vmesnik za NextPVR</summary>
    <summary lang="sv">Kodi-frontend för NextPVR</summary>
    <summary lang="tr">NextPVR için Kodi ön ucu</summary>
    <summary lang="uk">Накладка Kodi для NextPVR</summary>
    <summary lang="vi">Giao tiếp Kodi cho NextPVR</summary>
    <summary lang="zh">Kodi 的 NextPVR 前端</summary>
    <summary lang="zh_TW">NextPVR的Kodi前端</summary>
    <description lang="af">NextPVR voorprogram. Ondersteun stroom van Lewendige TV &amp; Opnames, luister na Radio kanale en EPG.</description>
    <description lang="be">NextPVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="bg">NextPVR клиент. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, слушане на радио канали и електронен програмен справочник.</description>
    <description lang="ca">Interfície per el NextPVR. Suporta fluxes de TV en directe i enregistraments,  escolta de canals de ràdio i EPG.</description>
    <description lang="cs">Rozhraní NextPVR. Podporuje proudové vysílání živého vysílání a nahrávek, poslech kanálů rádia a EPG.</description>
    <description lang="cy">Blaen NextPVR. Mae'n cynnal ffrydio Teledu Byw a Recordiadau, gwrando ar sianeli Radio ac Amserlen Rhaglenni.</description>
    <description lang="da">NextPVR frontend; understøtter streaming af TV og Optagelser, Radiokanaler og EPG.</description>
    <description lang="de">NextPVR Oberfläche. Unterstützt Live TV &amp; Aufnahmen, Radioknaäle und EPG.</description>
    <description lang="el">Frontend για το NextPVR. Υποστηρίζει ροές Live TV &amp; Εγγραφές, ακρόαση Ραδιοφώνου και EPG.</description>
    <description lang="en">NextPVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_AU">NextPVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_NZ">NextPVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_US">NextPVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="es">Front-end de NextPVR. Soporta transmisiones de TV en Vivo y Grabaciones, escuchar canales de Radio y Guía Electrónica de Programas (EPG).</description>
    <description lang="es_AR">Front-end de NextPVR. Soporta transmisiones de TV en Vivo y Grabaciones, escuchar canales de Radio y Guía Electrónica de Programas (GEP).</description>
    <description lang="et">NextPVR esi. Toetab telekanalite striimimist ja salvestamist, raadio kuulamist ja elektroonilist saatekava.</description>
    <description lang="fr">Interface logicielle pour l'enregistreur NextPVR. Supporte la lecture en continu de direct TV et l'enregistrement, l'écoute de radios et les guides de programmes.</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal de numériscope pour NextPVR, prenant en charge la lecture en transit des télés en direct  &amp; les enregistrements, l'écoute de chaînes radio, et le GÉP.</description>
    <description lang="gl">Interface de NextPVR. Compatíbel coa transmisión de TV en directo, gravacións, escoita de canles de radio e Guía.</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של NextPVR. תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, האזנה לרדיו, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">NextPVR sučelje. Podržava stremanje i snimanje TV programa, slušanje radio programa i elektronski programski vodič (EPG).</description>
    <description lang="hu">NextPVR előtér-kiszolgáló. Élő adások, felvételek és rádió csatornák sugárzásának támogatása EPG-vel</description>
    <description lang="id">Frontend NextPVR. Mendukung pengaliran Siaran TV langsung dan perekaman, mendengarkan radio dan EPG.</description>
    <description lang="is">Framendi fyrir NextPVR. Styður straum á Live TV og upptökum, hlustun á útvarpsrásir og rafræna sjónvarpsvísa. (EGP).</description>
    <description lang="it">Frontend NextPVR. Supporta lo streaming di Live TV, le registrazioni, l'ascolto dei canali radio e l'EPG.</description>
    <description lang="ja">NextPVR フロントエンドです。Live TV や録画番組のストリーミング、ラジオチャンネルの視聴、EPG をサポートしています。</description>
    <description lang="ka">NextPVR სამომხმარებლო მხარე მხარს უჭერს Live TV-ის და ჩანაწერებს, რადიოს და EPG.</description>
    <description lang="ko">NextPVR 프론트엔드. 라이브 TV 스트리밍과 녹화, 라디오 청취, EPG를 지원합니다.</description>
    <description lang="lt">NextPVR sąsaja remia transliacijos Live TV &amp; Įrašus, klausytis radijo kanalus per EPG</description>
    <description lang="lv">NextPVR galasistēma. Atbalsta tiešraides TV un ierakstu straumēšanu, radio kanālu klausīšanos un EPG.</description>
    <description lang="mk">NextPVR интерфејс. Подржува стриминг на Live TV и снимања, слушање радио канали и ЕПГ</description>
    <description lang="ms">Bahagian hadapan NextPVR; menyokong penstirman TV Langsung &amp; Rakaman, mendengar saluran Radio dan EPG.</description>
    <description lang="my">NextPVR frontend. Live TV နှင့် Recordings ၊ ရေဒီယိုလှိုင်းများကို နားဆင်ခြင်း ၊ EPG စသည်တို့ကို ထောက်ပံ့ပေးသည်။</description>
    <description lang="nl">NextPVR frontend. Ondersteunt streaming van Live TV &amp; Recordings, het luisteren naar Radio kanalen en EPG.</description>
    <description lang="no">NextPVR frontend. Støtter visning av direkte TV og opptak, lytting til radiokanaler og EPG.</description>
    <description lang="pl">Klient NextPVR obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów.</description>
    <description lang="pt">Frontend NextPVR. Suporta transmissão de Live TV e Gravações, ouvir estações de Rádio e EPG.</description>
    <description lang="pt_BR">NextPVR Frontend. Suporta streaming de TV ao Vivo e Gravações, ouvir canais de rádio e EPG.</description>
    <description lang="ro">Interfața NextPVR. Suporta streaming Live TV și inregistrari, radio și ghid electronic de programe (EPG)</description>
    <description lang="ru">Интерфейс для NextPVR. Поддерживает просмотр и запись ТВ, прослушивание радио и EPG.</description>
    <description lang="sk">NextPVR rozhranie. Podporuje streamovanie živého televízneho vysielania a nahrávok, počúvanie rozhlasových kanálov a EPG.</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za NextPVR; podpira pretakanje televizije v živo &amp; posnetkov, poslušanje radia in EPG.</description>
    <description lang="sv">NextPVR-frontend. Stödjer strömning av direktsänd TV &amp; inspelningar, lyssna på radiokanaler och EPG.</description>
    <description lang="tr">NextPVR ön ucu. Canlı TV akışı ve kayıt yapabilme, radyo kanallarını dinleme ve EPG destekler.</description>
    <description lang="uk">Накладка для NextPVR. Підтримує потокове Live TV &amp; запис, прослуховування радіо каналів і телегід.</description>
    <description lang="vi">Giao tiếp NextPVR. Hỗ trợ truyền phát và thu chương trình Live TV, nghe Radio và hiển thị lịch trình chiếu (EPG).</description>
    <description lang="zh">NextPVR 前端。支持直播电视和录像流媒体、收听电台和电子节目单。</description>
    <description lang="zh_TW">NextPVR前端。支援的串流媒體包括有：直播電視和錄影，收聽廣播頻道和電子節目表。</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is werk in vordering. Gebruik op jou eie risiko.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is a work in progress. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Разработката на програмата не е завършена. Ползвайте на своя отговорност.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és un treball en curs. Utilitzeu-lo sota la vostra responsabilitat.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Práce na tomto rozhraní stále probíhají. Používejte na vlastní nebezpečí.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn i gyd ar waith. Ar eich menter eich hun.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er igangværende arbejde. Brug på eget ansvar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dieses Addon befindet sich noch in der Entwicklung. Benutzung auf eigene Gefahr!</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Έργο υπό ανάπτυξη. Χρησιμοποιήστε το υπ' ευθύνη σας.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is a work in progress. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is a work in progress. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is a work in progress. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is a work in progress. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Este es un trabajo en desarrollo. Úsalo bajo tu responsabilidad.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">Este es un trabajo en desarrollo. Usarlo bajo propio riesgo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">Este es un trabajo en curso. Úsalo bajo tu propio riesgo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on pooleliolev töö. Kasutada omal vastutusel.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Logiciel en cours d'élaboration. À utiliser à vos risques et périls.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ceci est un travail en cours. Utilisez à vos propres risques.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Aínda está en desenvolvemento. Usar baixo o seu propio risco.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי הרחבה נסיונית. השימוש באחריות המשתמש בלבד.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">NextPVR PVR klijent je je još uvijek pod razvojem. Koristite ga na vlastitu odgovornost.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Fejlesztés alatt! A saját felelősségére használja!</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini adalah proyek yang masih berjalan. Resiko ditanggung sendiri.</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er í vinnslu. Notist á eigin ábyrgð.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo è un lavoro in corso d'opera. Utilizzalo a tuo rischio e pericolo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは現在開発中のプログラムです。利用は自己責任でお願いします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ჩადგმა დამუშავების პროცესშია, გამოიყენეთ საკუთარი რისკის ფასად </disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">아직 개발 진행중입니다. 부족한 부분이 있을 수 있습니다.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt siūlo/rekomenduoja testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šis darbs ir procesā. Izmantojiet paši uz savu risku.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е сеуште незавршена програма. Користи на сопствен ризик.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ia masih dalam pembangunan. Guna atas risiko sendiri.</disclaimer>
    <disclaimer lang="my">အသုံးပြုရန် လုပ်ဆောင်နေခြင်းဖြစ်သည်။ ကိုယ့်တာဝန်ကိုယ်ယူပြီး အသုံးပြုပါ။</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Hier wordt aan gewerkt, Gebruik op eigen risico.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er fortsatt under utvikling. Bruk på eget ansvar.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w planie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Isto é um projecto em curso. Use-o por sua conta e risco.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um trabalho em progresso. Use a seu próprio risco</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Aceasta este un proiect în lucru. Utilizați pe propriul risc.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Разработка программы не окончена. Используйте на свой страх и риск.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Práca na tomto rozhraní stále prebieha. Používajte ho preto na vlastné riziko.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">Dodatek je še v izdelavi. Uporaba na lastno odgovornost.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ett pågående arbete. Använd på egen risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu devam eden bir çalışmadır. Kendiniz risk kullanın.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Роботи все ще тривають. Використовуйте на власний розсуд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là bản thử nghiệm. Bạn phải tự chịu trách nhiệm với nó</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">此插件仍在开发中，请自行把握试用风险。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是開發中的工作。使用上您須自行考慮到可能有的風險。</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.hts"
  version="2.1.7"
  name="Tvheadend HTSP Client"
  provider-name="Adam Sutton, Sam Stenvall, Lars Op den Kamp, Kai Sommerfeld">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
    <import addon="xbmc.codec" version="1.0.1"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.hts.so"
    library_osx="pvr.hts.dylib"
    library_freebsd="pvr.hts.so"
    library_windx="pvr.hts.dll"
    library_android="libpvr.hts.so"
    avahi_type="_htsp._tcp."
    avahi_ip_setting="host"
    avahi_port_setting="htsp_port"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Kodi se voorprogram vir Tvheadend</summary>
    <summary lang="be">Kodi's frontend for Tvheadend</summary>
    <summary lang="bg">Kodi клиент за Tvheadend</summary>
    <summary lang="ca">Frontal del Kodi pel Tvheadend</summary>
    <summary lang="cs">Rozhraní Kodi pro Tvheadend</summary>
    <summary lang="cy">Blaen Kodi ar gyfer Tvheadend</summary>
    <summary lang="da">Kodi's frontend til Tvheadend</summary>
    <summary lang="de">Kodi-Oberfläche für Tvheadend</summary>
    <summary lang="el">Το frontend του Kodi για το Tvheadend</summary>
    <summary lang="en">Kodi's frontend for Tvheadend</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi's frontend for Tvheadend</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi's frontend for Tvheadend</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi's frontend for Tvheadend</summary>
    <summary lang="es">Interfaz Kodi para Tvheadend</summary>
    <summary lang="es_AR">Interfaz Kodi para Tvheadend</summary>
    <summary lang="et">Kodi esi Tvheadend'ile</summary>
    <summary lang="fi">Kodi:n Tvheadend-tuki</summary>
    <summary lang="fr">Interface logicielle pour Tvheadend</summary>
    <summary lang="fr_CA">Frontal Kodi pour Tvheadend</summary>
    <summary lang="gl">Interface do Kodi para Tvheadend</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור Tvheadend</summary>
    <summary lang="hr">Kodi sučelje za Tvheadend</summary>
    <summary lang="hu">Kodi TVHeadend előtér-kiszolgáló</summary>
    <summary lang="id">Frontend Kodi untuk Tvheadend</summary>
    <summary lang="is">Kodi framendi fyrir Tvheadend</summary>
    <summary lang="it">Frontend di Kodi per Tvheadend</summary>
    <summary lang="ja">TVheadend 用 Kodi フロントエンド</summary>
    <summary lang="ka">Kodi-ის სამომხმარებლო მხარე Tvheadend-თვის</summary>
    <summary lang="ko">Tvheadend 을 위한 Kodi 프론트엔드</summary>
    <summary lang="lt">Kodi sąsaja skirta Tvheadend</summary>
    <summary lang="lv">Kodi galasistēma Tvheadend</summary>
    <summary lang="mk">Kodi's frontend for Tvheadend</summary>
    <summary lang="mn_MN">Tvheadend зориулагдсан Kodi-ийн нүүр</summary>
    <summary lang="ms">Bahagian hadapan Kodi untuk </summary>
    <summary lang="nl">Kodi's frontend voor Tvheadend</summary>
    <summary lang="no">Kodi sitt frontend for Tvheadend</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla Tvheadend</summary>
    <summary lang="pt">Frontend Kodi para Tvheadend</summary>
    <summary lang="pt_BR">Frontend Kodi para Tvheadend</summary>
    <summary lang="ro">Frontend Kodi pentru Tvheadend</summary>
    <summary lang="ru">Интерфейс Kodi для Tvheadend</summary>
    <summary lang="sk">Kodi rozhranie pre Tvheadend</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev vmesnik za Tvheadend</summary>
    <summary lang="sq">Frontend i Kodi'së për Tvheadend</summary>
    <summary lang="sv">Kodi's frontend för Tvheadend</summary>
    <summary lang="tg">Интерфейси Kodi барои Tvheadend</summary>
    <summary lang="tr">Tvheadend için Kodi ön ucu</summary>
    <summary lang="uk">Інтерфейс Kodi для Tvheadend</summary>
    <summary lang="vi">Giao tiếp Kodi cho Tvheadend</summary>
    <summary lang="zh">Kodi 的 Tvheadend 前端</summary>
    <summary lang="zh_TW">Kodi的前端Tvheadend</summary>
    <description lang="af">Tvheadend voorprogram; ondersteun stroom van Lewendige TV &amp; Opnames, EPG, Tydhouers</description>
    <description lang="be">Tvheadend frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="bg">Tvheadend клиент. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, електронен програмен справочник и броячи.</description>
    <description lang="ca">Interfície per al Tvheadend; compatible amb la transmissió de TV en viu i enregistraments, EPG, temporitzadors</description>
    <description lang="cs">Rozhraní Tvheadend. Podporuje proudové vysílání živého vysílání a nahrávek, poslech kanálů rádia, EPG, a časovače.</description>
    <description lang="cy">Blaen Tvheadend: cefnogi ffrydio Teledu Byw a Recordio, Amserlenni, Amseryddion</description>
    <description lang="da">Tvheadend frontend; understøtter streaming af direkte TV og optagelser, EPG og timere</description>
    <description lang="de">Tvheadend-Oberfläche; Unterstützung von Live TV &amp; Aufnahmen, EPG und Timern.</description>
    <description lang="el">Frontend για το Tvheadend. Υποστηρίζει ροές Live TV &amp; Εγγραφές, EPG, Χρονοδιακόπτες</description>
    <description lang="en">Tvheadend frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="en_AU">Tvheadend frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="en_NZ">Tvheadend frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="en_US">Tvheadend frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="es">Interfaz Tvheadend; soporta la reproducción de TV en vivo, grabación, guía de programación, temporizadores</description>
    <description lang="es_AR">Interfaz Tvheadend; soporta la reproducción de TV en vivo, grabación, guía de programación, temporizadores</description>
    <description lang="et">Tvheadend esi. Toetab telekanalite striimimist ja salvestamist ning elektroonilist saatekava.</description>
    <description lang="fi">Tvheadend; tukee reaaliaikaisen television ja nauhoituksien streamausta, EPGtä ja nauhoituksien ajastusta.</description>
    <description lang="fr">Interface logicielle pour Tvheadend supportant la lecture en continu du direct télévision et des enregistrements, les guides de programme TV, les minuteries</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal pour Tvheadend, prenant en charge la lecture en transit des télés en direct &amp; les enregistrements, le GÉP et minuteries.</description>
    <description lang="gl">Interface Tvheadend; soporta a transmisión de TV en directo e Gravacións, Guía, temporizadores</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של Tvheadend. תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, האזנה לרדיו, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">Tvheadend pozadinski softver podržava gledanje i snimanje TV programa, elektronski programski vodič (EPG) i zakazano snimanje.</description>
    <description lang="hu">TVHeadend előtér-kiszolgáló. Élő adások és felvételek sugárzásának támogatása EPG-vel és időzítéssel</description>
    <description lang="id">Frontend Tvheadend; mendukung menangkap siaran TV Live &amp; Rekaman, EPG, Timer</description>
    <description lang="is">Tvheadend framendi; styður streymingu á beinum sjónvarpi og upptökum, rafrænum sjónvarpsvísum (EGP), tímatökur</description>
    <description lang="it">Frontend di Tvheadend; supporta lo streaming di Live TV &amp; Registrazione, EPG, Timers</description>
    <description lang="ja">TVheadend フロントエンドです。ライブTVストリーミング、録画、EPG、タイマーをサポートしています。</description>
    <description lang="ka">Tvheadend-ის სამომხმარებლო მხარე მხარს უჭერს Live TV სტრიმინგსა და ჩანაწერებს, EPG-სა და თაიმერებს.</description>
    <description lang="ko">Tvheadend 프론트엔드; TV 시청 &amp; 녹화, EPG, 타이머 지원</description>
    <description lang="lt">Tvheadend sąsaja remia transliacijos Live TV &amp; Įrašus, EPG, Laikmačiai</description>
    <description lang="lv">Tvheadend galasistēma; atbalsta tieštaides TV un ierakstu straumēšanu, EPG, taimerus</description>
    <description lang="mk">Tvheadend frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="mn_MN">Tvheadend нүүр; Live TV &amp; бичлэг дамжуулалт, EPG, Timer</description>
    <description lang="ms">Bahagian hadapan Tvheadend; menyokong penstirman  Langsung &amp; Rakaman, EPG, Pemasa TV</description>
    <description lang="nl">Tvheadend frontend; ondersteuning van streaming, Live TV &amp; opnames, EPG, Timers</description>
    <description lang="no">Tvheadend frontend; støtte for visning av direkte TV og opptakk, EPG, tidstakere</description>
    <description lang="pl">Klient Tvheadend obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów.</description>
    <description lang="pt">Frontend Tvheadend; suporta transmissão de TV em directo e gravações, EPG, temporizadores</description>
    <description lang="pt_BR">Tvheadend; suporta streaming de TV Ao Vivo e Gravada, EPG, Agendamentos</description>
    <description lang="ro">Frontend Tvheadend; se poate difuza în flux a televiziunii în direct și a înregistrăriilor, EPG, Cronometre</description>
    <description lang="ru">Интерфейс для Tvheadend. Поддерживает просмотр и запись ТВ, EPG и таймеры</description>
    <description lang="sk">Rozhranie pre Tvheadend; je podporované streamovanie živého televízneho vysielania a nahrávok, EPG, časovačov</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za Tvheadend; podpira pretakanje televizije v živo &amp; posnetkov, EPG, časovnike</description>
    <description lang="sq">Tvheadend frotnend përkrahën transmetimin e Live TV'së, EPG'së dhe "timer'ë"</description>
    <description lang="sv">Tvheadend frontend; stödjer strömning av direktsänd TV &amp; inspelningar, EPG, Timers</description>
    <description lang="tg">Интерфейси Tvheadend; дастгирии ҷараёни Сабтҳо, Вақтсанҷҳо, Live TV ва EPG</description>
    <description lang="tr">Tvheadend ön ucu; Canlı TV akışı ve kayıt yapabilme, EPG ve zamanlayıcıları destekler</description>
    <description lang="uk">Інтерфейс для Tvheadend; підтримує передачу і запис потокового телебачення, EPG (телегід) і таймери.</description>
    <description lang="vi">Giao tiếp cho Tvheadend; hỗ trợ truyền phát và thu chương trình Live TV, hẹn giờ, và hiển thị lịch chiếu (EPG)</description>
    <description lang="zh">Tvheadend 前端，支持直播电视和录像流媒体、电子节目单、定时器</description>
    <description lang="zh_TW">Tvheadend前端，支援的串流媒體包含有直播電視和錄製節目，電子節目表，定時器 等</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, vermorsde ure, of enige ander ongewensde effekte...</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляното време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és programari inestable! Els autors no són de cap manera responsables dels enregistraments que han fallat, temporitzadors incorrectes, hores perdudes, o qualssevol altres efectes no desitjats..</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, ukorrekte timere, spildte timer, eller andre uønskede konsekvenser.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewünschte Effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan de grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">¡Esto es software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on epävakaa ohjelma! Ohjelman kirjoittavat eivät vastaa millään tavalla epäonnistuneista nauhoituksista, ajastimen väärästä toiminnasta, hukatusta ajasta tai muista ei-halutuista tapahtumista.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Ce programme est instable ! Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des enregistrements, des minuteries inexactes, du temps perdu ou tous autres effets indésirables.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Este é software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros na gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorni za neuspjelo snimanje, netočna vremena snimanja, izgubljene sate, ili bilo koje druge nepoželjne učinke...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hy">Սա անկայուն ծրագրային ապահովում է: Հեղինակները պատասխանատու չեն վատ ձայնագրումների, սխալ ժամանակացույցերի, կորած ժամանակի կամ այլ ոչ ցանկալի երևույթների համար:</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan software yang tidak stabil! Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman gagal, timer salah, waktu terbuang, atau efek tak diinginkan lainnya...</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engann hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum upptökum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per registrazioni fallite, timers incorretti, ore perse, o qualsiasi altro effetto indesiderato.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다..</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt siūlo/rekomenduoja testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem..</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mn_MN">Тус програм нь гүйцэд хийгдэж дуусаагүй! Зохиогч нь алдаатай бичлэг, цагийн буруу хөтлөлт, алдагдсан цаг хугацаа эсвэл бусад ямар нэгэн хүсээгүй үр дүнд хариуцлага хүлээхгүй.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Dit is instabiele software! De auteurs zijn op geen enkele wijze verantwoordelijk voor de mislukte opnames, onjuiste timers, verspilde uren, of een andere ongewenste effecten.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabilt programvare! Forfatterne er ikke ansvarlig på noen måte for ødelagte opptak, feile timere, bortkastede timer, eller andre uønskede hendinger...</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não são de forma alguma responsáveis por gravações falhadas, temporizadores incorrectos, horas desperdiçadas, ou qualquer outro tipo de efeitos indesejáveis..</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por falhas nas gravações, agendamentos incorretos, horas desperdiçadas, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acest software nu este stabil! Autorii nu sunt în niciun caz responsabili pentru înregistrările eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute sau orice alt efect nedorit.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это нестабильная программа! Авторы не несут ответственности за неудачную запись, неправильные таймеры, потраченное время и другие нежелательные последствия.</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">මෙය අස්ථිර මෘදුකාංගයකි! මෙහි සිදුවන පටිගත කිරීම් අසාර්ථක වීම්, සාවද්‍ය මුහුර්තක, නාස්ති වූ කාලයන්, හෝ වෙනත් යමිකිසි නුසුදුසු බලපෑම් සඳහා කතෘ වග කියනු නොලැබේ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Tento softvér nie je stabilný! Autori nenesú žiadnu zodpovednosť za chybné nahrávky vysielania, nesprávne časovače alebo iné neželané udalosti spôsobené týmto softvérom..</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek...</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Ky program nuk është ende stabil! Autorët e këtij programi nuk janë në as një menyr përgjegjës për rregistrime të gabuara, timer të pasaktë, kohë të humbur ose efekte të tilla të padëshirueshme.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Овај софтвер је нестабилан! Аутори ни на који начин нису одговорни за неуспела снимања, неисправна заказана снимања, изгубљене сате или друге нежељене ефекте.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ostabil programvara! Upphovsmännen är inte ansvariga för felaktiga inspelningar, inkorrekta timers, slösad tid eller andra oönskade effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Ин нармафзори ноустувор аст! Муаллифон барои вайрониҳои сабт, вақтсанҷҳои нодуруст, соатҳои бефоида ва дигар таъсирҳои номатлуб ҷавобгар намебошанд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu stabil olmayan program! Yapımcılar hatalı kayıtlardan, bozuk sürelerden, harcanan vakitten veya herhangi bir olumsuz etkiden dolayı sorumlu tutulamaz.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автори не несуть відповідальності за зіпсовані записи, неправильні таймери, втрачений час та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả không chịu trách nhiệm đối với bản ghi âm thất bại, giờ không chính xác, giờ lãng phí, hoặc bất kỳ tác dụng không mong muốn khác..</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響...</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.vbox"
  version="1.0.0"
  name="VBox TV Gateway PVR Client"
  provider-name="Sam Stenvall">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.vbox.so"
    library_osx="pvr.vbox.dylib"
    library_freebsd="pvr.vbox.so"
    library_wingl="pvr.vbox.dll"
    library_windx="pvr.vbox.dll"
    library_android="pvr.vbox.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">PVR addon for VBox Home TV Gateways</summary>
    <description lang="en">This is a PVR addon for interfacing with VBox Communications' XTi TV Gateways. It supports all the basic functionality you would expect, such as watching, recording and timeshifting. Additionally, it supports augmenting the over-the-air guide data with external XMLTV data.</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.vdr.vnsi"
  version="1.10.4"
  name="VDR VNSI Client"
  provider-name="FernetMenta, Team XBMC">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
    <import addon="xbmc.codec" version="1.0.1"/>
    <import addon="kodi.guilib" version="5.8.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.vdr.vnsi.so"
    library_osx="pvr.vdr.vnsi.dylib"
    library_freebsd="pvr.vdr.vnsi.so"
    library_windx="pvr.vdr.vnsi.dll"
    library_android="libpvr.vdr.vnsi.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">PVR kliënt om VDR te konnekteer aan Kodi oor die VNSI koppelvlak</summary>
    <summary lang="be">PVR client to connect VDR to Kodi over the VNSI interface</summary>
    <summary lang="bg">ПВР клиент за свързване на VDR към Kodi чрез VNSI интерфейс</summary>
    <summary lang="ca">Client PVR per connectar VDR a Kodi sobre la interfície VNSI</summary>
    <summary lang="cs">Klient PVR pro spojení VDR do Kodi skrze rozhraní VNSI</summary>
    <summary lang="cy">Rhaglen Recordydd i gysylltu VDR â Kodi dros rhyngwyneb VNSI</summary>
    <summary lang="da">PVR klient som forbinder VDR til Kodi over VNSI grænsefladen</summary>
    <summary lang="de">PVR-Client, der einen VDR über das VNSI-Interface mit Kodi verbindet.</summary>
    <summary lang="el">Πελάτης PVR για σύνδεση του VDR στο Kodi διαμέσου του VNSI</summary>
    <summary lang="en">PVR client to connect VDR to Kodi over the VNSI interface</summary>
    <summary lang="en_AU">PVR client to connect VDR to Kodi over the VNSI interface</summary>
    <summary lang="en_NZ">PVR client to connect VDR to Kodi over the VNSI interface</summary>
    <summary lang="en_US">PVR client to connect VDR to Kodi over the VNSI interface</summary>
    <summary lang="es">Cliente PVR para conectar VDR a Kodi sobre la interfaz VNSI</summary>
    <summary lang="es_AR">Cliente PVR para conectar VDR a Kodi sobre la interfaz VNSI</summary>
    <summary lang="fi">PVR-asiakas, joka kytkee VDR:n Kodi:iin VNSI:n avulla</summary>
    <summary lang="fr">Client d'enregistrement connectant l'Enregistreur de Disque Vidéo à Kodi via l'interface d'enregistrement de flux réseau vidéo</summary>
    <summary lang="fr_CA">Client numériscope pour connecter VDR à Kodi par une interface VNSI.</summary>
    <summary lang="gl">Cliente PVR que conecta VDR ao Kodi mediante a interface VNSI</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור VDR הנעזר בפרוטוקול VNSI</summary>
    <summary lang="hr">PVR klijent za povezivanje VDR na Kodi putem VNSI sučelja</summary>
    <summary lang="hu">PVR ügyfél a VDR és az Kodi VNSI interfészen keresztüli csatlakoztatásához </summary>
    <summary lang="id">Klien PVR untuk mengkoneksikan VDR dengan Kodi melalui antarmuka VNSI</summary>
    <summary lang="is">Upptökuþjónn til að tengja VDR við Kodi í gegnum VNSI viðmót</summary>
    <summary lang="it">Cliente PVR per connettere VDR a Kodi attraverso l'interfaccia VNSI</summary>
    <summary lang="ja">VNSIインタフェースでVDRをKodiに接続するためのPVRクライアント</summary>
    <summary lang="ko">PVR client to connect VDR to Kodi over the VNSI interface</summary>
    <summary lang="lt">PVR klientas, skirtas prijungti VDR prie Kodi per VNSI sąsają</summary>
    <summary lang="lv">PVR klients, lai pieslēgtu VDR pie Kodi, izmantojot VNSI saskarni</summary>
    <summary lang="mk">PVR клиент за поврзување со Kodi преку VNSI интерфејс</summary>
    <summary lang="ms">Klin PVR untuk sambungkan VDR ke Kodi menerusi antaramuka VNSI</summary>
    <summary lang="nl">PVR client om VDR te verbinden met Kodi op de VNSI-interface</summary>
    <summary lang="no">PVR-klient for å koble VDR til Kodi over VNSI-grensesnittet</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla VDR wykorzystujący interfejs VNSI</summary>
    <summary lang="pt">Cliente PVR para ligar VDR ao Kodi através da interface VNSI</summary>
    <summary lang="pt_BR">Cliente PVR para conectar VDR ao Kodi sobre interface VNSI</summary>
    <summary lang="ro">Client PVR pentru conectare VDR la Kodi folosind interfaţa VNSI</summary>
    <summary lang="ru">PVR клиент для подключения VDR к Kodi через интерфейс VNSI</summary>
    <summary lang="sk">PVR klientská aplikácia na pripojenie VDR servera do Kodi prostredníctvom rozhrania VNSI</summary>
    <summary lang="sl">Odjemalec PVR za povezavo VDR in Kodija preko vmesnika VNSI</summary>
    <summary lang="sq">Klient PVR për lidhjen e VDR dhe Kodi mbi ndërfaqjen VNSI</summary>
    <summary lang="sv">PVR-klient för att ansluta VDR till Kodi över VNSI-gränsnittet</summary>
    <summary lang="tr">Kayıt Sunucusu VDR'ye Kodi'yle VNSI Arayüzü Üzerinden Bağlanır</summary>
    <summary lang="uk">Клієнт PVR для зв’язку VDR з Kodi через інтерфейс VNSI</summary>
    <summary lang="vi">Trình PVR để kết nối VDR với Kodi qua giao tiếp VNSI</summary>
    <summary lang="zh">让 Kodi 通过 VNSI 界面与 VDR 连接的 PVR 客户端</summary>
    <summary lang="zh_TW">PVR用戶端經由VNSI介面接口連接VDR到Kodi</summary>
    <description lang="af">VDR voorprogram; ondersteun stroom van Lewendige TV &amp; Opnames, EPG, Tydhouers oor die VNSI byvoegsel</description>
    <description lang="be">VDR frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers over the VNSI plugin</description>
    <description lang="bg">VDR клиент. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, електронен програмен справочник, броячи чрез VNSI приставка.</description>
    <description lang="ca">Frontal VDR; suportant fluxes de TV en directe i enregistraments, EPG, temporitzadors sobre el connector VNSI</description>
    <description lang="cs">Rozhraní VDR. Podporuje proudové vysílání živého vysílání a nahrávek, poslech kanálů rádia, EPG, a časovače skrze modul VNSI</description>
    <description lang="cy">Blaen VDR; cynnal ffrydio Teledu Byw, Recordio, Amserlenni, Amseryddion dros ategyn VNSI</description>
    <description lang="da">VDR frontend; understøtter streaming af TV og Optagelser, EPG og Timere over VNSI-addon</description>
    <description lang="de">VDR-Oberfläche: Erlaubt die Wiedergabe von Live-TV und Aufnahmen sowie die Anzeige des EPG, die Kanalsuche und die Programmierung von Timern über das VNSI-Plugin.</description>
    <description lang="el">Frontend για το VDR. Υποστηρίζει ροές Live TV &amp; Εγγραφές, Χρονοδιακόπτες διαμέσου του plugin VNSI</description>
    <description lang="en">VDR frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers over the VNSI plugin</description>
    <description lang="en_AU">VDR frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers over the VNSI plugin</description>
    <description lang="en_NZ">VDR frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers over the VNSI plugin</description>
    <description lang="en_US">VDR frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers over the VNSI plugin</description>
    <description lang="es">Front-end VDR, soporte de streaming de televisión en vivo y grabaciones, EPG, temporizador con el plugin VNSI</description>
    <description lang="es_AR">Front-end VDR, soporte de streaming de televisión en vivo y grabaciones, GEP, temporizador con el plugin VNSI</description>
    <description lang="fi">VDR-frontend; tukee livelähetyksiä sekä tallenteita, ohjelmaopasta, ajastuksia ja VNSI-lisäosia</description>
    <description lang="fr">Interface logicielle pour VDR. Il Supporte la lecture en continu de flux direct télévision et l'enregistrement, les guides de programmes, les minuteries via les routines d'enregistrement de flux réseau vidéo</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal VDR, prenant en charge la lecture en transit des télés en direct &amp; les enregistrements, le GÉP et les minuteries avec le plugiciel VNSI.</description>
    <description lang="gl">Interface VDR; soporta a transmisión de TV en directo e gravacións, Guía de programación e temporizadores mediante o engadido de VNSI</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של VDR. שבעזרת התוסף VNSI לשרת VDR תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, האזנה לרדיו, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">VDR pozadinski softver; podržava streamanje televizije, snimanje, EPG, zakazania snimanja preko VNSI dodatka</description>
    <description lang="hu">VDR előtér-kiszolgáló. Élő adások és felvételek sugárzásának támogatása EPG-vel és időzítéssel a VNSI kiegészítőn keresztül</description>
    <description lang="id">Frontend VDR; Mendukung pengaliran Siaran TV langsung dan Rekaman, EPG, Timer melalui plugin VNSI</description>
    <description lang="is">VDR framendi; styður straum frá Live TV og upptökur, rafræna sjónvarpsvísa (EPG), tímatöku í gegnum VNSI viðbótina</description>
    <description lang="it">Frontend VDR; supporta lo streaming di Live TV e le registrazioni, EPG e timer sul plugin VNSI</description>
    <description lang="ja">VDR フロントエンド ： ライブテレビのストリーミングや録画、EPG、VNSIプラグイン上のタイマーをサポートしています。</description>
    <description lang="ko">VDR 프론트엔드; TV 시청 &amp; 녹화, EPG, VNSI 플러그인을 통한 타이머 지원</description>
    <description lang="lt">VDR naudotojo sąsaja; palaiko TV transliacijas ir laidų įrašymą, EPG ir laikmačiius per VNSI įskiepį</description>
    <description lang="lv">VDR galasistēma; atbalsta tiešraides TV un ierakstu straumēšanu, EPG, taimerus no VNSI spraudņa</description>
    <description lang="mk">VDR интерфејс; подржува стриминг на Live TV и снимки, EPG тајмери преку VNSI додаток</description>
    <description lang="ms">Bahagian hadapan VDR; menyokong penstirman  TV Langsung &amp; Rakaman, EPG, Pemasa menerusi pemalam VNSI</description>
    <description lang="nl">VDR frontend: ondersteunt streaming van Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers over de VNSI plugin</description>
    <description lang="no">VDR frontend; støtte for visning av direkte TV og opptak, EPG og tidtakere over VNSI-tillegget</description>
    <description lang="pl">Klient VDR obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów przy wykorzystaniu wtyczki VNSI</description>
    <description lang="pt">Frontend VDR; suporta transmissão de Live TV e Gravações, EPG e Temporizadores através do plugin VNSI</description>
    <description lang="pt_BR">Frontend VDR; suporta streaming de TV ao vivo e gravações, EPG, agendamentos sobre o plugin VNSI</description>
    <description lang="ro">Frontend VDR; suportă streaming de TV Live &amp; Înregistrări, EPG, Cronometre folosind pluginul VNSI</description>
    <description lang="ru">VDR фронтэнд; поддерживает потоковое TV, запись, ЕПГ, таймеры через VNSI плагин</description>
    <description lang="sk">VDR rozhranie; je podporované streamovanie živého televízneho vysielania a nahrávok, EPG, časovačov prostredníctvom modulu VNSI</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za VDR; podpira pretakanje televizije v živo &amp; posnetkov, EPG, časovnike preko vtičnika VNSI</description>
    <description lang="sq">VDR frontend, që lejon transmetimin e Live TV'së &amp; Regjistrime, EPG, Timer, nëpërmes shtesës VNSI</description>
    <description lang="sv">VDR frontend; stödjer strömning av direktsänd TV &amp; inspelningar, EPG, timers över VNSI-tillägget</description>
    <description lang="tr">VDR ön ucu; Canlı TV akışı ve kayıt yapabilme, EPG, VNSI eklentisi üzerinden zamanlayıcıları destekler.</description>
    <description lang="uk">Надстройка над VDR; підтримує потік TV і записів,  EPG, таймерів через додаток VNSI</description>
    <description lang="vi">Giao tiếp cho VDR; hỗ trợ truyền phát và thu chương trình Live TV, hẹn giờ và hiển thị lịch trình chiếu (EPG) thông qua plugin VNSI</description>
    <description lang="zh">VDR 前端，通过 VNSI 插件支持直播电视和录像流媒体、电子节目单、定时器</description>
    <description lang="zh_TW">VDR前端，在VNSI外掛插件上支援的串流媒體包括有：電視直播和錄影，電子節目表，定時器。</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, gemorsde ure, of enige ander ongewensde effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляно време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és programari inestable! Els autors no són de cap manera responsables dels enregistraments que han fallat, temporitzadors incorrectes, hores perdudes, o qualsevols altres efectes indesitjables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, ukorrekte timere, spildte timer, eller andre uønskede konsekvenser..</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Diese Software ist noch in der Entwicklung! Die Autoren sind nicht für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewollte Effekte verantwortlich.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este software es aún inestable! Los autores no son responsables en forma alguna por grabaciones fallidas, temporizaciones incorrectas, tiempo perdido o ningún otro efecto no deseado.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">¡Esto es software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on epävakaa ohjelmisto! Ohjelmiston tekijät eivät ole millään muotoa vastuussa epäonnistuneista tallennuksista, virheellisistä ajastuksista, haaskatusta ajasta, verenpaineen noususta eikä mistään muusta epäsuotuisasta vaikutuksesta.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Applicatif en cours de réalisation ! Les auteurs ne sont en aucun cas responsables d'enregistrements défaillants, de minuteries erronées, de temps perdu ou tout autre effet indésirable..</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros na gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu na koji način odgovorani za neuspjele snimke, netočna vremena, izgubjene sate, ili bilo koje druge neželjene učinke...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hy">Սա անկայուն ծրագրային ապահովում է: Հեղինակները պատասխանատու չեն վատ ձայնագրումների, սխալ ժամանակացույցերի, կորած ժամանակի կամ այլ ոչ ցանկալի երևույթների համար:</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan software yang tidak stabil! Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman gagal, timer salah, waktu terbuang, atau efek tak diinginkan lainnya...</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engann hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum upptökum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo programma non è stabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per registrazioni fallite, timer non corretti, ore perse, o altri effetti indesiderati..</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다..</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt siūlo/rekomenduoja testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem..</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите не се во никој случај одговорни за неуспешни снимања, грешни тајмери, други непосакувани ефекти...</disclaimer>
    <disclaimer lang="mn_MN">Тус програм нь гүйцэд хийгдэж дуусаагүй! Зохиогч нь алдаатай бичлэг, цагийн буруу хөтлөлт, алдагдсан цаг хугацаа эсвэл бусад ямар нэгэн хүсээгүй үр дүнд хариуцлага хүлээхгүй.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Dit is instabiele software! De auteurs zijn op geen enkele wijze verantwoordelijk voor mislukte opnames, onjuiste timers, verspilde uren, of andere ongewenste effecten ..</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabilt programvare! Forfatterne er ikke ansvarlig på noen måte for ødelagte opptak, feile timere, bortkastede timer, eller andre uønskede hendinger...</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não são responsáveis por falhas na gravação, temporizadores incorrectos, horas perdidas ou outro qualquer efeito não desejado... </disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por gravações com falhas, agendamentos incorretos, tempo desperdiçado, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acesta nu este o aplicație definitivă! Autorii nu sunt în nici un fel responsabili pentru înregistrări eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute, sau orice alte efecte nedorite...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это тестовая программа! Авторы не несут никакой ответственности за испорченные записи, неверные таймеры, потраченное время и прочие нежелательные эффекты..</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">මෙය අස්ථිර මෘදුකාංගයකි! මෙහි සිදුවන පටිගත කිරීම් අසාර්ථක වීම්, සාවද්‍ය මුහුර්තක, නාස්ති වූ කාලයන්, හෝ වෙනත් යමිකිසි නුසුදුසු බලපෑම් සඳහා කතෘ වග කියනු නොලැබේ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Tento softvér nie je stabilný! Autori nenesú žiadnu zodpovednosť za chybné nahrávky vysielania, nesprávne časovače alebo iné neželané udalosti spôsobené týmto softvérom..</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek...</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Ky program nuk është ende stabil! Autorët e këtij programi nuk janë në as një menyr përgjegjës për rregistrime të gabuara, timer të pasaktë, kohë të humbur ose efekte të tilla të padëshirueshme.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Овај софтвер је нестабилан! Аутори ни на који начин нису одговорни за неуспела снимања, неисправна заказана снимања, изгубљене сате или друге нежељене ефекте.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ostabil mjukvara! Upphovsmännen är inte ansvariga för misslyckade inspelningar, inkorrekta timers, bortslösade timmar, eller någon annan oönskad effekt..</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Ин нармафзори ноустувор аст! Муаллифон барои вайрониҳои сабт, вақтсанҷҳои нодуруст, соатҳои бефоида ва дигар таъсирҳои номатлуб ҷавобгар намебошанд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu stabil olmayan program! Yapımcılar hatalı kayıtlardan, bozuk sürelerden, harcanan vakitten veya herhangi bir olumsuz etkiden dolayı sorumlu tutulamaz.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автори не несуть відповідальності за попсуті записи, неправильні таймери, втрачений час та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả không chịu trách nhiệm đối với các lỗi thu chương trình, hẹn giờ không chính xác, giờ lãng phí, hoặc bất kỳ tác dụng không mong muốn khác..</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響...</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.iptvsimple"
  version="1.11.1"
  name="PVR IPTV Simple Client"
  provider-name="nightik">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.iptvsimple.so"
    library_osx="pvr.iptvsimple.dylib"
    library_freebsd="pvr.iptvsimple.so"
    library_windx="pvr.iptvsimple.dll"
    library_android="libpvr.iptvsimple.so" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">Kodi ПВР добавка за поддръжка на IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ca">Complement PVR de Kodi per a al suport d'IPTV https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="cs">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="cy">Ychwanegyn recordydd Kodi ar gyfer cefnogi IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="da">Kodi PVR addon til IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="de">Kodi PVR Addon für IPTV Unterstützung. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="el">Πρόσθετο του Kodi για PVR, με υποστήριξη IPTV. Για λεπτομέρειες επισκεφθείτε το: https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi PVR addon for IPTV support. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="es">Kodi PVR addon para soporte IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="es_AR">Kodi PVR addon para soporte IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="fr">Extension PVR pour le support IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="fr_CA">Addiciel de numériscope Kodi pour la prise en charge de IPTV https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="gl">Complemento PVR do Kodi de soporte á IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עם תמיכה ב־IPTV.&#10;https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="hr">Kodi PVR dodatak za IPTV podršku. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="hu">Kodi PVR kiegészítő IPTV támogatással. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="id">Pengaya PVR Kodi untuk dukungan IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="is">Kodi upptökuviðbót fyrir stuðning við IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="it">Addon PVR Kodi per il supporto IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ja">IPTV をサポートする Kodi PVR アドオンです。 https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ko">IPTV 지원을 위한 Kodi PVR 애드온. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="lt">Kodi PVR priedas IPTV palaikymui. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="lv">Kodi PVR pielikums IPTV atbalstam. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="mk">Kodi PVR додаток за IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ms">Pasang-tambah PVR Kodi untuk sokongan IPTV https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="nl">Kodi PVR add-on voor IPTV ondersteuning. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="no">Kodi PVR tillegg for IPTV støtte. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla IPTV. Więcej informacji o wtyczce:  https://github.com/afedchin/xbmc-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="pt">Addon PVR do Kodi para suporte IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="pt_BR">Addon de PVR no Kodi com suporte a IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ro">Modulul Kodi PVR pentru suport IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="ru">Kodi PVR аддон для поддержки IPTV.  https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="sk">Kodi PVR doplnok umožňujúci IPTV podporu. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev dodatek PVR s podporo za IPTV. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="sv">PVR-tillägg med IPTV-support för Kodi. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="tr">IPTV desteği için Kodi PVR eklentisi. https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <summary lang="zh">Kodi PVR 插件需要 IPTV 支持。https://github.com/afedchin/Kodi-addon-iptvsimple/wiki/IPTV-Simple-Home</summary>
    <description lang="bg">IPTV обикновен ПВР клиент. Поддържа m3u плейлисти, стрийминг на телевизия за мултикаст/уникаст източници, слушане на радио канали и електронен програмен справочник.</description>
    <description lang="ca">Client senzill per a IPTV PVR amb support per a llistes de reproducció m3u, streaming de TV en viu multicast/unicast, reproducció de canals de ràdio i EPG.</description>
    <description lang="cs">IPTV Simple PVR Client podporuje m3u playlisty, streemování  TV pro multicast/unicast zdroje, poslouchání Radia a EPG.</description>
    <description lang="cy">Cleient IPTV Simple PVR  Mae'n cynnal rhestrau m3u, ffrydio Teledu Byw o ffynonellau darlledu eang ac unigol, gwrando ar sianeli Radio ac Amserlen Rhaglenni.</description>
    <description lang="da">IPTV Simpel PVR klient understøttelse M3U-afspilningslister, streaming af direkte tv til multicast/unicast kilder, lytte til radio kanaler og EPG.</description>
    <description lang="de">IPTV Simple PVR Client unterstützt m3u Wiedergabelisten, Streaming von Live TV für Multicast/Unicast Quellen, Radiosender und EPG.</description>
    <description lang="el">Απλός Πελάτης PVR του IPTV, με υποστήριξη λιστών αναπαραγωγής m3u, αναπαραγωγή ροών Live TV για πηγές πολλαπλής/μοναδικής διανομής, ακρόαση ραδιοφωνικών καναλιών και EPG.</description>
    <description lang="en">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_AU">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_NZ">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="en_US">IPTV Simple PVR Client support m3u playlists, streaming of Live TV for multicast/unicast sources, listening to Radio channels and EPG.</description>
    <description lang="es">El cliente PVR IPTV Simple soporta listas M3U, reproducción de TV en Vivo para origenes multicast/unicast, escucha de canales de radio y EPG</description>
    <description lang="es_AR">El cliente PVR IPTV Simple soporta listas M3U, reproducción de TV en Vivo para origenes multicast/unicast, escucha de canales de radio y GEP</description>
    <description lang="fr">Le client PVR IPTV Simple supporte les listes de lecture m3u, la diffusion en continu de la TV en direct en mono ou multi-diffusion, l'écoute des chaînes radio et l'EPG.</description>
    <description lang="fr_CA">Client de numériscope simple pour IPTV, prenant en charge les listes de lecture m3u, la lecture en transit des télés en direct pour les sources de multidiffusion et de monodiffusion, l'écoute de chaînes radio, et le GÉP.</description>
    <description lang="gl">O cliente PVR simple de IPTV soporta listaxes m3u, transmisión de TV en directo para fontes multicast/unicast, escoita de canles de Radio e Guía.</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה IPTV Simple תומך ברשימות m3u, הזרמת שידורים חיים ממקור מרובב/ סטרים בודד, האזנה לתחנות רדיו והצגת לוח שידורים.</description>
    <description lang="hr">IPTV Simple PVR klijent podržava m3u popise izvođenja, streamanje TV programa s više ili jednog izvora, slušanje radio programa i elektronski programski vodič (EPG).</description>
    <description lang="hu">Az IPTV PVR kiegészítő támogatja m3u listák lejátszását, élő TV adások hálózati streamelését, rádióadók hallgatását EPG adatok kezelésével.</description>
    <description lang="id">IPTV, klien PTV sederhana yang mendukung playlist m3u, pengaliran siaran TV langsung untuk sumber multicast/unicast, mendengarkan radio dan EPG.</description>
    <description lang="is">Einfaldur upptökubiðlari fyrir IPTV sem styður m3u spilunarlista, streymingu af beinum atburðum frá multicast/unicast þjónustum, hlustun á útvarpsrásir og rafræna dagskrárvísa</description>
    <description lang="it">Il client IPTV Simple PVR supporta playlist m3u, streaming della Live TV per sorgenti multicast/unicast e ascoltare canali Radio ed EPG.</description>
    <description lang="ja">IPTV シンプル PVR クライアントは、m3u プレイリスト、マルチキャスト/ユニキャストのライブ TV ストリーミング、ラジオチャンネルや EPG の視聴をサポートしています。</description>
    <description lang="ko">IPTV Simple PVR 클라이언트는 m3u 재생목록, 스트리밍, 멀티캐스트/유니캐스트 소스의 TV 시청, 라디오 채널과 EPG를 통한 청취를 지원합니다.</description>
    <description lang="lt">IPTV Simple PVR klientas palaiko m3u grojaraščius, TV transliacijas iš multicast/unicast šaltinių, radijo stočių transliacijas ir EPG.</description>
    <description lang="lv">IPTV vienkāršais PVR klients atbalsta m3u spēļsarakstus, tiešraides TV straumēšanu multiraides/uniraides avotiem, radio kanālu klausīšanos un EPG.</description>
    <description lang="mk">IPTV Simple PVR Client поддржува m3u листи, гледање на Live TV од multicast/unicast извори, слушање Радио канали и EPG.</description>
    <description lang="ms">IPTV Simple PVR Client menyokong senarai audio visual m3u, penstriman Live TV untuk </description>
    <description lang="nl">IPTV simpele PVR cliënt ondersteunt m3u afspeellijsten, streaming van live TV voor multicast/unicast bronnen, luisteren naar radiozenders en EPG.</description>
    <description lang="no">IPTV Simple PVR klient støtter m3u spillelister, strømming av Live TV, lytting til radiokanaler og programguider.</description>
    <description lang="pl">Klient IPTV Simple obsługuje listy odtwarzania m3u, strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych ze źródeł pojedynczych i grupowych oraz funkcje przewodnika programów.</description>
    <description lang="pt">Cliente PVR IPTV com suporte para listas de reprodução m3u, transmissão de TV em directo de fontes multidifusão/unidifusão, ouvir estações de rádio e EPG.</description>
    <description lang="pt_BR">O cliente de PVR IPTV Simple possuí suporte para listas m3u, streaming de tv ao vivo de fontes multicast/unicast, ouvir rádios e ainda possuí suporte a guia de programação eletrônica - EPG.</description>
    <description lang="ro">PVR Client IPTV suporta liste m3u, redare TV în direct pentru surse de multicast/unicast, ascultare canale radio si EPG.</description>
    <description lang="ru">Интерфейс для IPTV. Поддерживает просмотр потокового ТВ для юникаст/мультикаст источников, прослушивание радиоканалов и работу с электронным телегидом.</description>
    <description lang="sk">Jednoduchý IPTV PVR klient podporuje mp3 zoznamy súborov, streamovanie živého televízneho vysielania ako multicast/unicast zdroje, počúvanie rozhlasových kanálov a EPG.</description>
    <description lang="sl">IPTV Simple odjemalec PVR podpira sezname m3u, pretakanja TV v živo za vire multicast/unicast, poslušenje radijskih postaj in EPG.</description>
    <description lang="sv">IPTV Simple PVR Client stöder m3u-spellistor, strömmande Live-TV för multicast/unicast-källor, radiolyssning och EPG.</description>
    <description lang="tr">IPTV Basit PVR İstemcisi m3u çalma listeleri, multicast/unicast kaynaklar için Canlı TV akışı, radyo kanallarını dinleme ve EPG destekler.</description>
    <description lang="zh">IPTV 简单 PVR 前端支持 m3u 播放列表、多播/单播源直播电视、收听电台和电子节目单。</description>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно възпроизвеждане, некоректно време на ЕПС, пропиляното време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Aquest programari és inestable! Els autors no es fan responsables de reproduccions fallides, horaris incorrectes a l'EPG, hores perdudes o qualsevol altre efecte no desitjat.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlig for mislykkede afspilninger, forkerte EPG tider, spildte timer, eller andre bivirkninger.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Wiedergaben, falsche EPG Zeiten, verschwendete Zeit oder unerwünschte Effekte jeglicher Art.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Este es un software inestable. El autor no se hace responsable por reproducciones fallidas, datos de EPG incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto indeseable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">Este es un software inestable. El autor no se hace responsable por reproducciones fallidas, datos de GEP incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto indeseable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Ce logiciel est en cours de développement. Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des lectures, horaires EPG, temps perdu et autres effets indésirables.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des lectures  défaillantes, d'horaires erronés du GÉP, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Este software non é estábel! Os autores non se fan responsábeis dos erros na reproducción, horarios incorrectos na Guía, horas vencidas, e otros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorani za neuspjelo snimanje, netočna zakazana snimanja, izgubjene sate, ili bilo koje druge neželjene učinke...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Perangkat lunak ini belum stabil. Penulis tidak akan bertanggung-jawa untuk kegagalan penyetelan, waktu EPG yang tidak tepat, Waktu yang terbuang dan efek yang tidak diinginkan lainnya.</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engan hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum spilunum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per registrazioni fallite, timers incorretti, ore perse, o qualsiasi altro effetto indesiderato.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、再生の失敗、EPG 時刻のずれ、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 재생 실패, 정확하지 않은 EPG 시각, 시간 낭비, 의도하지 않은 현상에 대해 제작자는 어떤 책임도 지지 않습니다.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autoriai nėra atsakingi dėl nepavykusio atkūrimo, klaidingo EPG laiko, prarastų valandų ar kito nepageidaujamo poveikio.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par neizdevušos atskaņošanu, nepareizu EPG laiku, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите во никој случај не се одговорни за неуспешно гледање, неточни времиња во EPG, вашето потрошено време или било кои непосакувани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Perisian ini tidak stabi! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan memainkan, pemasa EPG yang tidak betul, pembaziran masa atau sebarang kesan tidak diingini.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Deze software is niet 100% stabiel! De auteurs zijn op geen enkele wijze aansprakelijk voor mislukte opnames, incorrecte EPG tijden, verspilde uren, of enig ander ongewild neveneffect..</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er et ustabilt program! Skaperne er på ingen måte ansvarlig for feil ved avspilling, feil programguide tide, bortkastede timer eller andre uønskede ting.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não se responsabilizam por falhas nas reproduções, horários do EPG incorrectos, ou outro qualquer efeito não desejado.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! OS autories não são responsáveis por falhas nas reproduções, horários incorretos no EPG, horas perdidas, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acest software este instabil! Autorii nu sunt responsabili în nici un fel pentru înregistrări eșuate, cronometrări EPG incorecte, ore pierdute sau orice alte efecte nedorite.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это нестабильная программа! Авторы не несут ответственности за неудачные воспроизведение, неверные время EPG, потраченное время и прочие нежелательные эффекты.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Toto je nestabilný softvér! Autori nie sú v žiadnom prípade zodpovední za chybné prehrávanie, nesprávne časy EPG, premrhané hodiny alebo akékoľvek iné nežiadúce účinky.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela predvajanja, nepravilne čase v EPG, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Denna mjukvara är ostabil! Författarna kan inte på något sätt hållas ansvariga för felaktiga uppspelningar, EPG-tider, bortslösade timmar eller andra oönskade effekter.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu kararsız bir yazılımdır! Yazanlar oynatma hatası, yanlış EPG zamanları, harcanmış saatler ya da diğer etkilerden sorumlu değiller.</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.argustv"
  version="1.10.5"
  name="ARGUS TV client"
  provider-name="Fred Hoogduin, Marcel Groothuis">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.argustv.so"
    library_osx="pvr.argustv.dylib"
    library_freebsd="pvr.argustv.so"
    library_windx="pvr.argustv.dll"
    library_android="libpvr.argustv.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Kodi voorprogram vir die ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="be">Kodi frontend for the ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="bg">Kodi клиент за ARGUS TV ПВР http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="ca">Interfície del Kodi per l'ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="cs">Rozhraní Kodi pro ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="cy">Blaen Kodi ar gyfer ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="da">Kodi frontend til ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="de">Kodi Oberfläche für ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="el">Frontend του Kodi για το ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="en">Kodi frontend for the ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi frontend for the ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi frontend for the ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi frontend for the ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="es">Frontend de Kodi para ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="es_AR">Frontend de Kodi para ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="es_MX">Frontend de Kodi para ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="et">Kodi esi ARGUS TV PVRile http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="fr">Interface logicielle pour l'enregistreur vidéo ARGUS TV http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="fr_CA">Frontal Kodi pour le numériscope ARGUS TV http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="gl">Interface de Kodi para o PRV de ARGUS TV http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור ARGUS TV מהכתובת http://www.argus-tv.com</summary>
    <summary lang="hr">Kodi pozadinski softver za ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="hu">Kodi ARGUS TV előtér-kiszolgáló http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="hy">Kodi արտաքին տեսքը ARGUS TV PVR համար http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="id">Antarmuka Kodi untuk ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="is">Kodi framendi fyrir ARGUS TV upptökutæki (PVR) http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="it">Frontend Kodi di ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="ja">ARGUS TV PVR 用 Kodi フロントエンド http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="ko">ARGUS TV PVR을 위한 Kodi 프론트엔드 http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="lt">Kodi sąsaja su ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="lv">Kodi galasistēma ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="mk">Kodi интерфејс за ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="mr">Kodi फ्रन्टऐंड साठी ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="ms">Bahagian hadapan Kodi untuk PVR ARGUS TV http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="nl">Kodi frontend voor het ARGUS-TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="no">Kodi-klientdel til ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla ARGUS TV http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="pt">Frontend Kodi para ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="pt_BR">Frontend do Kodi para o PVR ARGUS TV http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="ro">Frontend Kodi pentru PVR-ul ARGUS TV http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="ru">Интерфейс Kodi для ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="si">TV PVR ආරක්ෂාව සඳහා Kodi ඉදිරි කොන http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="sk">Kodi rozhranie pre ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev vmesnik za ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="sq">Kodi frontend për ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com &amp;</summary>
    <summary lang="sv">Kodi frontend för ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="tr">ARGUS TV PVR için Kodi ön arayüz http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="uk">Накладка Kodi для ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="vi">Giao tiếp Kodi cho ARGUS TV PVR http://www.argus-tv.com/</summary>
    <summary lang="zh">Kodi 的 ARGUS TV PVR 前端 http://www.argus-tv.com//</summary>
    <summary lang="zh_TW">ARGUS TV PVR 'http://www.argus-tv.com//' 可使用的Kodi前端</summary>
    <description lang="af">ARGUS TV PVR voorprogram. Ondersteun stroom van Lewendige TV &amp; Opnames, luister na Radio kanale, EPG en skedules.</description>
    <description lang="be">ARGUS TV PVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and schedules.</description>
    <description lang="bg">ARGUS TV ПВР клиент. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, слушане на радио канали, електронен програмен справочник и разписания.</description>
    <description lang="ca">Interfície per l'ARGUS TV PVR. Suporta fluxes de TV en directe i enregistraments, escolta de canals de ràdio, EPG i horaris.</description>
    <description lang="cs">Rozhraní ARGUS TV PVR. Podporuje proudové vysílání živého vysílání a nahrávek, poslech kanálů rádia, EPG, a časovače.</description>
    <description lang="cy">ARGUS TV PVR. Mae'n cynnal ffrydio Teledu Byw a Recordiadau, gwrando ar sianeli Radio ac Amserlen Rhaglenni.</description>
    <description lang="da">ARGUS TV PVR frontend'en understøtter streaming af direkte TV og optagelser, lytning til radiokanaler, EPG og tidsplaner.</description>
    <description lang="de">ARGUS TV PVR Oberfläche. Unterstützt Live TV &amp; Aufnahmen, Radiokanäle, EPG und Aufnahmepläne.</description>
    <description lang="el">Frontend για το ARGUS TV PVR. Υποστηρίζει ροές Live TV &amp; Εγγραφές, ακρόαση Ραδιοφώνου, EPG και προγραμματισμό.</description>
    <description lang="en">ARGUS TV PVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and schedules.</description>
    <description lang="en_AU">ARGUS TV PVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and schedules.</description>
    <description lang="en_NZ">ARGUS TV PVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and schedules.</description>
    <description lang="en_US">ARGUS TV PVR frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and schedules.</description>
    <description lang="es">Frontend de ARGUS TV PVR. Soporta transmisiones de TV en Vivo y Grabaciones, escuchar canales de Radio, Guía Electrónica de Programas (EPG) y temporizadores.</description>
    <description lang="es_AR">Frontend de ARGUS TV PVR. Soporta transmisiones de TV en Vivo y Grabaciones, escuchar canales de Radio, Guía Electrónica de Programas (GEP) y temporizadores.</description>
    <description lang="es_MX">Frontend de ARGUS TV PVR. Soporta transmisiones de TV en vivo y grabaciones, escuchar canales de Radio, Guía Electrónica de Programas  y temporizadores.</description>
    <description lang="et">ARGUS TV PVR esi. Toetab telekanalite striimimist ja salvestamist, raadio kuulamist ja elektroonilist saatekava.</description>
    <description lang="fr">Interface logicielle pour l'enregistreur vidéo ARGUS TV. Supporte la lecture en continu de télévision et son enregistrement, l'écoute de radios, les guides de programmes et les minuteries.</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal de numériscope pour ARGUS TV, prenant en charge la lecture en transit des télés en direct &amp; les enregistrements, l'écoute de chaînes radio, le GÉP et les horaires.</description>
    <description lang="gl">Interface do PVR de ARGUS TV. Soporta transmisión de TV en directo e Gravacións, escoita de canles de radio, Guía e programacións.</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של ARGUS TV PVR. תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, האזנה לרדיו, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">ARGUS TV PVR pozadinski softver. Podržava stremanje televizije i snimanje, slušanje radio programa, EPG i zakazano snimanje.</description>
    <description lang="hu">ARGUS TV PVR előtér-kiszolgáló. Élő adások, felvételek és rádió csatornák sugárzásának támogatása EPG-vel és időzítéssel.</description>
    <description lang="hy">ARGUS TV PVR արտաքին տեսքը: TV հիմա, Ձայնագրություններ, Ռադիո ալիքների ունկնդրում, EPG և ժամանակացույցի հնարավորություն:</description>
    <description lang="id">Antarmuka PVR ARGUS TV. Mendukung streaming TV dan Rekaman langsung, mendengarkan kanal radio, EPG dan jadwal.</description>
    <description lang="is">ARGUS TV framendi; styður streymingu á beinum sjónvarpi og upptökum, hlustun á útvarpsstöðvar sjónvarpsvísum (EGP) og dagskráryfirlitum.</description>
    <description lang="it">Frontend ARGUS TV PVR. Supporta lo streaming e la registrazione di Live TV, l'ascolto dei canali radio, la guida ai programmi e gli orari.</description>
    <description lang="ja">ARGUS TV PVR フロントエンドです。テレビ放送のストリーミング、録画、ラジオチャンネルの視聴、EPG、録画予約をサポートしています。</description>
    <description lang="ko">ARGUS TV PVR 프론트엔드. 라이브 TV 스트리밍과 녹화, 라디오 청취, EPG와 예약 지원.</description>
    <description lang="lt">ARGUS TV PVR frontend. Palaiko transliaciją ir įrašus iš Live TV. Klausykite radijo kanalus ir derinkite EPG tvarkaraščius.</description>
    <description lang="lv">ARGUS TV PVR galasistēma. Atbalsta tiešraides TV un ierakstu straumēšanu, radio kanālu klausīšanos, EPG un plānotāju.</description>
    <description lang="mk">ARGUS TV PVR интерфејс. Подржува стриминг на Live TV &amp; Снимки, слушање на радио канали, EPG и планирања.</description>
    <description lang="ms">Bahagian hadapan PVR ARGUS TV; menyokong penstirman TV Langsung &amp; Rakaman, mendengar saluran Radio, EPG dan jadual.</description>
    <description lang="nl">ARGUS TV PVR frontend. Ondersteunt het bekijken van Live TV en opnames, het beluisteren van radio zenders, het tonen van de EPG en het inplannen/beheren van nieuwe opnames (Timers).</description>
    <description lang="no">ARGUS TV PVR klientdel Støtter visning av Live-TV, opptak, lytting til radiokanaler, EPG og tidsopptak.</description>
    <description lang="pl">Klient ARGUS TV PVR obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów.</description>
    <description lang="pt">Frontend ARGUS TV PVR. Suporta transmissão de TV em directo e gravações, audição de estações de rádio, EPG e agendamentos.</description>
    <description lang="pt_BR">Frontend do PVR ARGUS TV. Suporta streaming de TV Local &amp; Gravações, sintonização de canais de Rádio, guia de programação eletrônica (GPE) e agendamento.</description>
    <description lang="ro">Frontend PVR ARGUS TV. Suportă difuzare în flux pentru televiziune în direct și pentru înregistrări, ascultarea canalelor radio, EPG și planificări.</description>
    <description lang="ru">Интерфейс для ARGUS TV PVR. Поддерживает просмотр потокового ТВ и видеозаписей, прослушивание радиоканалов и работу с электронным телегидом и расписаниями.</description>
    <description lang="si">ආරක්ෂක TV PVR ඉදිරිකොන. සජීව රූපවාහිනී සහ පටිගත කිරීම්, ගුවන් විදුලි නාලිකාවට සවන් දීම, EPG සහ උපලේඛණ සඳහා ප්‍රවාහන උදව් ලබා දීම.</description>
    <description lang="sk">ARGUS TV PVR rozhranie. Podporuje streamovanie živého TV vysielania a nahrávok, počúvanie rozhlasových kanálov, EPG a plánovače.</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za ARGUS TV PVR; podpira pretakanje televizije v živo &amp; posnetkov, poslušanje radia, EPG in časovnike.</description>
    <description lang="sq">ARGUS TV PVR frontend. Përkrahën transmetimin e Live TV's &amp; Rregjistrime, dëgjimin të radio-kanaleve, EPG'së dhe orarin.</description>
    <description lang="sv">ARGUS TV PVR frontend. Stödjer strömmning av direktsänd TV &amp; inspelningar, lyssna på radiokanaler, EPG och schemaläggning.</description>
    <description lang="tr">ARGUS TV PVR ön ucu. Canlı TV akışı ve kayıt yapabilme, radyo kanalları dinleme, EPG ve zamanlayıcıları destekler.</description>
    <description lang="uk">Накладка для ARGUS TV. Підтримує потокове Live TV і запис, прослуховування радіо каналів, телегід та планування.</description>
    <description lang="vi">Giao tiếp PVR cho ARGUS TV. Hỗ trợ trực tuyến của Live TV và Recordings, nghe Đài phát thanh (Radio), EPG và lịch trình (Schedules).</description>
    <description lang="zh">ARGUS TV PVR 前端。支持直播电视和录像流媒体、收听电台、电子节目单及计划任务功能。</description>
    <description lang="zh_TW">ARGUS TV PVR前端。支援的串流媒體包括有：電視直播和節目錄影，收聽廣播頻道，電子節目表和時間表。</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, gemorsde ure, of enige ander ongewensde effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляното време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és programari inestable! Els autors no són de cap manera responsables dels enregistraments que han fallat, temporitzadors incorrectes, hores perdudes, o qualsevols altres efectes indesitjables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, fejlagtige timere, spildte timer, eller andre uønskede konsekvenser.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewünschte Effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este software es aún inestable! Los autores no son responsables en forma alguna por grabaciones fallidas, temporizaciones incorrectas, tiempo perdido o ningún otro efecto no deseado.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">¡Esto es software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on epävakaa ohjelma! Ohjelman kirjoittavat eivät vastaa millään tavalla epäonnistuneista nauhoituksista, ajastimen väärästä toiminnasta, hukatusta ajasta tai muista ei-halutuista tapahtumista.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Logiciel en cours d'élaboration ! Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des enregistrements, minuteries défectueuses, temps perdu ou autres effets indésirables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros nas gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorani za neuspjelo snimanje, netočna zakazana snimanja, izgubjene sate, ili bilo koje druge neželjene učinke ..</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hy">Սա անկայուն ծրագրային ապահովում է: Հեղինակները պատասխանատու չեն վատ ձայնագրումների, սխալ ժամանակացույցերի, կորած ժամանակի կամ այլ ոչ ցանկալի երևույթների համար:</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan software yang tidak stabil! Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman gagal, timer salah, waktu terbuang, atau efek tak diinginkan lainnya...</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engan hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum upptökum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per registrazioni fallite, timers incorretti, ore perse, o qualsiasi altro effetto indesiderato.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다..</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt siūlo/rekomenduoja testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem..</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите на ниту еден начин не одговараат за неуспешни снимки, неточни тајмери, потрошени часови, или било кои други несакани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mn_MN">Тус програм нь гүйцэд хийгдэж дуусаагүй! Зохиогч нь алдаатай бичлэг, цагийн буруу хөтлөлт, алдагдсан цаг хугацаа эсвэл бусад ямар нэгэн хүсээгүй үр дүнд хариуцлага хүлээхгүй.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Deze software is niet 100% stabiel! De auteurs zijn op geen enkele wijze aansprakelijk voor mislukte opnames, verspilde tijd, of enig ander ongewild neveneffect..</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabil programvare! Skaperne har på ingen måte ansvar for ødelagte opptak, feilstilte tidsur, bortkastede timer, eller andre uønskede effekter...</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não são de forma alguma responsáveis por gravações falhadas, temporizadores incorrectos, horas desperdiçadas, ou qualquer outro tipo de efeitos indesejáveis..</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por falhas nas gravações, agendamentos incorretos, horas desperdiçadas, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acesta nu este o aplicație definitivă! Autorii nu sunt în nici un fel responsabili pentru înregistrări eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute, sau orice alte efecte nedorite...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это нестабильная программа! Авторы не несут ответственности за неудачные записи, неверные таймеры, потраченное время и прочие нежелательные эффекты.</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">මෙය අස්ථිර මෘදුකාංගයකි! මෙහි සිදුවන පටිගත කිරීම් අසාර්ථක වීම්, සාවද්‍ය මුහුර්තක, නාස්ති වූ කාලයන්, හෝ වෙනත් යමිකිසි නුසුදුසු බලපෑම් සඳහා කතෘ වග කියනු නොලැබේ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Tento softvér nie je stabilný! Autori nenesú žiadnu zodpovednosť za chybné nahrávky vysielania, nesprávne časovače alebo iné neželané udalosti spôsobené týmto softvérom..</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek...</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Ky program nuk është ende stabil! Autorët së këtij programi nuk janë në as një menyr përgjegjës për rregistrime të gabuara, timer të pasaktë, kohë të humbur ose efekte të tillë të padëshirueshëm.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Овај софтвер је нестабилан! Аутори ни на који начин нису одговорни за неуспела снимања, неисправна заказана снимања, изгубљене сате или друге нежељене ефекте.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ostabil mjukvara! Upphovsmännen är inte ansvariga för misslyckade inspelningar, inkorrekta timers, bortslösade timmar, eller några andra oönskade effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Ин нармафзори ноустувор аст! Муаллифон барои вайрониҳои сабт, вақтсанҷҳои нодуруст, соатҳои бефоида ва дигар таъсирҳои номатлуб ҷавобгар намебошанд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu stabil olmayan program! Yapımcılar hatalı kayıtlardan, bozuk sürelerden, harcanan vakitten veya herhangi bir olumsuz etkiden dolayı sorumlu tutulamaz.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автори не несуть відповідальності за попсуті записи, неправильні таймери, втрачений час та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả sẽ không chịu trách nhiệm nào với các bản ghi thất bại, bị đặt giờ sai, giờ lãng phí, hoặc các tác dụng không mong muốn khác..</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響...</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.vuplus"
  version="1.10.3"
  name="VU+ / Enigma2 Client"
  provider-name="Joerg Dembski">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.vuplus.so"
    library_osx="pvr.vuplus.dylib"
    library_freebsd="pvr.vuplus.so"
    library_windx="pvr.vuplus.dll"
    library_android="libpvr.vuplus.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Kodi se voorprogram vir VU+ / Enigma2 gebasseerde 'set-top' bokse</summary>
    <summary lang="be">Kodi's frontend for VU+ / Enigma2 based settop boxes</summary>
    <summary lang="bg">Kodi клиент за тунери базирани на VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="cs">Rozhraní Kodi pro VU+ / přijímače založené na Enigma2</summary>
    <summary lang="cy">Blaen Kodi ar gyfer blychau teledu VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="da">Kodi's frontend til VU+ / Enigma2 baseret på settop bokse</summary>
    <summary lang="de">Kodi Oberfläche für VU+ / Enigma2-basierte Settop-Boxen</summary>
    <summary lang="el">Frontend του Kodi για αποκωδικοποιητές (settop box) τύπου VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="en">Kodi's frontend for VU+ / Enigma2 based settop boxes</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi's frontend for VU+ / Enigma2 based settop boxes</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi's frontend for VU+ / Enigma2 based settop boxes</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi's frontend for VU+ / Enigma2 based settop boxes</summary>
    <summary lang="es">Frontend Kodi para decodificadores basados en VU+/Enigma2</summary>
    <summary lang="es_AR">Kodi frontend para decodificadores equipados con VU+/Enigma2</summary>
    <summary lang="et">Kodi esi VU+ / Enigma2 põhistele digiboksidele</summary>
    <summary lang="fr">Interface logicielle pour les enregistreurs VU+/Enigma2</summary>
    <summary lang="fr_CA">Frontal Kodi pour les boîtiers décodeurs basés sur VU+ / Enigma 2</summary>
    <summary lang="gl">Interface de Kodi para decodificadores equipados con VU+/Enigma2</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור מכשירי VU+ או מבוססי Enigma2</summary>
    <summary lang="hr">Kodi sučelje za VU+ / Enigma2 set-top box temeljene uređaje</summary>
    <summary lang="hu">Kodi VU+ és Enigma2 előtér-kiszolgáló settop boxokhoz </summary>
    <summary lang="id">Frontend Kodi untuk settop boxes berbasis VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="is">XBMS framendi fyrir tengibox byggð á VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="it">Frontend con Kodi per i settop box basati su VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="ja">VU+ / Enigma2 ベースのセットトップボックス用 Kodi フロントエンド</summary>
    <summary lang="ko">VU+ / Enigma2 베이스 셋탑박스를 위한 Kodi 프론트엔드</summary>
    <summary lang="lt">Kodi sąsaja(-os) VU + / Enigma2 rinkinių priedų pagrindu</summary>
    <summary lang="lv">Kodi's galasistēma VU+ / Enigma2 balstītām pierīcēm</summary>
    <summary lang="mk">Kodi's интерфејс за VU+ / Enigma2 базирани звучници</summary>
    <summary lang="ms">Bahagian hadapan Kodi untuk kotak settop berasaskan VU+/Enigma2</summary>
    <summary lang="nl">Kodi's frontend voor op VU+ / Enigma2 gebaseerde settopboxen</summary>
    <summary lang="no">Kodi's frontend for VU+ / Enigma2-baserte set top bokser</summary>
    <summary lang="pl">Klient Kodi dla dekoderów VU+ / Enigma2 </summary>
    <summary lang="pt">Frontend Kodi para caixas settop baseadas em VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="pt_BR">Frontend do Kodi para conversores baseados em VU+/Enigma2</summary>
    <summary lang="ro">Interfața Kodi pentru decodoare VU+ / Enigma2 </summary>
    <summary lang="ru">Фронтэнд Kodi для тюнеров, основанных на VU+ /Enigma2</summary>
    <summary lang="sk">Rozhranie Kodi pre spoluprácu s prijímačmi VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev vmesnik za sprejemnike VU+ / Enigma2</summary>
    <summary lang="sq">Frontend i Kodi'së për Aparate VU+ / Enigma2 </summary>
    <summary lang="sv">Kodi Frontend för VU+/Enigma2 baserade dekodrar</summary>
    <summary lang="tr">VU+ / Enigma2 alıcı kutuları için Kodi ön ucu</summary>
    <summary lang="uk">Накладка VU+ /  Enigma2 для Kodi</summary>
    <summary lang="vi">Giao tiếp Kodi cho VU+ / Enigma2 dựa trên các bộ Settop Box</summary>
    <summary lang="zh">基于 VU+/Enigma2 的机顶盒的 Kodi 前端</summary>
    <summary lang="zh_TW">給以VU+ / Enigma2開發的機上盒使用的Kodi前端</summary>
    <description lang="af">VU+ voorprogram; ondersteun stroom van Lewendige TV &amp; Opnames, EPG, Tydhouers.</description>
    <description lang="be">VU+ frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers.</description>
    <description lang="bg">VU+ клиент. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, електронен програмен справочник и броячи.</description>
    <description lang="cs">Rozhraní WU+. Podporuje proudové vysílání živého vysílání a nahrávek, poslech kanálů rádia, EPG, a časovače.</description>
    <description lang="cy">Blaen VU+; cynnal ffrydio Teledu Byw, Recordio, Amserlenni, Amseryddion</description>
    <description lang="da">VU+ frontend; understøtter streaming af TV og Optagelser, EPG og Timere.</description>
    <description lang="de">VU+ -Oberfläche; Unterstützt Live TV &amp; Aufnahmen, EPG und Timer.</description>
    <description lang="el">Frontend για το VU+. Υποστηρίζει ροές Live TV &amp; Εγγραφές, EPG, Χρονοδιακόπτες.</description>
    <description lang="en">VU+ frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers.</description>
    <description lang="en_AU">VU+ frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers.</description>
    <description lang="en_NZ">VU+ frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers.</description>
    <description lang="en_US">VU+ frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers.</description>
    <description lang="es">Frontend VU+; soporta TV en vivo, grabaciones, guía de programación (EPG) y temporizadores.</description>
    <description lang="es_AR">VU+ frontend; soporta TV en vivo, grabaciones, guía de programación (GEP) y temporizadores.</description>
    <description lang="et">VU+ esi. Toetab telekanalite striimimist ja salvestamist ning elektroonilist saatekava.</description>
    <description lang="fr">Interface logicielle pour enregistreur VU+. Supporte la lecture en continu de direct télévision et son enregistrement, guide de programme, minuteurs.</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal VU+, prenant en charge la lecture en transit des télés en direct &amp; les enregistrements, le GÉP et les minuteries.</description>
    <description lang="gl">Interface VU+; soporta TV en directo, gravacións, Guía de programación e temporizadores.</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של VU+. תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">VU+ sučelje; podržava stremanje i snimanje TV programa, elektronski programski vodič (EPG)  i vremeski zadano snimanje.</description>
    <description lang="hu">VU+ előtér-kiszolgáló. Élő adások és felvételek sugárzásának támogatása EPG-vel és időzítéssel.</description>
    <description lang="id">Frontend VU+. Mendukung pengaliran TV dan Rekaman langsung, EPG dan Timer.</description>
    <description lang="is">VU+ framendi; styður streymingu á Beinum útsendingum og upptökum, rafrænum dagskrárvísum (EPG) og tímatöku.</description>
    <description lang="it">Frontend VU+; supporta EPG, i timer e lo streaming della TV dal vivo e delle registrazioni.</description>
    <description lang="ja">VU+ フロントエンド。ライブテレビのストリーミングや録画、EPG、タイマーをサポート。</description>
    <description lang="ko">VU+ 프론트엔드; TV 시청 &amp; 녹화, EPG, 타이머 지원</description>
    <description lang="lt">TPB + sąsaja, remti transliacijos Live TV &amp; įrašai, EPG, Laikmačiai.</description>
    <description lang="lv">VU+ galasistēma; atbalsta tiešraides TV &amp; ierakstu straumēšanu, EPG, taimerus.</description>
    <description lang="mk">VU+ интерфејс;подржува стриминг на Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers.</description>
    <description lang="ms">Bahagian hadapan VU+; menyokong penstirman  Langsung &amp; Rakaman, EPG, Pemasa TV</description>
    <description lang="nl">VU+ frontend; ondersteunt het streamen van LiveTV &amp; Opnames, EPG, Timers</description>
    <description lang="no">VU+ frontend; støtte for Live TV  &amp; Opptak, EPG, Timere.</description>
    <description lang="pl">Klient VU+ obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów.</description>
    <description lang="pt">Frontend VU+ ; suporta transmissão de TV em Directo e Gravações, EPG, Temporizadores.</description>
    <description lang="pt_BR">VU+ frontend; suporta streaming de TV Ao Vivo e Gravações, EPG, agendamentos.</description>
    <description lang="ro">Interfața VU+; suportă streaming programe TV și înregistrare, program electronic, cronometre - înregistrare programată</description>
    <description lang="ru">VU+ фронтэнд; поддерживает потоковое TV, запись, ЕПГ, таймеры.</description>
    <description lang="sk">VU+ rozhranie; je podporované streamovanie živého televízneho vysielania a nahrávok, EPG, časovačov.</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za VU+; podpira pretakanje televizije v živo in posnetkov, EPG, časovnike.</description>
    <description lang="sq">VU+ frontend, përkrahën transmetimin e Live TV's &amp; Regjistrime, EPG, timer.</description>
    <description lang="sv">VU+ frontend; stödjer strömning av direktsänd TV &amp; inspelningar, EPG, timers.</description>
    <description lang="tr">VU+ ön ucu; Canlı TV akışı ve kayıt yapabilme, EPG ve zamanlayıcıları destekler.</description>
    <description lang="uk">Накладка VU+; підтримує потоки Live TV, запис, програму передач, таймери.</description>
    <description lang="vi">Giao tiếp cho VU+; hỗ trợ truyền phát và thu chương trình Live TV, hẹn giờ và hiển thị lịch trình chiếu (EPG)</description>
    <description lang="zh">VU+ 前端，支持直播电视播放和录像、电子节目单、定时器。</description>
    <description lang="zh_TW">VU+前端；支援的串流媒體包括有：電視直播和節目錄影，電子節目表，定時器。&#10;詳細信息建議歷史</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, gemorsde ure, of enige ander ongewensde effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляно време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és programari inestable! Els autors no són de cap manera responsables dels enregistraments que han fallat, temporitzadors incorrectes, hores perdudes, o qualssevol altres efectes no desitjats..</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, ukorrekte timere, spildte timer, eller andre uønskede konsekvenser..</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewünschte Effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este es un software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables de las grabaciones fallidas o incorrectas, las temporizadores perdidas, ni otros efectos no deseables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">¡Esto es software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on epävakaa ohjelmisto! Tekijät eivät ole millään muotoa vastuussa epäonnistuneista tallennuksista, virheellisistä ajastuksia, haaskatusta ajasta, verenpaineen noususta tai mistään muusta epäsuotuisasta vaikutuksesta.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Logiciel en cours d'élaboration ! Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des enregistrements, minuteries défectueuses, temps perdu ou autres effets indésirables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros na gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorni za neuspjelo snimanje, netočna vremena snimanja, izgubljene sate, ili bilo koje druge nepoželjne učinke...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hy">Սա անկայուն ծրագրային ապահովում է: Հեղինակները պատասխանատու չեն վատ ձայնագրումների, սխալ ժամանակացույցերի, կորած ժամանակի կամ այլ ոչ ցանկալի երևույթների համար:</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan software yang tidak stabil! Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman gagal, timer salah, waktu terbuang, atau efek tak diinginkan lainnya...</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engan hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum upptökum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabile per le fallite registrazioni, timer non corretti, ore perse o qualsiasi altro effetto non desiderato...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다..</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt rekomenduoja/siūlo testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem..</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите на ниту еден начин не одговараат за неуспешни снимки, неточни тајмери, потрошени часови, или било кои други несакани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mn_MN">Тус програм нь гүйцэд хийгдэж дуусаагүй! Зохиогч нь алдаатай бичлэг, цагийн буруу хөтлөлт, алдагдсан цаг хугацаа эсвэл бусад ямар нэгэн хүсээгүй үр дүнд хариуцлага хүлээхгүй.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Dit is onstabiele software! De auteurs zijn op geen enkele manier verantwoordelijk voor mislukte opnames, incorrecte timers, verspilde uren of andere ongewenste effecten.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabil programvare! Skaperen har ikke på noen måte ansvar for feilede opptak, feile timere, bortkastede timer, eller andre uønskede effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não se responsabilizam por falhas nas gravações, temporizadores incorrectos, horas perdidas ou outro qualquer efeito não desejado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por falhas nas gravações, agendamentos incorretos, horas dispendidas, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acesta nu este o aplicație definitivă! Autorii nu sunt în nici un fel responsabili pentru înregistrări eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute, sau orice alte efecte nedorite...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это тестовая программа! Авторы не несут ответственности за неудачные записи, неверные таймеры, потраченное время и прочие нежелательные эффекты..</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">මෙය අස්ථිර මෘදුකාංගයකි! මෙහි සිදුවන පටිගත කිරීම් අසාර්ථක වීම්, සාවද්‍ය මුහුර්තක, නාස්ති වූ කාලයන්, හෝ වෙනත් යමිකිසි නුසුදුසු බලපෑම් සඳහා කතෘ වග කියනු නොලැබේ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Tento softvér nie je stabilný! Autori nenesú žiadnu zodpovednosť za chybné nahrávky vysielania, nesprávne časovače alebo iné neželané udalosti spôsobené týmto softvérom..</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek...</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Ky program nuk është ende stabël! Autorët e këtij programi nuk janë në as një menyr përgjegjës për rregistrime të gabuara, timer të pasaktë, kohë të humbur ose efekte të tilla të padëshirueshme.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Овај софтвер је нестабилан! Аутори ни на који начин нису одговорни за неуспела снимања, неисправна заказана снимања, изгубљене сате или друге нежељене ефекте.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ostabil mjukvara! Upphovsmännen är inte ansvariga för misslyckade inspelningar, inkorrekta timers, bortslösade timmar, eller några andra oönskade effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Ин нармафзори ноустувор аст! Муаллифон барои вайрониҳои сабт, вақтсанҷҳои нодуруст, соатҳои бефоида ва дигар таъсирҳои номатлуб ҷавобгар намебошанд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu stabil olmayan program! Yapımcılar hatalı kayıtlardan, bozuk sürelerden, harcanan vakitten veya herhangi bir olumsuz etkiden dolayı sorumlu tutulamaz.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автори не несуть відповідальності за попсуті записи, неправильні таймери, втрачений час та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả không chịu trách nhiệm đối với bản ghi chương trình thất bại, hẹn giờ không chính xác, giờ lãng phí, hoặc bất kỳ tác dụng không mong muốn khác..</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響...</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.dvbviewer"
  version="1.10.31"
  name="DVBViewer Client"
  provider-name="A600, Manuel Mausz">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.dvbviewer.so"
    library_osx="pvr.dvbviewer.dylib"
    library_freebsd="pvr.dvbviewer.so"
    library_windx="pvr.dvbviewer.dll"
    library_android="libpvr.dvbviewer.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Kodi se voorprogram vir DVBViewer</summary>
    <summary lang="be">Kodi's frontend for DVBViewer</summary>
    <summary lang="bg">Kodi клиент за DVBViewer</summary>
    <summary lang="ca">Frontal del Kodi pel DVBViewer </summary>
    <summary lang="cs">Rozhraní Kodi pro DVBViewer</summary>
    <summary lang="cy">Blaen Kodi ar gyfer DVBViewer</summary>
    <summary lang="da">Kodi's frontend til DVBViewer</summary>
    <summary lang="de">Kodi-Oberfläche für DVBViewer</summary>
    <summary lang="el">Το frontend του Kodi για το DVBViewer</summary>
    <summary lang="en">Kodi's frontend for DVBViewer</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi's frontend for DVBViewer</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi's frontend for DVBViewer</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi's frontend for DVBViewer</summary>
    <summary lang="es">Frontend de Kodi para DVBViewer</summary>
    <summary lang="es_AR">Frontend de Kodi para DVBViewer</summary>
    <summary lang="et">Kodi esi DVBViewer'ile</summary>
    <summary lang="eu">DBVViewer-erako Kodiren frontend-a</summary>
    <summary lang="fr">Interface logicielle pour DVBViewer</summary>
    <summary lang="fr_CA">Frontal Kodi pour DVBViewer</summary>
    <summary lang="gl">Interface de Kodi para DVBViewer</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור DVBViewer</summary>
    <summary lang="hr">DVBViewer sučelje za Kodi</summary>
    <summary lang="hu">Kodi DVBViwer előtér-kiszolgáló</summary>
    <summary lang="id">Frontend Kodi untuk DVBViewer</summary>
    <summary lang="is">Kodi framendi fyrir DVBViewer</summary>
    <summary lang="it">Frontend Kodi per DVBViewer</summary>
    <summary lang="ja">DVBViewer 用 Kodi フロントエンド</summary>
    <summary lang="ka">Kodi's სამომხმარებლო მხარე DVBViewer-თვის</summary>
    <summary lang="ko">DVBViewer Kodi 프론트엔드</summary>
    <summary lang="lt">Kodi's sąsaja su DVBViewer</summary>
    <summary lang="lv">Kodi galasistēma DVBViewer</summary>
    <summary lang="mk">Kodi's интерфејс за DVBViewer</summary>
    <summary lang="ms">Bahagian hadapan Kodi untuk DVBViewer</summary>
    <summary lang="nl">Kodi's Frontend voor DVBViewer</summary>
    <summary lang="no">Kodi sin klientdel for DVBViewer</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla DVBViewer</summary>
    <summary lang="pt">Frontend Kodi para DVBViewer</summary>
    <summary lang="pt_BR">Kodi's frontend para DVBViewer</summary>
    <summary lang="ro">Interfața Kodi pentru DVBViewer</summary>
    <summary lang="ru">Фронтэнд Kodi для DVBViewer</summary>
    <summary lang="sk">Kodi rozhranie pre DVBViewer</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev vmesnik za DVBViewer</summary>
    <summary lang="sq">"Frontend'i" i Kodi'së për DVBViewer</summary>
    <summary lang="sr">Интерфејс Kodi-а за DVBViewer</summary>
    <summary lang="sv">Kodis gränssnitt för DVBViewer</summary>
    <summary lang="tr">DVBViewer için Kodi'nin ön ucu</summary>
    <summary lang="uk">Надбудова Kodi для переглядача DVBViewer</summary>
    <summary lang="vi">Giao tiếp của Kodi cho DVBViewer</summary>
    <summary lang="zh">Kodi 的 DVBViewer 前端</summary>
    <summary lang="zh_TW">Kodi的前端DVBViewer</summary>
    <description lang="af">DVBViewer Opname Diens voorprogram; ondersteun stroom van lewendige TV, Tydhouers, Opnames &amp; EPG. Om die XML uittree vanaf die RS webkoppelvlak te ontleed word die xmlParser biblioteek gebruik, ontwikkel deur Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Baie dankie hiervoor!&#10;</description>
    <description lang="be">DVBViewer Recording Service frontend; supporting streaming of LiveTV, Timers, Recordings &amp; EPG. For parsing the XML output from the RS webinterface it uses the xmlParser library developed by Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Many thanks for this!&#10;</description>
    <description lang="bg">DVBViewer клиентска услуга за записване. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, броячи и електронен програмен справочник. За разбор на XML изхода от RS уеб интерфейс, използва библиотеката xmlParser разработена от Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Благодарим му за това!&#10;</description>
    <description lang="ca">Frontal del servei d'enregistrament del DVBViewer; compatible amb la transmissió de TV en viu, temporitzadors, enregistraments i EPG.&#10;</description>
    <description lang="cs">Rozhraní služby nahrávek DVBViewer. Podporuje proudové vysílání živého vysílání, nahrávky a EPG. Pro zpracování výstupu XML z webového rozhraní RS používá knihovnu xmlParser, kterou vyvinul Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Za to mnohokrát děkujeme.&#10;</description>
    <description lang="cy">Blaen DBViewer Recording Service; cynnal ffrydio Teledu Byw, Amseryddion, Recordio acAmserlenydd. Ar gyfer didoli allbwn XML o ryngwyneb RS mae'n defnyddio llyfrgell xmlParser ddatblygwyd gan Frank Vanden Berghen ( http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Diolch yn fawr am hyn!&#10;</description>
    <description lang="da">DVBViewer Recording Service frontend; Understøtter streaming af Direkte TV, Timere, Optagelser og EPG. For parsing af XML output fra RS webinterface bruges xmlParser biblioteket, der er udviklet af Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Mange tak for dette!&#10;</description>
    <description lang="de">Oberfläche für den DVBViewer-Aufnahmedienst; Unterstützt Live TV &amp; Aufnahmen, Timer und EPG. Für das Parsen der XML-Ausgabe der RS-Weboberfläche nutzt es die xmlParser-Bibliothek, entwickelt von Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Vielen Dank dafür!⏎&#10;</description>
    <description lang="el">Frontend για την Υπηρεσία Εγγραφών του DVBViewer. Υποστηρίζει ροές LiveTV, Χρονοδιακόπτες, Εγγραφές &amp; EPG.&#10;</description>
    <description lang="en">DVBViewer Recording Service frontend; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers.</description>
    <description lang="en_AU">DVBViewer Recording Service frontend; supporting streaming of LiveTV, Timers, Recordings &amp; EPG.&#10;</description>
    <description lang="en_NZ">DVBViewer Recording Service frontend; supporting streaming of LiveTV, Timers, Recordings &amp; EPG. For parsing the XML output from the RS webinterface it uses the xmlParser library developed by Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Many thanks for this!&#10;</description>
    <description lang="en_US">DVBViewer Recording Service frontend; supporting streaming of LiveTV, Timers, Recordings &amp; EPG.&#10;</description>
    <description lang="es">Frontend del Servicio de Grabaciones de DVBViewer; soportando transmisión de TV en Vivo, Temporizadores, Grabaciones y Guía de Programas. Para analizar la salida XML de la interfaz Web RS usa la librería xmlParser desarrollada por Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html).⏎&#10;</description>
    <description lang="es_AR">Frontend del Servicio de Grabaciones de DVBViewer; soportando transmisión de TV en Vivo, Temporizadores, Grabaciones y Guía de Programas. Para analizar la salida XML de la interfaz Web RS usa la librería xmlParser desarrollada por Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). ¡Mucas gracias por esto!⏎&#10;</description>
    <description lang="et">DVBViewer salvestus serveri esi; toetab televisiooni striimimist, salvestamist ja elektroonilist saatekava. RS veebilehe XML väljundi parsimiseks kasutatakse Frank Vanden Berghen poolt arendatud xmlParser teeki (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Palju tänu selle eest!&#10;</description>
    <description lang="fr">Client pour le Service d'Enregistrement DVBViewer; supporte la diffusion de la TV en direct, les programmations, les enregistrements et l'EPG. Utilise la librairie xmlParser développée par Frank Vanden Berghen pour l'interprétation de la sortie XML de l'interface web du SE (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html).&#10;</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal du service d'enregistrement de DVBViewer prenant en charge la lecture en transit des télés en direct, les minuteries, les enregistrements, et le GÉP. &#10;</description>
    <description lang="gl">Servizo da interface de gravación de DVBViewer, soporta a transmisión de TV en directo, temporizadores, gravacións e Guía. Para analizar a saída do XML da interface web RS fai uso da librería xmlParser desenrrolada por Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Moitas Grazas!&#10;</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של DVBViewer; תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.&#10;</description>
    <description lang="hr">DVBViewer pozadinski softver usluge snimanja; podržava stremanje televizije, zakazana snimanja, snimanje i EPG. Za prikupljanje podataka iz XML datoteka sa RS web sučelja koristi xmlParser zbirku koju je razvio Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html).Puno hvala za ovo!⏎&#10;</description>
    <description lang="hu">DVBViwer felvétel szolgáltatás előtér-kiszolgáló, ami támogatja az élő TV adások sugárzását, időzítések hozzáadását, felvételek készítését és EPG adatok kezelését.&#10;</description>
    <description lang="id">Frontend Layanan Perekaman DVBViewer; Mendukung pengaliran TV secara langsung, Timer, Perekaman dan EPG. Untuk mengolah keluaran XML dari antar-muka web RS, akan menggunakan pustaka xmlParser yang dikembangkan oleh Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Terimakasih untuk hal tersebut!&#10;</description>
    <description lang="is">Framendi fyrir upptökuþjónustu DVBViewer; styður streymingu á LiveTV, tímatöku-upptökur og rafræna sjónvarpsvísa (EPG).&#10;&#10;</description>
    <description lang="it">Frontend del servizio di registrazione DVBViewer; supporta lo streaming LiveTV, i timer, la registrazione e l'EPG. Per scansionare l'output XML dell'interfaccia web RS viene utilizzata la libreria xmlParser sviluppata da Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Molte grazie per questo!&#10;</description>
    <description lang="ja">DVBViewer 録画サービスのフロントエンドです。LiveTV のストリーミング視聴、タイマー、録画、EPG をサポートしています。RS web インターフェースの XML 出力の読み込みには Frank Vanden Berghen 氏の開発した xmlParser ライブラリ (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html) を使用しています。ありがとうございます！&#10;</description>
    <description lang="ka">DVBViewer ჩაწერის სერვისის სამომხმარებლო მხარე ; მხარს უჭერს LiveTV-ის სტრიმინგს, თაიმერებს, ჩანაწერებს და EPG-ს. XML-სი გამოსავლის RS ვებ-ინტერფეისიდან გამოიყენება xmlParser ბიბლიოთეკა რომელიც Frank Vanden Berghen-მა შექმნა (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). რისთვისაც უღრმესი მადლობა!&#10;</description>
    <description lang="ko">DVBViewer 녹화 서비스 프론트엔드; 라이브 TV 스트리밍, 녹화, EPG 지원. RS 웹인터페이스에서 XML을 추출하기 위해 Frank Vanden Berghen이 개발한 xmlParser를 이용합니다 (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Many thanks for this!&#10;</description>
    <description lang="lt">DVBViewer įrašymo paslaugų sąsajos; remia transliaciją LiveTV, Taimeriai, įrašų ir EPG.&#10;</description>
    <description lang="lv">DVBViewer ierakstīšanas servisa galasistēma; atbalsta tiešraides TV straumēšanu, taimerus, ierakstus un EPG.&#10;</description>
    <description lang="mk">DVBViewer Recording Service frontend; supporting streaming of LiveTV, Timers, Recordings &amp; EPG. For parsing the XML output from the RS webinterface it uses the xmlParser library developed by Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Many thanks for this!&#10;</description>
    <description lang="ms">Bahagian hadapan perkhidmatan Rakaman DVBViewer; menyokong penstriman bagi TV Langsung, Pemasa, Rakaman &amp; EPG. Untuk menghurai output XML dari webinterface RS ia gunakan pustaka penghurai xml yang dibangunkan oleh Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Terima kasih!⏎&#10;</description>
    <description lang="nl">DVBViewer opnamen service frontend; ondersteunt streaming van LiveTV, Timers, opnamen&amp; EPG. Voor parsing de XML output van de RS webinterface gebruikt het de xmlParser bibliotheek ontwikkelt door Frank van den Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html) Hartelijk bedankt voor dit!&#10;</description>
    <description lang="no">DVBViewer Recording Service frontend; støtter streaming av live TV, timere, Opptak og EPG. For å legge til XML utdata fra RS webinterface bruker det xmlParser bibloteket laget av Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Mange takk for dette!&#10;</description>
    <description lang="pl">Klient usługi DVBViewer Recording Service obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów.&#10;</description>
    <description lang="pt">Frontend para o serviço de gravação DVBViewer; permite transmissão de TV em directo, temporizadores, gravações e EPG.&#10;</description>
    <description lang="pt_BR">DVBViewer frontend Serviço de gravações, suporta streaming de  TV ao Vivo, Agendamentos, Gravações e EPG. Para analisar a saída XML do RS webinterface ele usa a biblioteca XmlParser desenvolvido por Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Muito obrigado por isso!&#10;</description>
    <description lang="ro">DVBViewer serviciu interfață de înregistrare; suporta streaming de LiveTV, Timers, Înregistrări și EPG.&#10;</description>
    <description lang="ru">Фронтэнд сервиса записи DVBViewer; поддерживает потоковое вещание ТВ, таймеры, запись и ЕПГ. Для разбора XML-вывода RS-интерфейса использует библиотеку xmlParser, написанную Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). За что благодарим его!⏎&#10;</description>
    <description lang="sk">Rozhranie pre spoluprácu s nahrávacou službou aplikácie DVBViewer; podporuje streamovanie živej televízie, časovače, nahrávky a EPG. Na získavanie dát zo XML výstupu z RS webového rozhrania používa knižnicu xmlParser, ktorú vyvinul Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Za to mu veľmi ďakujeme!&#10;</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za DVBViewer; podpira pretakanje televizije v živo, časovnike, snemanje &amp; EPG.&#10;</description>
    <description lang="sq">DVBViewer Recording Service frontend; përkrahën transmetimin té LiveTV, Orarin, Regjistrime &amp; EPG. Për të bërë "parsing" i XML prej RS "webinterface'it" ky përdorën bibliotekën të "xmlParser'it" që është zhvilluar nga Frank van den Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Many thanks for this!. Shum i falemnderohemi!&#10;</description>
    <description lang="sr">Интерфејс за услугу снимања DVBViewer-а; подржава емитовање телевизије уживо, бројаче, снимање и програмски водич (EPG). Користи библиотеку xmlParser коју је развио Франк Фанден Берген за рашчлањивање XML датотека из RS веб интерфејса (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Хвала много на овоме!&#10;</description>
    <description lang="sv">DVBViewers gränssnitt för inspelningstjänst, stödjer strömning av direktsänd TV, timers, inspelningar och EPG. För att tolka XML-data från RS-webbgränssnitt använder den biblioteket xmlParser utvecklat av Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Många tack för detta!&#10;</description>
    <description lang="tr">DVBViewer Recording Service frontend; LiveTV yayınını, zamanlayıcıları, kayıtları ve EPGları destekler. RS web arayüzünden XML çıktısı almak için Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html) tarafından geliştirilmiş xmlParser kütüphanesini kullanır. Bunun için kendisine teşekkür ediyoruz!&#10;</description>
    <description lang="uk">Накладка на сервіс запису DVBViewer'а; підтримує потокове LiveTV, таймери, запис та телегід. Для обробки виводу XML з RS веб-інтерфейсу використовує бібліотеку xmlParser, розроблену Франком Ванденом Бергеном (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Велика подяка йому за це!&#10;</description>
    <description lang="vi">Giao tiếp DVBViewer Recording Service; hỗ trợ phát streaming LiveTV, hẹn giờ, thu chương trình và hiển thị lịch chiếu (EPG). Sử dụng trích xuất XML từ RS webinterface dựa trên thư viện xmlParser phát triển bởi Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Xin cảm ơn rất nhiều!&#10;</description>
    <description lang="zh">DVBViewer 录像服务前端。支持直播电视、定时器、录像及电子节目单。&#10;</description>
    <description lang="zh_TW">DVBViewer錄影服務前端；支援電視直播串流，計時器，錄影以及電子節目表功能。為了解析從RS Web界面的XML輸出，它使用由Frank Vanden Berghen (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html) 所開發的xmlParser 資料庫。對此致上無比謝意！&#10;</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, vermorsde ure, of enige ander ongewensde effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляното време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és programari inestable! Els autors no són de cap manera responsables dels enregistraments que han fallat, temporitzadors incorrectes, hores perdudes, o qualssevol altres efectes indesitjables.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, fejlagtige timere, spildte timer, eller andre uønskede konsekvenser.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewünschte Effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este software es aún inestable! Los autores no son responsables en forma alguna por grabaciones fallidas, temporizaciones incorrectas, tiempo perdido o ningún otro efecto no deseado.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">¡Esto es software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on epävakaa ohjelma! Ohjelman kirjoittavat eivät vastaa millään tavalla epäonnistuneista nauhoituksista, ajastimen väärästä toiminnasta, hukatusta ajasta tai muista ei-halutuista tapahtumista.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Logiciel en cours d'élaboration ! Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des enregistrements, minuteries défectueuses, temps perdu ou autres effets indésirables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Este é software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros na gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorani za neuspjelo snimanje, netočna zakazana snimanja, izgubjene sate, ili bilo koje druge neželjene učinke ..</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hy">Սա անկայուն ծրագրային ապահովում է: Հեղինակները պատասխանատու չեն վատ ձայնագրումների, սխալ ժամանակացույցերի, կորած ժամանակի կամ այլ ոչ ցանկալի երևույթների համար:</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan software yang tidak stabil! Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman gagal, timer salah, waktu terbuang, atau efek tak diinginkan lainnya...</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engan hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum upptökum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per registrazioni fallite, timers incorretti, ore perse, o qualsiasi altro effetto indesiderato.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다..</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt siūlo/rekomenduoja testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem..</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите на ниту еден начин не одговараат за неуспешни снимки, неточни тајмери, залудно потрошени часови, или било кои други несакани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mn_MN">Тус програм нь гүйцэд хийгдэж дуусаагүй! Зохиогч нь алдаатай бичлэг, цагийн буруу хөтлөлт, алдагдсан цаг хугацаа эсвэл бусад ямар нэгэн хүсээгүй үр дүнд хариуцлага хүлээхгүй.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Deze software is niet 100% stabiel! De auteurs zijn op geen enkele wijze aansprakelijk voor mislukte opnames, verspilde tijd, of enig ander ongewild neveneffect..</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabil programvare! Skaperen har på ingen måte ansvar for ødelagte opptak, feilstilte tidsur, bortkastede timer, eller andre uønskede effekter...</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não são de forma alguma responsáveis por gravações falhadas, temporizadores incorrectos, horas desperdiçadas, ou qualquer outro tipo de efeitos indesejáveis..</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por falhas nas gravações, agendamentos incorretos, horas desperdiçadas, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acesta nu este o aplicație definitivă! Autorii nu sunt în nici un fel responsabili pentru înregistrări eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute, sau orice alte efecte nedorite...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это нестабильная программа! Авторы не несут ответственности за неудачные записи, неверные таймеры, потраченное время и прочие нежелательные эффекты.</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">මෙය අස්ථිර මෘදුකාංගයකි! මෙහි සිදුවන පටිගත කිරීම් අසාර්ථක වීම්, සාවද්‍ය මුහුර්තක, නාස්ති වූ කාලයන්, හෝ වෙනත් යමිකිසි නුසුදුසු බලපෑම් සඳහා කතෘ වග කියනු නොලැබේ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Tento softvér nie je stabilný! Autori nenesú žiadnu zodpovednosť za chybné nahrávky vysielania, nesprávne časovače alebo iné neželané udalosti spôsobené týmto softvérom..</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek...</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Ky program nuk është ende stabil! Autorët së këtij programi nuk janë në as një menyr përgjegjës për rregistrime të gabuara, timer të pasaktë, kohë të humbur ose efekte të tillë të padëshirueshëm.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Овај софтвер је нестабилан! Аутори ни на који начин нису одговорни за неуспела снимања, неисправна заказана снимања, изгубљене сате или друге нежељене ефекте.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ostabil mjukvara! Upphovsmännen är inte ansvariga för misslyckade inspelningar, inkorrekta timers, bortslösade timmar, eller några andra oönskade effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Ин нармафзори ноустувор аст! Муаллифон барои вайрониҳои сабт, вақтсанҷҳои нодуруст, соатҳои бефоида ва дигар таъсирҳои номатлуб ҷавобгар намебошанд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu stabil olmayan program! Yapımcılar hatalı kayıtlardan, bozuk sürelerden, harcanan vakitten veya herhangi bir olumsuz etkiden dolayı sorumlu tutulamaz.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автори не несуть відповідальності за попсуті записи, неправильні таймери, втрачений час та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả sẽ không chịu trách nhiệm nào với các bản ghi thất bại, bị đặt giờ sai, giờ lãng phí, hoặc các tác dụng không mong muốn khác..</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響...</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.mediaportal.tvserver"
  version="1.10.4"
  name="MediaPortal PVR Client"
  provider-name="Marcel Groothuis">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
    <import addon="xbmc.gui" version="5.8.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.mediaportal.tvserver.so"
    library_osx="pvr.mediaportal.tvserver.dylib"
    library_freebsd="pvr.mediaportal.tvserver.so"
    library_windx="pvr.mediaportal.tvserver.dll"
    library_android="libpvr.mediaportal.tvserver.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Kodi voorprogram vir die MediaPortal TV Bediener (ffmpeg + tsreader weergawe)</summary>
    <summary lang="be">Kodi frontend for the MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader version)</summary>
    <summary lang="bg">Kodi клиент за ТВ сървъра MediaPortal (ffmpeg + tsreader версия)</summary>
    <summary lang="ca">Frontal Kodi pel servidor de TV MediaPortal (versió ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="cs">Rozhraní Kodi pro televizní server MediaPortal (verze ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="cy">Blaen Kodi ar gyfer Gweinydd Teledu MediaPortal (fersiwn ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="da">Kodi frontend til MediaPortal TV server (ffmpeg + tsreader version)</summary>
    <summary lang="de">Kodi Oberfläche für den MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader Version)</summary>
    <summary lang="el">Frontend του Kodi για το διακομιστή MediaPortal TV (έκδοση ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="en">Kodi frontend for the MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader version)</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi frontend for the MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader version)</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi frontend for the MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader version)</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi frontend for the MediaPortal TV Server (FFmpeg + TSReader version)</summary>
    <summary lang="es">Interfaz Kodi para el MediaPortal TV Server (versión ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="es_AR">Interfaz Kodi para el MediaPortal TV Server (versión ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="et">Kodi esi MediaPortal TV serverile (ffmpeg + tsreader versioon)</summary>
    <summary lang="fi">Kodi frontend MediaPortal TV-serverille (ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="fr">Interface logicielle pour le serveur TV de MediaPortal (version ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="fr_CA">Frontal Kodi pour le serveur MediaPortal TV (version ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="gl">O Interface do Kodi para o Servidor de TV de MediaPortal (versión de ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור MediaPortal (גרסת FFmpeg ו־TSReader)</summary>
    <summary lang="hr">Kodi sučelje za MediaPortal TV poslužitelj (ffmpeg + tsreader inačica)</summary>
    <summary lang="hu">Kodi Médiaportal előtér-kiszolgáló (ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="id">Frontend Kodi untuk Server TV MediaPortal (versi ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="is">Framendi fyrir Kodi til að nota MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader version)</summary>
    <summary lang="it">Frontend Kodi per il server MediaPortal TV (versione ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="ja">MediaPortal TV サーバー (ffmpeg + tsreader バージョン) の Kodi フロントエンド</summary>
    <summary lang="ka">Kodi სამომხმარებლო მხარე MediaPortal TV Server-თვის (ffmpeg + tsreader ვერსია)</summary>
    <summary lang="ko">MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader version) 을 위한 Kodi 프론트엔드</summary>
    <summary lang="lt">Kodi sąsaja MediaPortal TV serveriui (ffmpeg + tsreader versija)</summary>
    <summary lang="lv">Kodi galasistēma MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader versija)</summary>
    <summary lang="mk">Kodi интерфејс за MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader верзија)</summary>
    <summary lang="ms">Bahagian hadapan Kodi untuk Pelayan TV MediaPortal (versi ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="my">MediaPortal TV Server အတွက် Kodi frontend (ffmpeg + tsreader version)</summary>
    <summary lang="nl">Kodi frontend voor de Mediaportal TV Server (ffmmpeg + tsreader versie)</summary>
    <summary lang="no">Kodi skall for MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader versjon)</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla MediaPortal TV  (wersja ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="pt">Frontend Kodi para o MediaPortal TV Server (versão ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="pt_BR">Frontend  do Kodi para Servidor de TV MediaPortal (ffmpeg + versão tsreader)</summary>
    <summary lang="ro">Interfața Kodi pentru MediaPortal TV Server (versiunea ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="ru">Интерфейс Kodi для ТВ-сервера MediaPortal (версия ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="sk">Kodi rozhranie pre MediaPortal TV server (verzia ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev vmesnik za strežnik MediaPortal TV (ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="sv">Kodi frontend för MediaPortal TV-server (ffmpeg + tsreader versionen)</summary>
    <summary lang="tr">MediaPortal TV Sunucusu için Kodi ön ucu (ffmpeg + tsreader sürümü)</summary>
    <summary lang="uk">Накладка Kodi для сервера ТВ MediaPortal'у  (версія ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="vi">Giao tiếp Kodi cho MediaPortal TV Server (phiên bản ffmpeg + tsreader)</summary>
    <summary lang="zh">Kodi 的 MediaPortal TV 服务器前端（ffmpeg + tsreader版）</summary>
    <summary lang="zh_TW">MediaPortal電視服務器的Kodi前端 (ffmpeg+tsreader版本)</summary>
    <description lang="af">MediaPortal TV Bediener voorprogram. Ondersteun stroom van Lewendige TV &amp; Opnames, luister na Radio kanale, EPG en Tydhouers. Hierdie byvoegsel kombineer die voormalige ffmpeg en tsreader byvoegsels.</description>
    <description lang="be">MediaPortal TV Server frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers. This addon combines the former ffmpeg and tsreader addons.</description>
    <description lang="bg">Kodi клиент за ТВ сървъра MediaPortal. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, слушане на радио канали, електронен програмен справочник и броячи. Тази добавка обединява старите ffmpeg и tsreader добавки.</description>
    <description lang="ca">Frontal Kodi de TV MediaPortal. Suporta el flux de TV en directe i enregistraments, escoltes de canals de radio, EPG i temporitzadors. Aquest afegitó combina els anteriors afegitons de ffmpg i tsreader.</description>
    <description lang="cs">Rozhraní pro televizní server MediaPortal. Podporuje proudové vysílání živého vysílání a nahrávek, poslech kanálů rádia, EPG, a časovače. Toto rozšíření kombinuje rozšíření ffmpeg a tsreader.</description>
    <description lang="cy">Blaen Gweinydd Teledu Media Portal. Mae'n cynnal ffrydio Teledu Byw a Recordiadau, gwrando ar sianeli Radio, Amserlen Rhaglenni ac Amserlenydd. Mae'r ychwanegyn yn cynnwys y cyn ychwangion ffmpeg a tsreader.</description>
    <description lang="da">MediaPortal TV server frontend. Understøtter streaming af TV og Optagelser, Radiokanaler, EPG og Timere. Denne addon kombinerer de gamle ffmpeg og tsreader addons.</description>
    <description lang="de">Mediaportal TV Server Oberfläche. Unterstützt Live TV &amp; Aufnahmen, Radiokanäle, EPG und Timer. Dieses Addon kombiniert die ehemaligen ffmpeg- und tsreader-Addons.</description>
    <description lang="el">Frontend για το διακομιστή MediaPortal TV. Υποστηρίζει ροές Live TV &amp; Εγγραφές, ακρόαση Ραδιοφώνου, EPG και Χρονοδιακόπτες. Αυτό το πρόσθετο συνδυάζει τα προηγούμενα πρόσθετα ffmpeg και tsreader.</description>
    <description lang="en">MediaPortal TV Server frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers. This addon combines the former ffmpeg and tsreader addons.</description>
    <description lang="en_AU">MediaPortal TV Server frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers. This addon combines the former ffmpeg and tsreader addons.</description>
    <description lang="en_NZ">MediaPortal TV Server frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers. This addon combines the former ffmpeg and tsreader addons.</description>
    <description lang="en_US">MediaPortal TV Server frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers. This addon combines the former FFmpeg and TSReader addons.</description>
    <description lang="es">Interfaz MediaPortal TV Server. Soporta transmisión de TV en vivo y grabaciones, escuchar canales de radio, EPG y temporizadores. Este complemento combina los anteriores ffmpeg y tsreader.</description>
    <description lang="es_AR">Interfaz MediaPortal TV Server. Soporta transmisión de TV en vivo y grabaciones, escuchar canales de radio, GEP y temporizadores. Este complemento combina los anteriores ffmpeg y tsreader.</description>
    <description lang="et">MediaPortal TV serveri esi. Toetab telekanalite striimimist ja salvestamist, raadio kuulamist ja elektroonilist saatekava. See lisa kombineerib endas endised ffmpeg ja tsreader lisad.</description>
    <description lang="fi">MediaPortal TV-palvelimen frontend. Tukee livelähetysten sekä tallenteiden virtaustoista, radiokanavia, ohjelmaopasta sekä ajastuksia. Tämä lisäosa yhdistää aikaisemmat ffmpeg- ja tsreader-lisäosat.</description>
    <description lang="fr">Interface logicielle pour le serveur TV de MediaPortal. Il supporte la lecture en continu de direct télévision et enregistrement, l'écoute de radios, guide de programmes et minuteries. Cette extension combine les existants ffmpeg et tsreader.</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal pour le serveur MediaPortal TV, prenant en charge la lecture en transit des télés en direct &amp; les enregistrements, l'écoute de chaînes radio, le GÉP et les minuteries. Cet addiciel combines les anciens addiciels ffmpeg et tsreader.</description>
    <description lang="gl">Interface do Servidor de TV de MediaPortal. Soporta transmisión de TV en directo e Gravacións, escoita de canles de radio, Guía e programacións. Este complemento combina o antigo ffmpeg e os complementos tsreader.</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של MediaPortal. תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, האזנה לרדיו, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות. הרחבה זו משלבת את ההרחבות הקודמות המבוססות על FFmpeg ו־TSReader.</description>
    <description lang="hr">MediaPortal TV poslužitelj sučelje. Podržava stremanje i snimanje TV programa, slušanje radio programa, elektronski programski vodič (EPG) i vremenski zadano snimanje. Ovaj dodatak objedinjuje nekadašnje ffmpeg i tsreader dodatke.</description>
    <description lang="hu">Médiaportal előtér-kiszolgáló. Élő adások, felvételek,és rádió adások sugárzásának támogatása EPG-vel és időzítéssel. Ez a kiegészítő egyesíti az ffmpeg, és a tsreader kiegészítőket.</description>
    <description lang="id">Frontend Server TV MediaPortal. Mendukung pengaliran TV dan Rekaman langsung, mendengarkan kanal radio, EPG dan Timer. Pengaya ini mengkombinasikan penggaya ffmeg dan tsreader yang lama.</description>
    <description lang="is">Framendi fyrir MediaPortal TV. Styður streymingu á Live TV og upptökum, hlustun á útvarpsrásum, rafrænum sjónvarpsvísum (EPG) og tímatöku. Þessi viðbók sameinar fyrri viðbætur fyrir ffmpeg og tsreader </description>
    <description lang="it">Frontend del server MediaPortal TV. Supporta lo streaming di Live TV e le registrazioni, l'ascolto dei canali radio, EPG e i timer. Questo addon combina gli addon ffmpeg e tsreaded.</description>
    <description lang="ja">MediaPortal TV サーバーのフロントエンドです。ライブテレビのストリーミングや録画、ラジオチャンネルの視聴、EPG、タイマーなどをサポートしています。以前の ffmpeg アドオンと tsreader アドオンを組み合わせたものです。</description>
    <description lang="ka">MediaPortal TV Server სამომხმარებლო მხარე მხარს უჭერს Live TV სტრიმინგსა და ჩანაწერებს, Radio არხების მოსმენას, EPG-სა და თაიმერებს. ეს ჩადგმა აერთიანებს ძვე ffmpeg და tsreader ჩადგმებს.</description>
    <description lang="ko">MediaPortal TV Server 프론트엔드. TV 시청 &amp; 녹화, 라디오 채널 청취, EPG 및 타이머 지원. 이 애드온은 이전의 ffmpeg 과 tsreader 애드온을 합친 것입니다.</description>
    <description lang="lt">MediaPortal TV Serverio sąsaja. Palaiko televizijos transliacijas ir Įrašus, radijo kanalus, EPG ir laikmačius. Šis priedas apjungia ankstesnius ffmpeg ir TSreader priedus.</description>
    <description lang="lv">MediaPortal TV Server galasistēma. Atbalsta tiešraides TV un ierakstu straumēšanu, radio kanālu klausīšanos, EPG un taimerus. Šis pielikums kombinē senākos ffmpeg un tsreader pielikumus.</description>
    <description lang="mk">MediaPortal TV Server frontend. Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers. This addon combines the former ffmpeg and tsreader addons.</description>
    <description lang="ms">Bahagian hadapan Pelayan TV MediaPortal; menyokong penstirman TV Langsung &amp; Rakaman, mendengar saluran Radio, EPG dan Pemasa. Tambahan ini gabungkan tambahan ffmpef fan tsreader terdahulu.</description>
    <description lang="nl">MediaPortal TV Server frontend. Ondersteunt het bekijken van Live TV en opnames, het luisteren van radio zenders, het tonen van de EPG en het inplannen/beheren van nieuwe opnames (Timers). Deze addon combineert de voorgaande "ffmpeg" en "tsreader" addons.</description>
    <description lang="no">MediaPortal TV Server skall. Støtter streaming av Live TV og opptak, Lytte til Radio kanaler, EPG og Timere. Dette tillegget kombinererer de tidligere ffmpeg og tsreader tilleggene.</description>
    <description lang="pl">Klient serwera TV MediaPortal obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów. Klient ten łączy w sobie funkcje wcześniejszych klientów ffmpeg i tsreader.</description>
    <description lang="pt">Frontend para o MediaPortal TV Server. Suporta transmissão de TV em directo e gravações, ouvir estações de Rádio, EPG e Temporizadores. Este add-on combina os antigos add-ons ffmpeg e tsreader.</description>
    <description lang="pt_BR">Frontend do Servidor de TV  do MediaPortal. Suporta streaming de TV Ao Vivo e Gravações, escutar canais de rádio, EPG e Agendamentos. Este addon combina os antigos addons ffmpeg e tsreader</description>
    <description lang="ro">Interfața MediaPortal TV Server. Suportă streaming TV live &amp; Înregistrări, ascultarea posturilor de radio, EPG și Înregistrare programată. Acest plugin combină ex addons ffmpeg si  tsreader.</description>
    <description lang="ru">Интерфейс Kodi для ТВ-сервера MediaPortal. Поддерживает просмотр и запись ТВ, прослушивание радио, EPG и таймеры. Это дополнение заменяет старые дополнения ffmpeg и tsreader.</description>
    <description lang="sk">Rozhranie pre MediaPortal TV server. Podporuje streamovanie živého televízneho vysielania a nahrávok, počúvanie rozhlasových kanálov, EPG a časovače. Tento doplnok zlučuje dohromady bývalé doplnky ffmpeg a tsreader.</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za MediaPortal TV strežnik. Podpira pretakanje televizije v živo &amp; posnetkov, poslušanje radia, EPG in časovnike. Ta dodatek združuje prejšnja dodatka ffmpeg in tsreader.</description>
    <description lang="sv">MediaPortal TV-server frontend. Stödjer strömning av direktsänd TV &amp; inspelningar, lyssna på radiokanaler, EPG och timers. Detta tillägg kombinerar dom tidigare ffmpeg och tsreader tilläggen. </description>
    <description lang="tr">MediaPortal TV Sunucusu ön ucu. Canlı TV akışı ve kayıt yapabilme, radyo kanalları dinleme, EPG ve zamanlayıcıları destekler. Bu eklenti eski ffmpeg ve tsreader eklentilerini birleştirir.</description>
    <description lang="uk">Накладка для сервера ТВ MediaPortal. Підтримує потокове Live TV і запис, прослуховування радіо каналів, телегід та планування. Цей додаток сполучає колишні додатки ffmpeg і tsreader.</description>
    <description lang="vi">Giao tiếp cho MediaPortal TV Server. Hỗ trợ truyền phát và thu chương trình Live TV, nghe Radio, hẹn giờ và hiển thị lịch trình chiếu (EPG). Addon này kết hợp cho các addon cũ của ffmpeg và tsreader.</description>
    <description lang="zh">MediaPortal TV 服务器前端。支持直播电视和录像流媒体、收听电台、电子节目单和定时器。这个插件结合了之前的 ffmpeg 和 tsreader 插件。</description>
    <description lang="zh_TW">MediaPortal電視服務器的前端。支援的串流檔案包括有：電視直播和錄影，收聽廣播頻道，電子節目表和計時器。這個插件結合了先前ffmpeg和tsreader的插件。</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, gemorsde ure, of enige ander ongewensde effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляното време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és programari inestable! Els autors no són de cap manera responsables dels enregistraments que han fallat, temporitzadors incorrectes, hores perdudes, o qualsevols altres efectes indesitjables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, ukorrekte timere, spildte timer, eller andre uønskede konsekvenser..</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewünschte Effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este es un software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables de las grabaciones fallidas o incorrectas, las temporizadores perdidas, ni otros efectos no deseables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">¡Esto es software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on epävakaa ohjelmisto! Tekijät eivät ole millään muotoa vastuussa epäonnistuneista tallennuksista, virheellisistä ajastuksia, haaskatusta ajasta, verenpaineen noususta tai mistään muusta epäsuotuisasta vaikutuksesta.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Cet applicatif est instable ! Les auteurs ne sont en aucun cas responsables d'échec d'enregistrements, minuteries erronées, temps perdu et autres résultats indésirables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros na gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorni za neuspjelo snimanje, netočna vremena snimanja, izgubljene sate, ili bilo koje druge nepoželjne učinke...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hy">Սա անկայուն ծրագրային ապահովում է: Հեղինակները պատասխանատու չեն վատ ձայնագրումների, սխալ ժամանակացույցերի, կորած ժամանակի կամ այլ ոչ ցանկալի երևույթների համար:</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan software yang tidak stabil! Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman gagal, timer salah, waktu terbuang, atau efek tak diinginkan lainnya...</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engann hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum upptökum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software non è stabile! Gli autori non sono responsabili per registrazioni fallite, timer non corretti, ore perse, o altri effetti indesiderati...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다..</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt siūlo/rekomenduoja testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem..</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите на ниту еден начин не одговараат за неуспешни снимки, неточни тајмери, потрошени часови, или било кои други несакани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mn_MN">Тус програм нь гүйцэд хийгдэж дуусаагүй! Зохиогч нь алдаатай бичлэг, цагийн буруу хөтлөлт, алдагдсан цаг хугацаа эсвэл бусад ямар нэгэн хүсээгүй үр дүнд хариуцлага хүлээхгүй.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Deze software is niet 100% stabiel! De auteurs zijn op geen enkele wijze aansprakelijk voor mislukte opnames, verspilde tijd, of enig ander ongewild neveneffect..</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabilt programvare! Forfatterne er ikke ansvarlig på noen måte for ødelagte opptak, feile timere, bortkastede timer, eller andre uønskede hendinger...</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não são de forma alguma responsáveis por gravações falhadas, temporizadores incorrectos, horas desperdiçadas, ou qualquer outro tipo de efeitos indesejáveis..</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por falhas de gravações, agendamentos incorretos, horas desperdiçadas, ou quaisquer outros efeitos indesejados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acesta nu este o aplicație definitivă! Autorii nu sunt în nici un fel responsabili pentru înregistrări eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute, sau orice alte efecte nedorite...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это нестабильная программа! Авторы не несут ответственности за неудачную запись, неправильные таймеры, потраченное время и другие нежелательные последствия.</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">මෙය අස්ථිර මෘදුකාංගයකි! මෙහි සිදුවන පටිගත කිරීම් අසාර්ථක වීම්, සාවද්‍ය මුහුර්තක, නාස්ති වූ කාලයන්, හෝ වෙනත් යමිකිසි නුසුදුසු බලපෑම් සඳහා කතෘ වග කියනු නොලැබේ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Tento softvér nie je stabilný! Autori nenesú žiadnu zodpovednosť za chybné nahrávky vysielania, nesprávne časovače alebo iné neželané udalosti spôsobené týmto softvérom..</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek...</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Ky program nuk është ende stabil! Autorët së këtij programi nuk janë në as një menyr përgjegjës për rregistrime të gabuara, timer të pasaktë, kohë të humbur ose efekte të tillë të padëshirueshëm.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Овај софтвер је нестабилан! Аутори ни на који начин нису одговорни за неуспела снимања, неисправна заказана снимања, изгубљене сате или друге нежељене ефекте.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ostabil mjukvara! Upphovsmännen är inte ansvariga för misslyckade inspelningar, inkorrekta timers, bortslösade timmar, eller några andra oönskade effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Ин нармафзори ноустувор аст! Муаллифон барои вайрониҳои сабт, вақтсанҷҳои нодуруст, соатҳои бефоида ва дигар таъсирҳои номатлуб ҷавобгар намебошанд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu stabil olmayan program! Yapımcılar hatalı kayıtlardan, bozuk sürelerden, harcanan vakitten veya herhangi bir olumsuz etkiden dolayı sorumlu tutulamaz.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автор не несуть жодної відповідальності за зіпсуті записи, неправильні таймери, потрачений час, та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả không chịu trách nhiệm đối với bản ghi âm thất bại, giờ không chính xác, giờ lãng phí, hoặc bất kỳ tác dụng không mong muốn khác...</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響...</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.mythtv"
  version="2.0.10"
  name="MythTV PVR Client"
  provider-name="Christian Fetzer, Jean-Luc Barrière">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
    <import addon="xbmc.gui" version="5.8.0"/>
    <import addon="xbmc.codec" version="1.0.1"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.mythtv.so"
    library_osx="pvr.mythtv.dylib"
    library_freebsd="pvr.mythtv.so"
    library_windx="pvr.mythtv.dll"
    library_android="libpvr.mythtv.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Kodi voorprogram vir MythTV</summary>
    <summary lang="be">Kodi frontend for MythTV</summary>
    <summary lang="bg">Kodi клиент за MythTV</summary>
    <summary lang="ca">Interfície del Kodi pel MythTV</summary>
    <summary lang="cs">Rozhraní Kodi pro MythTV</summary>
    <summary lang="cy">Blaen Kodi ar gyfer MythTV</summary>
    <summary lang="da">Kodi frontend til MythTV</summary>
    <summary lang="de">Kodi's Zugang zu MythTV</summary>
    <summary lang="el">Frontend του Kodi για το MythTV</summary>
    <summary lang="en">Kodi frontend for MythTV</summary>
    <summary lang="en_AU">Kodi frontend for MythTV</summary>
    <summary lang="en_NZ">Kodi frontend for MythTV</summary>
    <summary lang="en_US">Kodi frontend for MythTV</summary>
    <summary lang="es">Front-end de Kodi para MythTV</summary>
    <summary lang="es_AR">Front-end de Kodi para MythTV</summary>
    <summary lang="es_MX">Kodi frontend para MythTV</summary>
    <summary lang="fr">Applicatif Kodi pour MythTV</summary>
    <summary lang="fr_CA">Frontal Kodi pour MythTV</summary>
    <summary lang="gl">Interface de Kodi para MythTV</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור MythTV</summary>
    <summary lang="hr">Kodi sučelje za MythTV</summary>
    <summary lang="hu">Kodi MythTV előtér-kiszolgáló</summary>
    <summary lang="id">Antarmuka Kodi untuk MythTV</summary>
    <summary lang="is">Kodi framendi fyrir MythTV</summary>
    <summary lang="it">Frontend di Kodi per MythTV</summary>
    <summary lang="ja">MythTV 用 Kodi フロントエンド</summary>
    <summary lang="ko">MythTV Kodi 프론트엔드</summary>
    <summary lang="lt">Kodi sąsaja į MythTV</summary>
    <summary lang="mk">Kodi интерфејс за MythTV</summary>
    <summary lang="nl">Kodi frontend voor MythTV</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla MythTV</summary>
    <summary lang="pt">Frontend Kodi para MythTV</summary>
    <summary lang="pt_BR">Kodi frontend para MythTV</summary>
    <summary lang="ro">Frontend Kodi pentru MythTV</summary>
    <summary lang="ru">Фронтэнд Kodi для MythTV</summary>
    <summary lang="sk">Kodi rozhranie pre MythTV</summary>
    <summary lang="sl">Kodijev vmesnik za MythTV</summary>
    <summary lang="sv">Kodi gränssnitt till MythTV</summary>
    <summary lang="tr">MythTV için Kodi ön ucu</summary>
    <summary lang="zh">Kodi 的 MythTV 前端</summary>
    <description lang="af">MythTV voorprogram (tot MythTV 0.28). Ondersteun stroom van Lewendige TV &amp; Opnames, luister na Radio kanale, EPG en Tydhouers.</description>
    <description lang="be">MythTV frontend (up to MythTV 0.28). Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers.</description>
    <description lang="bg">MythTV клиент (обновен до MythTV 0.28). Поддържа стрийминг и записване на телевизия, слушане на радио канали, електронен програмен справочник и броячи.</description>
    <description lang="cs">Rozhraní MythTV (do verze MythTV 0.28). Podporuje proudové vysílání živého vysílání a nahrávek, poslech kanálů rádia a EPG, a časovače.</description>
    <description lang="cy">Blaen MythTV (hyd at MythTV 0.28). Cynnal ffrydio Teledu Byw a Recordiadau, gwrando ar sianeli radio, amserlenydd ac amseryddion.</description>
    <description lang="da">MythTV frontend (op til MythTV 0.28) Understøtter streaming af Live TV &amp; Optagelser, Radiokanaler, EPG samt tidsplaner.</description>
    <description lang="de">MythTV Frontend (bis zu MythTV 0.28). Unterstützt das Streamen von Live TV &amp; Aufnahmen, Hören von Radiokanälen, EPG und Timer.</description>
    <description lang="el">Frontend για το MythTV (έως το MythTV 0.28). Υποστηρίζει ροές Live TV &amp; Εγγραφές, ακρόαση Ραδιοφώνου, EPG και Χρονοδιακόπτες.</description>
    <description lang="en">MythTV frontend (up to MythTV 0.28). Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers.</description>
    <description lang="en_AU">MythTV frontend (up to MythTV 0.28). Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers.</description>
    <description lang="en_NZ">MythTV frontend (up to MythTV 0.28). Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers.</description>
    <description lang="en_US">MythTV frontend (up to MythTV 0.28). Supports streaming of Live TV &amp; Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers.</description>
    <description lang="es">Front-end de MythTV (hasta MythTV 0.28). Soporte de transmisiones de TV en Vivo y Grabaciones, escuchar canales de Radio, Guía Electrónica de Programas (EPG) y Temporizadores. </description>
    <description lang="es_AR">Front-end de MythTV (hasta MythTV 0.28). Soporte de transmisiones de TV en Vivo y Grabaciones, escuchar canales de Radio, Guía Electrónica de Programas (EPG) y Temporizadores. </description>
    <description lang="fr">Applicatif MythTV (jusqu'à la version 0.28). Permet la diffusion de la télévision en direct, des enregistrements, des stations de radios, ainsi que le guide des programmes et les minuteries.</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal de MythTV (jusqu'à MythTV 0.2) prenant en charge la lecture en transit des télés en direct &amp; les enregistrements, l'écoute de chaînes radio, le GÉP et les minuteries.</description>
    <description lang="gl">Interface de MythTV (maior da MythTV 0.28). Compatíbel coa transmisión de TV ao vivo, gravacións e escoita de canles de Radio, EPG e temporizadores.</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של MythTV (עד גרסה 0.28 של MythTV). תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, האזנה לרדיו, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">MythTV sučelje (za inačice do MythTV 0.28. Podržava streamanje i snimanje TV programa, slušanje radio programa, elektronski programski vodič (EPG) i zakazana snimanja. </description>
    <description lang="hu">MythTV előtér-kiszolgáló (MythTv 0.28 verzióig). Élő adások, felvételek,és rádió adások sugárzásának támogatása EPG-vel és időzítéssel.</description>
    <description lang="id">Antarmuka MythTV (hingga MythTV 0.28). Mendukung streaming TV Langsung &amp; Rekaman, mendengarkan channel Radio, EPG dan Penghitung waktu.</description>
    <description lang="is">MythTV framendi (upp að MythTV 0.28). Styður streymingu frá beinum útsendingum og upptökum, hlustun á Útvarp, rafræna dagskrárvísa og tíma upptökur.</description>
    <description lang="it">Frontend MythTV (compatibile fino a MythTV 0.28). Supporta lo streaming TV in diretta, le registrazioni, l'ascolto dei canali radio, EPG e programmazioni.</description>
    <description lang="ja">MythTV (バージョン 0.28 まで) のフロントエンドです。ライブ TV ストリーミング、録画、ラジオ放送の視聴、EPG、タイマーをサポートしています。</description>
    <description lang="ko">MythTV 프론트엔드 (up to MythTV 0.28). 라이브 TV 스트리밍, 녹화, 라디오 채널 청취, EPG, 예약 지원.</description>
    <description lang="lt">MythTV sąsaja (kelias iki MythTV 0.28). Palaiko duomenų srautams pritaikyta(-as) Live TV &amp; Recordings</description>
    <description lang="mk">MythTV интерфејс (се до MythTV 0.28). Подржува стриминг на Live TV &amp; Снимки, слушање на радио канали, EPG и тајмери.</description>
    <description lang="nl">MythTV frontend (tot MythTV 0.28). Ondersteunt streaming van Live TV &amp; opnames, luisteren naar radiokanalen, EPG en Timers.</description>
    <description lang="pl">Klient  MythTV (wersja 0.28 i wcześniejsze) obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów.</description>
    <description lang="pt">Frontend MythTV (até MythTV 0.28). Permite transmissão ao vivo de Live Tv e gravações, ouvir estações de rádio, EPG e temporizadores.</description>
    <description lang="pt_BR">MythTV frontend (up para MythTV 0.28). Suporta streaming de TV ao Vivo &amp; Gravações, Escutar canais de rádios, EPG e Agendamentos.</description>
    <description lang="ro">Frontend MythTV (până la MythTV 0.28). Suportă difuzare în flux a televiziunii în direct și a înregistrăriilor, ascultarea posturilor de radio, EPG și Cronometre.</description>
    <description lang="ru">Фронтэнд MythTV (вплоть до MythTV 0.28). Поддерживает поточное ТВ и записи, прослушивание радио-каналов, ЕПГ и таймеры.</description>
    <description lang="sk">MythTV rozhranie (až do verzie MythTV 0.28). Podporuje streamovanie živého TV vysielania a nahrávok, počúvanie rozhlasových kanálov, EPG a časovače.</description>
    <description lang="sl">Vmesnik za MythTV (do vključno MythTV 0.28). Podpira predvajanje televizije v živo &amp; posnetkov, poslušanje radia, EPG in časovnike.</description>
    <description lang="sv">MythTV frontend (upp till MythTV 0.28). Stödjer strömmning av direktsänd TV &amp; inspelningar, radiolyssning, EPG och timers.</description>
    <description lang="zh">MythTV 前端 ( MythTV 0.28 及之后版本) 。支持直播电视和录像节目的流媒体转发，收听广播频道，电子节目表及定时器功能。</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, vermorsde ure, of enige ander ongewensde effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляното време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Denne software er ustabil. Udviklerne er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, fejlagtige tidsindstillinger, spildte timer eller andre uhensigtsmæssigheder.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewünschte Effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este software es inestable! Los autores no son en ningún caso responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas desperdiciadas o cualquier otro efecto indeseable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Ce logiciel est en cours de développement. Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des enregistrements, minuteries erronées, temps perdu et autres effets indésirables.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Este é software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros na gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorani za neuspjelo snimanje, netočna zakazana snimanja, izgubjene sate, ili bilo koje druge neželjene učinke.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan perangkat-lunak yang belum stabil. Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman yang gagal, timer yang salah, waktu terbuang atau efek yang tidak diinginkan lainya.</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundarnir eru á engan hátt ábyrgir fyrir misheppnuðum upptökum, röngum upptökutímum, klukkustundum sem að fóru í súginn eða nokkrum öðrum óæskilegum áhrifum.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per registrazioni fallite, timers incorretti, ore perse, o qualsiasi altro effetto indesiderato.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">완성되지 않은 소프트웨어입니다. 개발자는 녹화와 예약의 실패, 시간 허비나 다른 의도하지 않은 결과에 대한 책임을 지지 않습니다. </disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsako už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt rekomenduoja/siūlo testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav nekādā vaidā atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите на ниту еден начин не одговараат за неуспешни снимки, неточни тајмери, потрошени часови, или било кои други несакани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Dit is onstabiele software! De auteurs zijn op geen enkele wijze verantwoordelijk voor mislukte opnames, timers, verspilde tijd of enig ander ongewild bijeffect.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabil programvare! Forfatterene er på ingen måte ansvarlige for feilaktig opptak, ukorrekte timere, bortkastet tid, eller alle andre uønskede følger. </disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">To oprogramowanie jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie odpowiadają za nieudane nagrania, źle działające planowanie nagrań, stracone godziny czy też jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não se responsabilizam por falhas nas gravações, temporizadores incorrectos, horas perdidas ou outro qualquer efeito não desejado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por falhas nas gravações, agendamentos incorretos, horas dispendidas, ou quaisquer outro efeito indesejado.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acest software nu este stabil! Autorii nu sunt responsabili în niciun caz pentru înregistrările eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute sau orice alt efect nedorit.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это тестовая программа! Авторы не несут никакой ответственности за испорченные записи, неверные таймеры, потраченное время и за прочие нежелательные эффекты.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Toto nie je stabilný software! Autori nie sú zodpovední za zlýhané nahrávky, nesprávne časovače, premrhané hodiny a iné nežiadúce efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Denna mjukvara är instabil! Utvecklarna är inte ansvariga för misslyckade inspelningar, felaktiga timers, bortkastade timmar eller några andra olyckliga effekter.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu yazılım stabil değildir! Yazılımcılar oynatma hatası, yanlış EPG tarihleri, hatalı saatler ya da diğer etkilerden sorumlu değiller.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автор не несуть жодної відповідальності за зіпсуті записи, неправильні таймери, потрачений час, та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả sẽ không chịu trách nhiệm nào với các bản ghi thất bại, bị đặt giờ sai, giờ lãng phí, hoặc các tác dụng không mong muốn khác..</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录制失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試中的軟體！原創作者無法針對以下情況負責：包括錄影失敗，不正確的定時器，多餘的時數，或任何不可預期的不良影響。</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.filmon"
  version="0.5.4"
  name="PVR Filmon Client"
  provider-name="Stephen Denham">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.filmon.so"
    library_osx="pvr.filmon.dylib"
    library_freebsd="pvr.filmon.so"
    library_windx="pvr.filmon.dll"
    library_android="libpvr.filmon.so" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">Filmon ПВР клиент</summary>
    <summary lang="ca">Client PVR Filmon</summary>
    <summary lang="cs">Filmon PVR Klient</summary>
    <summary lang="cy">Cleient Recordydd Filmon</summary>
    <summary lang="de">Filmon PVR-Client</summary>
    <summary lang="el">Πελάτης PVR Filmon</summary>
    <summary lang="en">Filmon PVR Client</summary>
    <summary lang="en_AU">Filmon PVR Client</summary>
    <summary lang="en_US">Filmon PVR Client</summary>
    <summary lang="es">Cliente PVR Filmon</summary>
    <summary lang="es_AR">Cliente PVF Filmon</summary>
    <summary lang="fr">Client PVR Filmon</summary>
    <summary lang="fr_CA">Client de numériscope Filmon</summary>
    <summary lang="gl">Cliente PVR Filmon</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור Filmon</summary>
    <summary lang="hr">Filmon PVR klijent</summary>
    <summary lang="hu">Filmon PVR Kliens</summary>
    <summary lang="id">Client Filmon PVR</summary>
    <summary lang="is">Filmon PVR Biðlari</summary>
    <summary lang="it">Client PVR Filmon</summary>
    <summary lang="ja">Filmon 用 PVR クライアント</summary>
    <summary lang="ko">Filmon PVR 클라이언트</summary>
    <summary lang="lt">Filmon PVR klientas</summary>
    <summary lang="mk">Filmon PVR Client</summary>
    <summary lang="mn_MN">Filmon PVR харилцагч</summary>
    <summary lang="nl">Filmon PVR-client</summary>
    <summary lang="no">Filmon PVR-klient</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla FilmOn</summary>
    <summary lang="pt">Cliente de PVR Filmon</summary>
    <summary lang="pt_BR">Cliente de PVR Filmon</summary>
    <summary lang="sk">Filmon PVR klient</summary>
    <summary lang="sl">Odjemalec PVR Filmon</summary>
    <summary lang="sv">Filmon PVR Klient</summary>
    <summary lang="tr">Filmon PVR İstemcisi</summary>
    <summary lang="zh">Filmon PVR 客户端</summary>
    <description lang="cs">Filmon frontend. Podpora pro live TV, nahrávání, EPG. Požaduje Filmon předplatné. Před spuštěním: (a) ve Filmonu nastavte kanály, které chceš vidět v Kodi jako oblíbené (b)  vložte jméno a heslo v nastavení addonu. Pozn: nahrané pořady se mohou objevi až za několi minut po dokončení časovače</description>
    <description lang="cy">Blaen Filmon. Mae'n cynnal teledu byw, recordiadau, amserydd. Mae angen tanysgrifiad Filmon. Cyn ei alluogi: (a) o fewn Filmon mae angen gosod sianeli fel ffefrynnau i'w gweld o fewn Kodi (b) rhowch eich enw defnyddiwr a chyfrinair o fewn gosodiadau'r ychwanegyn. Sylw: gall recordiad gymryd rhai munudau i ymddangos wedi i'r amserydd gwblhau ei waith.</description>
    <description lang="de">Filmon Frontend. Unterstützt Live-TV, Aufnahmen, EPG. Benötigt ein Filmon-Abo. Vor dem Aktivieren: (a) in Filmon Kanäle als Favoriten einstellen um sie in Kodi zu sehen (b) Benutzername und Passwort in diesen Addon-Einstellungen eingeben. Hinweis: Aufnahmen können mehrere Minuten benötigen um zu erscheinen nachdem der Timer beendet ist.</description>
    <description lang="el">Frontend για το Filmon. Υποστηρίζει Live TV, εγγραφές, EPG. Απαιτείται συνδρομή/εγγραφή στο Filmon. Πριν το ενεργοποιήσετε: (α) ορίστε στο Filmon τα κανάλια σαν αγαπημένα για να εμφανίζονται στο Kodi, (β) εισάγετε το όνομα χρήστη και τον κωδικό σας στις ρυθμίσεις του πρόσθετου. Σημείωση: ενδέχεται να περάσουν κάποια λεπτά προτού εμφανιστούν οι εγγραφές μετά την ολοκλήρωση του χρονοδιακόπτη.</description>
    <description lang="en">Filmon frontend. Supports live TV, recordings, EPG. Requires a Filmon subscription. Before enabling: (a) in Filmon set channels as favourite to see them in Kodi (b) enter your username and password in this addon's settings. Note: recordings can take several minutes to appear after timer is completed.</description>
    <description lang="en_AU">Filmon frontend. Supports live TV, recordings, EPG. Requires a Filmon subscription. Before enabling: (a) in Filmon set channels as favourite to see them in Kodi (b) enter your username and password in this addon's settings. Note: recordings can take several minutes to appear after timer is completed.</description>
    <description lang="en_US">Filmon frontend. Supports live TV, recordings, EPG. Requires a Filmon subscription. Before enabling: (a) in Filmon set channels as favorite to see them in Kodi (b) enter your username and password in this addon's settings. Note: recordings can take several minutes to appear after timer is completed.</description>
    <description lang="es">Frontend Filmon. Soporta TV en directo, grabaciones, EPG. Requiere subscripción a Filmon. Antes de activar: (a) En Filmon, configura los canales como favoritos para verlos en Kodi (b) Configura este addon con tu usuario y clave. Nota: Las grabaciones pueden tardar varios minutos en aparecer tras finalizarse.</description>
    <description lang="es_AR">Frontend Filmon. Soporta TV en vivo, grabación, GEP. Requiere una cuenta Filmon. Antes de activar: (a) Marque canales como favoritos en Filmon para poder verlos en Kodi (b) introduzca su nombre de usuario y contraseña en los ajustes de este add-on. Nota: Es posible que las grabaciones aparezcan luego de varios minutos después de que se complete el cronómetro.</description>
    <description lang="fr">Frontend Filmon. Prend en charge la TV en direct, enregistrements, EPG. Nécessite un abonnement Filmon. Avant d'activer: (a) dans Filmon régler les chaînes comme favori pour les voir dans Kodi (b) de saisir votre nom d'utilisateur et mot de passe dans les paramètres de cet addon. Remarque: Les enregistrements peuvent prendre plusieurs minutes pour apparaître après la minuterie terminée.</description>
    <description lang="fr_CA">Frontal Filmon. Prend en charge la télé en direct, les enregistrements et le GÉP. Exige un abonnement à Filmon. Avant de l'activer : (a) dans Filmon, définir les chaînes comme favorites pour les voir dans Kodi (b)  saisir votre nom d'utilisateur et votre mot de passe dans les paramètres de l'addiciel. Note : en fin de minuterie, les enregistrements peuvent prendre plusieurs minutes avant d'apparaître.</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של Filmon. תומך בהזרמת שידורים חיים, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות. מחייב מנוי לשירות Filmon. לפני הפעלת ההרחבה: (א) יש לסמן ערוץ כמועדף ע"מ שיוצג ב־Kodi (ב) יש להזין שם משתמש וסיסמת שירות Filmon בהגדרות הרחבה זו. הערה: יכולות מספר דקות מתום ההקלטה עד אשר תהיה זמינה לצפיה.</description>
    <description lang="hr">Filmon sučelje. Podržava gledanje TV uživo, snimanje, EPG. Zahtijeva Filmon pretplatu. Prije omogućavanja: (a) u Filmonu postavite vaše programe kao omiljene da bi bili vidljivi u Kodiju (b) upišite vaše korisničko ime i lozinku u postavke ovog dodatka. Napomena: snimanjima je potrebno nekoliko minuta da se pojave nakon što je zakazno vrijeme snimanja završilo.</description>
    <description lang="hu">Filmon előtér-kiszolgáló. Támogatja az Élő TV-t, felvételeket, EPG-t. Filmon regisztráció szükséges. Engedélyezése előtt: (a) a Filmon-ban állítsa be kedvencként a csatornát hogy megjelenjen a Kodi-ban (b) írja be a felhasználónevet és a jelszót a kiegészítő beállításainál. Megjegyzés: a felvételek befejezése után előfordulhat hogy csak egy idő mulva jelennek meg a felvételi listában.</description>
    <description lang="id">Front end Filmon. Mendukung siaran TV, rekaman, EPG. Memerlukan langganan Filmon. Sebelum mengaktifkan: (a) dalam menetapkan saluran Filmon sebagai favorit untuk melihat mereka di Kodi (b) masukkan nama penggunan dan sandi pada pengaturan addon ini. Catatan : rekaman bisa memerlukan beberapa menit untuk muncul setelah timer selesai</description>
    <description lang="is">Filmon framendi. Styður beina útsendingu, upptökur, rafræna dagskrárupplýsingar. Þarfnast Filmon áskriftar. Áður en þú gerir virkt: (a) í Filmon settu rásir sem uppáhalds til að sjá þær í Kodi. (b) settu inn notandanafn þitt og lykilorð í uppsetningu viðbótarinnar. Taktu eftir: það getur tekið nokkrar mínútur þangað til upptaka verður sýnileg eftir að upptöku líkur.</description>
    <description lang="it">Frontend Filmon. Supporta TV in diretta, registrazioni, EPG. Richiede l'abbonamento a Filmon. Prima di abilitare: (a) in Filmon, imposta i canali come preferiti per visualizzarli in Kodi (b) inserisci i tuoi username e password nelle impostazioni dell'addon. Nota: le registrazioni potrebbero apparire dopo alcuni minuti dallo scadere del timer.</description>
    <description lang="ko">Filmon 프론트엔드. 라이브 TV, 녹화, EPG 지원. Filmon 계정정보 필요. 활성화하기 전에: (a) Kodi에서 보려면 Filmon에서 채널을 즐겨찾기에 등록하세요. (b) 애드온 설정에 사용자명과 비밀번호를 입력하세요. 노트: 녹화물은 타이머가 만료된 후 몇 분 뒤에 나타날 수 있습니다.</description>
    <description lang="lt">Filmon naudotojo sąsaja. Palaiko TV transliaciją, laidų įrašymą, EPG. Reikalinga Filmon paskyra. Prieš įjungiant: (a) Filmon puslapyje nustatykite kanalus, kuriuos norite matyti Kodi, kaip mėgstamiausius (b) įveskite savo vartotojo vardą ir slaptažodį šio priedo nustatymuose. Pastaba: įrašymo atsiradimui gali prireikti keleto minučių po laikmačio sukūrimo.</description>
    <description lang="mk">Интерфејс за Filmon. Поддржува ТВ во живо, снимки, EPG. Бара Filmon претплата. Пред да го вклучите: (а) во Filmon поставете канали како омилени за да можете да ги видите во Kodi (б) внесете го вашето име и лозинка во подесувањата за овој аддон. Белешка: на снимките може да им требаат неколку минути за да се појават откако тајмерот ќе заврши.</description>
    <description lang="mn_MN">Filmon нүүр. Live TV, бичлэг, EPG дэмждэг. Filmon захиалсан байх шаардлагатай. Идэвхижүүлэхийн өмнө: (a) in Filmon set channels as favourite to see them in Kodi (b) Энэхүү addon's тохиргоонд хэрэглэгчийн нэр, нууц үгээ оруулна уу. Анхааруулга: бичлэг нь цаг тоололт дууссанаас хойш гарч иртэл хэдэн минут болох боломжтой. </description>
    <description lang="nl">Filmon frontend. Ondersteunt live TV, Opnamen, EPG. Vereist een Filmon inschrijving. Voordat je inschakelt: (a) in Filmon stel kanalen in als favoriet om ze te zien in Kodi (b) voer je gebruikersnaam en wachtwoord in in de add-on instellingen. PS: opnamen kunnen meerdere minuten duren voordat ze worden getoond nadat de timer is gecomplementeerd.</description>
    <description lang="pl">Klient FilmOn obsługuje strumieniowanie kanałów telewizyjnych, nagrywanie oraz funkcje przewodnika programów. Wymaga płatnej subskrypcji usług FilmOn. Przed użyciem należy: (a) ustawić kanały jako ulubione (b) wprowadzić nazwę użytkownika i hasło w ustawieniach klienta. Uwaga: Nagrania mogą się pojawić dopiero po kilku minutach po zakończeniu nagrywania.</description>
    <description lang="pt">Interface Filmon . Suporta TV ao vivo, gravações, EPG. Requer uma assinatura Filmon. Antes de permitir: (a) em Filmon definir canais como favorito para vê-los em Kodi (b), digite seu nome de usuário e senha nas configurações deste addon. Nota: as gravações podem levar alguns minutos a aparecer após temporizador ter concluído.</description>
    <description lang="pt_BR">PVR Filmon. Suporte TV ao Vivo, gravações, EPG. Requer uma subscrição Filmon. Antes de ativar: (a) em Filmon defina os canais favoritos para vê-los no Kodi (b) Entre seu nome de usuário e senha nos ajustes do addon.&#10;Nota: Gravações pode levar algum tempo para ficar disponível após o mesmo ter sido completado.</description>
    <description lang="sl">Odjemalec Filmon. Podpira TV v živo, posnetke, EPG. Potrebna je naročnina na Filmon. Preden omogočite: (a) v Filmonu nastavite programe kot priljubljene, da se prikažejo v Kodiju (b) vnesite vaše uporabniško ime in geslo v nastavitvah tega dodatka. Opomba: posnetki se lahko prikažejo šele po nekaj minutah, ko se snemanje zaključi.</description>
    <description lang="sv">Filmon frontend. Stöder live-TV, inspelningar, EPG. Kräver ett Filmon-abonnemang. Innan du aktiverar: (a) Ställ in favoritkanaler i Filmon för att kunna se dem i Kodi. (b) Ange ditt användarnamn och lösenord i inställningar för detta tillägg. Observera: Det kan ta flera minuter innan inspelningar visas efter att timern är klar.</description>
    <description lang="zh">Filmon 前端。支持直播电视、录像、电子节目单。需要有 Filmon 订阅。激活前：(a) 在 Filmon 中设置喜爱的频道以便在 Kodi 中看到 (b) 在本插件的设置中输入你的用户名和密码。注意：录像要在完成后几分钟后才能看到。</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.stalker"
  version="0.7"
  name="Stalker Client"
  provider-name="dvbken">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.stalker.so"
    library_osx="pvr.stalker.dylib"
    library_freebsd="pvr.stalker.so"
    library_windx="pvr.stalker.dll"
    library_android="libpvr.stalker.so" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">PVR Client to connect Kodi to Stalker Middleware</summary>
    <description lang="en">PVR Client to connect Kodi to Stalker Middleware</description>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.njoy"
  version="1.10.3"
  name="Njoy N7 PVR Client"
  provider-name="Team XBMC">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.njoy.so"
    library_osx="pvr.njoy.dylib"
    library_freebsd="pvr.njoy.so"
    library_windx="pvr.njoy.dll"
    library_android="libpvr.njoy.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="am">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="bg">Njoy N7 ПВР клиент</summary>
    <summary lang="ca">Client PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="cs">Klient PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="cy">Rhaglen Rhaglenni Njoy N7</summary>
    <summary lang="da">Njoy N7 PVR Klient</summary>
    <summary lang="de">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="el">Πελάτης PVR του Njoy N7</summary>
    <summary lang="en">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="en_AU">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="en_NZ">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="en_US">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="es">Cliente PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="es_AR">Cliente PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="es_MX">Cliente Njoy N7 PVR</summary>
    <summary lang="et">Njoy N7 PVR klient</summary>
    <summary lang="fr">Client PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="fr_CA">Client numériscope Njoy N7</summary>
    <summary lang="gl">Cliente PVR de Njoy N7</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור Njoy N7</summary>
    <summary lang="hr">Njoy N7 PVR klijent</summary>
    <summary lang="hu">Njoy N7 PVR ügyfél</summary>
    <summary lang="id">Klien Njoy N7 PVR</summary>
    <summary lang="is">Njoy N7 Upptökubiðlari (PVR Client)</summary>
    <summary lang="it">Client PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="ja">Njoy N7 PVR クライアント</summary>
    <summary lang="ka">Njoy N7 PVR კლიენტი</summary>
    <summary lang="ko">Njoy N7 PVR 클라이언트</summary>
    <summary lang="lt">Njoy N7 PVR klientas</summary>
    <summary lang="lv">Njoy N7 PVR klients</summary>
    <summary lang="mk"> Njoy N7 PVR клиент</summary>
    <summary lang="ms">Klien PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="my">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="nl">Njoy N7 PVR cliënt</summary>
    <summary lang="no">Njoy N7 PVR Klient</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla Njoy N7</summary>
    <summary lang="pt">Cliente PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="pt_BR">Cliente de PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="ro">Client PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="ru">Njoy N7 PVR Клиент</summary>
    <summary lang="si">Njoy N7 PVR සේවාග්‍රාහකයා </summary>
    <summary lang="sk">Njoy N7 PVR Klient</summary>
    <summary lang="sl">Odjemalec PVR Njoy N7</summary>
    <summary lang="sr">PVR клијент Njoy N7</summary>
    <summary lang="sv">Njoy N7 PVR Klient</summary>
    <summary lang="tg">Муштарии Njoy N7 PVR</summary>
    <summary lang="th">Njoy N7 PVR Client</summary>
    <summary lang="tr">Njoy N7 PVR İstemcisi</summary>
    <summary lang="uk">Клієнт Njoy N7 для PVR</summary>
    <summary lang="vi">Phần mềm PVR cho Njoy N7</summary>
    <summary lang="zh">Njoy N7 PVR 客户端</summary>
    <summary lang="zh_TW">Njoy N7 PVR 用戶端</summary>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.dvblink"
  version="1.10.3"
  name="DVBLink PVR Client"
  provider-name="DVBLogic">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.dvblink.so"
    library_osx="pvr.dvblink.dylib"
    library_freebsd="pvr.dvblink.so"
    library_windx="pvr.dvblink.dll"
    library_android="libpvr.dvblink.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="bg">ПВР добавка за DVBLink</summary>
    <summary lang="ca">Complement PVR per a DVBLink</summary>
    <summary lang="cs">PVR plugin pro DVBLink</summary>
    <summary lang="cy">Ategyn Recordydd ar gyfer DVBLink</summary>
    <summary lang="da">PVR Plugin til DVBLink</summary>
    <summary lang="de">PVR-Plugin für DVBLink</summary>
    <summary lang="el">Plugin PVR για το DVBLink </summary>
    <summary lang="en">PVR Plugin for DVBLink</summary>
    <summary lang="en_AU">PVR Plugin for DVBLink</summary>
    <summary lang="en_NZ">PVR Plugin for DVBLink</summary>
    <summary lang="en_US">PVR Plugin for DVBLink</summary>
    <summary lang="es">Complemento PVR para DVBLink</summary>
    <summary lang="es_AR">Plugin PVR para DVBLink</summary>
    <summary lang="es_MX">Complemento PVR para DVBLink</summary>
    <summary lang="fr">Plugin PVR pour DVBLink</summary>
    <summary lang="fr_CA">Plugiciel de numériscope pour DVBLink</summary>
    <summary lang="gl">Complemento PVR do DVBLink</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור DVBLink</summary>
    <summary lang="hr">PVR dodatak za DVBLink</summary>
    <summary lang="hu">PVR Kiegészítő a DVBLink-hez</summary>
    <summary lang="id">Plugin PVR untuk DVBlink</summary>
    <summary lang="is">PVR viðbót fyrir DVBLink</summary>
    <summary lang="it">Plugin PVR per DVBLink</summary>
    <summary lang="ja">DVBLink の PVR プラグイン</summary>
    <summary lang="ko">DVBLink를 위한 PVR 플러그인</summary>
    <summary lang="lt">PVR įskiepis skirtas DVBLink</summary>
    <summary lang="mk">PVR Plugin за DVBLink</summary>
    <summary lang="ms">Plugin PVR untuk DVBLink</summary>
    <summary lang="nl">PVR Plug-in voor DVBLink</summary>
    <summary lang="no">PVR-innstikk til DVBLink</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla DVBLink</summary>
    <summary lang="pt">Plugin PVR para DVBLink</summary>
    <summary lang="pt_BR">Plugin de PVR para DVBLink</summary>
    <summary lang="ro">Plugin PVR pentru DVBLink</summary>
    <summary lang="ru">Дополнение PVR для DVBLink</summary>
    <summary lang="si">DBVLink සඳහා PVR පේනුකිරීම </summary>
    <summary lang="sk">PVR zásuvný modul pre DVBLink</summary>
    <summary lang="sl">Vtičnik PVR za DVBLink</summary>
    <summary lang="sv">PVR tillägg för DVBLink</summary>
    <summary lang="tr">DVDLink için PVR Eklentisi</summary>
    <summary lang="zh">DVBLink PVR 插件</summary>
    <description lang="bg">ПВР добавка за DVBLink от DvbLogic.com. Поддържа стрийминг и записване на телевизия, електронен програмен справочник и броячи.</description>
    <description lang="ca">Complement PVR per a DVBLink de DvbLogic.com; compatible amb fluxos de TV en directe i enregistraments, EPG, temporitzadors</description>
    <description lang="cs">PVR plugin pro DVBLink od DvbLogic.com; podporuje živé TV vysílání a nahrávání, EPG, časovač</description>
    <description lang="cy">Ategyn amserydd ar gyfer DVBLink gan DvbLogic.com; cefnogi ffrydio Teledu Byw a Recordiadau ac Amseryddion</description>
    <description lang="da">PVR Plugin til DVBLink fra DvbLogic.com; understøtter streaming af TV og optagelser, EPG, Timere.</description>
    <description lang="de">PVR-Plugin für DVBLink von DvbLogic.com; unterstützt das Streaming von Live-TV &amp; Aufnahmen, EPG, Timer</description>
    <description lang="el">Plugin PVR για το DVBLink από το DvbLogic.com. Υποστηρίζει ροές πολυμέσων από LiveTV &amp; Εγγραφές, EPG, Χρονοδιακόπτες</description>
    <description lang="en">PVR Plugin for DVBLink from DvbLogic.com; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="en_AU">PVR Plugin for DVBLink from DvbLogic.com; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="en_NZ">PVR Plugin for DVBLink from DvbLogic.com; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="en_US">PVR Plugin for DVBLink from DvbLogic.com; supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG, Timers</description>
    <description lang="es">Complemento PVR para DVBLink de DvbLogic.com; soporta emisiones en directo, grabaciones, EPG, programaciones</description>
    <description lang="es_AR">Plugin PVR para DVBLink de DvbLogic.com; soporta streaming de TV en vivo, grabaciones, guía de programación (EPG) y temporizadores</description>
    <description lang="es_MX">Complemento PVR para DVBLink de DvbLogic.com; soporta emisiones de TV en vivo, grabaciones, EPG, programaciones.</description>
    <description lang="fr">Plugin PVR pour DVBLink de DvbLogic.com. Supporte la lecture en continu de la télévision en directe et de son enregistrement, guide de programme, programmations.</description>
    <description lang="fr_CA">Plugiciel de numériscope pour DVBLink de DvbLogic.com, prenant en charge la lecture en transit de la télé en direct &amp; les enregistrements, GÉP, des minuteries</description>
    <description lang="gl">Complemento PVR do DVBLink de DvbLogic.com; soporta transmisión de TV en directo e Gravacións, Guía e temporizadores</description>
    <description lang="he">לקוח טלוויזיה חיה של DVBLink מ־DvbLogic.com. תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">PVR dodatak za DVBLink od DvbLogic.com; podržava streamanje TV programa i snimanje, elektronski programski vodič (EPG) i zakazana snimanja</description>
    <description lang="hu">PVR Kiegészítő a DVBLink-hez a DvbLogic.com-tól; támogatja a Live TV streamet &amp; felvételt, EPG-t, időzítőt.</description>
    <description lang="id">Plugin PVR untuk DVBLink dari DvbLogic.com; mendukung siaran dari Live TV dan Perekaman, EPG, dan Timer.</description>
    <description lang="is">Upptökuviðbót (PVR) fyrir DVBLink frá DvbLogic.com; styður streymingu á Live TV &amp; Recordings, rafræna dagskrárvísa (EPG), og tímaupptökur</description>
    <description lang="it">Plugin PVR per DVBLink da DvbLogic.com; supporta lo stream di Live TV e registrazioni, EPG, timer</description>
    <description lang="ja">DvdLogic.com - DVBLink の PVR プラグインです。ライブTV ストリーミング、録画、EPG、タイマーをサポートしています</description>
    <description lang="ko">DvbLogic.com의 DVBLink를 위한 PVR 플러그인. 라이브 TV 스트리밍, 녹화, EPG, 타이머를 지원합니다.</description>
    <description lang="lt">PVR įskiepis skirtas DVBLink iš DvbLogic.com; palaiko Live TV transliaciją ir įrašymus, EPG, laikmačius</description>
    <description lang="mk">PVR Plugin за DVBLink од DvbLogic.com; поддржува емитување на Live TV &amp; Снимки, EPG, Тајмери</description>
    <description lang="ms">Plugin PVR untuk DVBLink dari DvbLogic.com; menyokong penstriman Siaran Langsung &amp; Rakaman, EPG dan Pemasa</description>
    <description lang="nl">PVR plug-in voor DVBLink van DvbLogic.com; ondersteunt het streamen van Live TV &amp; opnames, EPG, Timers</description>
    <description lang="no">PVR-innstikk til DVBLink fra DvbLogic.com - støtter strømming av Live-TV, opptak, EPG og tidsur.</description>
    <description lang="pl">Klient DVBLink od DvbLogic.com obsługuje strumieniowanie kanałów radiowych i telewizyjnych, nagrywanie natychmiastowe i wg harmonogramu oraz funkcje przewodnika programów.</description>
    <description lang="pt">Plugin PVR para DVBLink de DvbLogic.com; suporta transmissão de TV em directo e gravações, EPG, temporizadores.</description>
    <description lang="pt_BR">Plugin de PVR para DVBLink de DvbLogic.com; suporta streaming de tv ao vivo e gravações, EPG, Agendamentos</description>
    <description lang="ro">Plugin PVR pentru DVBLink de la DvbLogic.com; se poate difuza în flux a televiziunii în direct și a înregistrăriilor, EPG, Cronometre</description>
    <description lang="ru">Плагин PVR для DVBLink с сайта DvbLogic.com; поддержка трансляции Прямого вещания и записей Live TV &amp; Recordings, EPG, Таймеров</description>
    <description lang="si">DvbLogic.com වලින් DBVLink සඳහා PVR පේනුකිරීම; සජීව රූපවාහිනී සහ පටිගත කිරීම් ප්‍රවාහන කිරීම ,EPG, මුහුර්තක උදව් </description>
    <description lang="sk">PVR zásuvný modul pre DVBLink od firmy DvbLogic.com; je podporované streamovanie živého televízneho vysielania a nahrávok, EPG, časovačov</description>
    <description lang="sl">Vtičnik PVR za DVBLink z DvbLogic.com; podpira predvajanje televizije v živo &amp; posnetkov, EPG, časovnike.</description>
    <description lang="sv">PVR tillägg för DVBLink från DvbLogic.com; stöder strömmande Live TV &amp; inspelningar, EPG, timers</description>
    <description lang="zh">来自 DvbLogic.com 的 DVBLink 的 PVR 插件，支持直播电视播放和录制、电子节目单、定时器</description>
    <disclaimer lang="af">Hierdie is onstabiele sagteware! Die outeurs is op geen manier verantwoordelik vir gefaalde opnames, inkorrekte tydhouers, gemorsde ure, of enige ander ongewensde effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="be">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Тази програма е нестабилна! Авторите не носят отговорност за неуспешно записване, некоректни броячи, пропиляно време и други нежелани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Això és programari inestable! Els autors no són de cap manera responsables dels enregistraments que han fallat, temporitzadors incorrectes, hores perdudes, o qualssevol altres efectes no desitjats..</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Tento software není stabilní. Autoři nejsou žádným způsobem zodpovědní za selhání při nahrávání, neplatné časovače, ztracený čas, či jakékoliv jiné nežádoucí události...</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Mae hwn yn feddalwedd ansad! Nid yw'r awduron yn gyfrifol mewn unrhyw ffordd am fethu recordio, amseru gwallus, oriau wedi eu gwastraffu nac effeithiau anymunol eraill.</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Dette er ustabil software! Ophavsmændene er på ingen måde ansvarlige for mislykkede optagelser, ukorrekte timere, spildte timer, eller andre uønskede konsekvenser..</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist instabile Software! Die Autoren sind in keiner Weise verantwortlich für fehlgeschlagene Aufnahmen, falsche Timer, verschwendete Zeit oder andere ungewünschte Effekte.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Ασταθές πρόγραμμα! Οι δημιουργοί δεν είναι σε καμία περίπτωση υπεύθυνοι για αποτυχημένες εγγραφές, λανθασμένους χρονοδιακόπτες, χαμένες ώρες, ή κάθε είδους ανεπιθύμητα αποτελέσματα..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable effects..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">¡Este es un software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables de las grabaciones fallidas o incorrectas, las programaciones perdidas, ni otros efectos no deseables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">¡Este software es inestable! Los autores no se responsabilizan por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas, o cualquier otro efecto no deseado..</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">¡Esto es software inestable! Los autores no son de ninguna manera responsables por grabaciones fallidas, temporizadores incorrectos, horas perdidas o cualquier otro efecto no deseado...</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">See on ebastabiilne tarkvara! Autorid ei ole kuidagi moodi vastutavad nurjunud salvestiste, ebaõige aegrelee, raisatud tundide ega muude soovimatute asjade eest.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on epävakaa ohjelmisto! Tekijät eivät ole millään muotoa vastuussa epäonnistuneista tallennuksista, virheellisistä ajastuksia, haaskatusta ajasta, verenpaineen noususta tai mistään muusta epäsuotuisasta vaikutuksesta.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Logiciel en cours d'élaboration ! Les auteurs ne sont en aucun cas responsables de l'échec des enregistrements, programmations défectueuses, temps perdu ou autres effets indésirables..</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est instable! Les auteurs ne sont aucunement responsables des enregistrements défaillants, des minuteries erronées, des heures perdues ou tout autre effet indésirable.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Este é software non estable, os autores non se fan responsábeis dos erros nas gravacións, temporizadores incorrectos, e outros efectos non desexados.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי איננה הרחבה יציבה! המפתחים אינם אחראים על כשלון בניגון, זמנים שגויים במדריך השידורים, שעות מבוזבזות או כל תופעה לא רצויה אחרת.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je nestabilan softver! Autori nisu ni na koji način odgovorni za neuspjelo snimanje, netočna vremena snimanja, izgubljene sate, ili bilo koje druge nepoželjne učinke...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Ez nem stabil szoftver! A készítők nem vállalnak felelősséget, a hibás felvételért, rossz időzítésért, elvesztegetett időért...</disclaimer>
    <disclaimer lang="hy">Սա անկայուն ծրագրային ապահովում է: Հեղինակները պատասխանատու չեն վատ ձայնագրումների, սխալ ժամանակացույցերի, կորած ժամանակի կամ այլ ոչ ցանկալի երևույթների համար:</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Ini merupakan software yang tidak stabil! Penulis tidak bertanggung jawab untuk rekaman gagal, timer salah, waktu terbuang, atau efek tak diinginkan lainnya...</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er óstöðugur hugbúnaður! Höfundar eru á engann hátt ábyrgir fyrir mistökum í upptöku, röngum tíma, klukkustundum sem fara í súginn, eða nokkru öðrum óæskilegum hegðunum. </disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Questo software è instabile! Gli autori non sono in alcun modo responsabili per le registrazioni fallite ì, timer non corretti, ore perse o qualsiasi altro effetto non desiderato...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは不安定なソフトウェアです！本プログラムの作者は、録画の失敗、正確に作動しなかったタイマー、無駄にした時間、その他あらゆる好ましくない結果について責任を負わないものとします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ka">ეს არის არასტაბილური პროგრამული უზრუნველყოფა! ავტორები არ არიან პასუხისმგებელი შეცდომებზე, არასწორ EPG-ზე, დაკარგულ დროზე ან სხვა ხარვეზებზე</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다..</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra nestabili programinė įranga! Autorius jokiu būdu neatsakingas už nepavykusius įrašus, neteisingus laikmačius, iššvaistytas valandas, ar nutikus kitiems nepageidaujamiems poveikiams ...[COLOR=red](Kodi.lt rekomenduoja testuojant šį priedą persijungti į Anglų [orinali] kalbą)[/COLOR]</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir nestabila programmatūra! Autori nav atbildīgi par nesanākušiem ierakstiem, nepareiziem taimeriem, iztērētām stundām vai jebkādiem citiem nevēlamiem efektiem..</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е нестабилен софтвер! Авторите на ниту еден начин не одговараат за неуспешни снимки, неточни тајмери, залудно потрошени часови, или било кои други несакани ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mn_MN">Тус програм нь гүйцэд хийгдэж дуусаагүй! Зохиогч нь алдаатай бичлэг, цагийн буруу хөтлөлт, алдагдсан цаг хугацаа эсвэл бусад ямар нэгэн хүсээгүй үр дүнд хариуцлага хүлээхгүй.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Ini merupakan perisian tidak stabil! Pengarang tidak bertanggungjawab atas kegagalan rakaman, pemasa tidak betul, masa yang dibazirkan, atau apa jua kesan yang tidak dikehendaki..</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Dit is instabiele software! De auteurs zijn op geen enkele wijze verantwoordelijk voor mislukte opnames, onjuiste timers, verspilde uren, of andere ongewenste effecten ..</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er ustabil programvare! Skaperen har ikke på noen måte ansvar for feilede opptak, feile timere, bortkastede timer, eller andre uønskede effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w harmonogramie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Este software é instável! Os autores não são de forma alguma responsáveis por gravações falhadas, temporizadores incorrectos, horas desperdiçadas, ou qualquer outro tipo de efeitos indesejáveis..</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um software instável! Os autores não são responsáveis por falhas nas gravações, agendamentos incorretos, horas dispendidas, ou quaisquer outros efeitos indesejáveis</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Acesta este o aplicație instabilă! Autorii nu sunt în nici un fel responsabili pentru înregistrări eșuate, cronometre incorecte, ore pierdute, sau orice alte efecte nedorite...</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это тестовая программа! Авторы не несут ответственности за неудачные записи, неверные таймеры, потраченное время и прочие нежелательные эффекты..</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">මෙය අස්ථිර මෘදුකාංගයකි! මෙහි සිදුවන පටිගත කිරීම් අසාර්ථක වීම්, සාවද්‍ය මුහුර්තක, නාස්ති වූ කාලයන්, හෝ වෙනත් යමිකිසි නුසුදුසු බලපෑම් සඳහා කතෘ වග කියනු නොලැබේ.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Tento softvér nie je stabilný! Autori nenesú žiadnu zodpovednosť za chybné nahrávky vysielania, nesprávne časovače alebo iné neželané udalosti spôsobené týmto softvérom..</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je nestabilna programska oprema! Avtorji niso odgovorni za neuspela snemanja, nepravilne časovnike, zapravljen čas in katerikoli drug neželen učinek...</disclaimer>
    <disclaimer lang="sq">Ky program nuk është ende stabël! Autorët e këtij programi nuk janë në as një menyr përgjegjës për rregistrime të gabuara, timer të pasaktë, kohë të humbur ose efekte të tilla të padëshirueshme.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Овај софтвер је нестабилан! Аутори ни на који начин нису одговорни за неуспела снимања, неисправна заказана снимања, изгубљене сате или друге нежељене ефекте.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är ostabil mjukvara! Upphovsmännen är inte ansvariga för misslyckade inspelningar, inkorrekta timers, bortslösade timmar, eller några andra oönskade effekter..</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Ин нармафзори ноустувор аст! Муаллифон барои вайрониҳои сабт, вақтсанҷҳои нодуруст, соатҳои бефоида ва дигар таъсирҳои номатлуб ҷавобгар намебошанд.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu stabil olmayan program! Yapımcılar hatalı kayıtlardan, bozuk sürelerden, harcanan vakitten veya herhangi bir olumsuz etkiden dolayı sorumlu tutulamaz.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це нестабільна програма! Автори не несуть відповідальності за попсуті записи, неправильні таймери, втрачений час та інші небажані ефекти.</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Đây là phần mềm không ổn định! Các tác giả không chịu trách nhiệm đối với bản ghi chương trình thất bại, hẹn giờ không chính xác, giờ lãng phí, hoặc bất kỳ tác dụng không mong muốn khác..</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響...</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.wmc"
  version="0.5.3"
  name="PVR WMC Client"
  provider-name="KrustyReturns and scarecrow420">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
    <import addon="xbmc.gui" version="5.8.0"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.wmc.so"
    library_osx="pvr.wmc.dylib"
    library_freebsd="pvr.wmc.so"
    library_windx="pvr.wmc.dll"
    library_android="pvr.wmc.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="ca">Client PVR WMC</summary>
    <summary lang="cs">PVR WMC klient</summary>
    <summary lang="cy">Cleient Recordydd WMC</summary>
    <summary lang="de">PVR WMC-Client</summary>
    <summary lang="el">Πελάτης PVR του WMC</summary>
    <summary lang="en">PVR WMC Client</summary>
    <summary lang="en_AU">PVR WMC Client</summary>
    <summary lang="en_NZ">PVR WMC Client</summary>
    <summary lang="en_US">PVR WMC Client</summary>
    <summary lang="es">Cliente WMC PVR</summary>
    <summary lang="es_AR">Cliente PVR WMC</summary>
    <summary lang="fr">Client PVR WMC</summary>
    <summary lang="fr_CA">Client de numériscope pour CMW</summary>
    <summary lang="gl">Cliente PVR do WMC</summary>
    <summary lang="he">לקוח טלוויזיה חיה עבור WMC</summary>
    <summary lang="hr">PVR WMC klijent</summary>
    <summary lang="hu">PVR WMC Kliens</summary>
    <summary lang="id">Klien PVR WMC</summary>
    <summary lang="is">PVR WMC Biðlari</summary>
    <summary lang="it">Client PVR WMC</summary>
    <summary lang="ko">PVR WMC 클라이언트</summary>
    <summary lang="lt">PVR WMC klientas</summary>
    <summary lang="mk">PVR WMC клиент</summary>
    <summary lang="nl">PVR WMC Cliënt</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV dla WMC</summary>
    <summary lang="pt">Cliente PVR WMC</summary>
    <summary lang="pt_BR">Cliente de PVR WMC</summary>
    <summary lang="ru">Клиент PVR WMC</summary>
    <summary lang="sk">PVR WMC klient</summary>
    <summary lang="sl">Odjemalec PVR WMC</summary>
    <summary lang="sv">PVR WMC-klient</summary>
    <summary lang="tr">PVR WMC İstemcisi</summary>
    <summary lang="uk">Клієнт PVR WMC</summary>
    <summary lang="zh">WMC PVR 客户端</summary>
    <description lang="cs">Edice pro @OS@ @ARCHITECTURE@. PVR klient pro použití nahrávacích a EPG služeb Windows Media Centra. Díky pro Tomba73 a Hoopsdavis. Speciální díky pro DBurckh.</description>
    <description lang="de">@OS@ @ARCHITECTURE@ Edition. Ein PVR-Client zur Verknüpfung mit den Aufnahme- und EPG-Diensten des Windows Media Centers. Dank an Tomba73 und Hoopsdavis. Besonderer Dank an DBurckh.</description>
    <description lang="el">Έκδοση @OS@ @ARCHITECTURE@. Ένας πελάτης PVR για διασύνδεση με τις υπηρεσίες Εγγραφής και EPG του Windows Media Center.  Ευχαριστούμε τους Tomba73 και Hoopsdavis.  Ένα ιδιαίτερο ευχαριστώ στον DBurckh.</description>
    <description lang="en">@OS@ @ARCHITECTURE@ Edition. A PVR client to interface with Windows Media Center's Recording and EPG services.  Thanks to Tomba73 and Hoopsdavis.  Special thanks to DBurckh.</description>
    <description lang="en_AU">@OS@ @ARCHITECTURE@ Edition. A PVR client to interface with Windows Media Centre's Recording and EPG services.  Thanks to Tomba73 and Hoopsdavis.  Special thanks to DBurckh.</description>
    <description lang="en_NZ">@OS@ @ARCHITECTURE@ Edition. A PVR client to interface with Windows Media Center's Recording and EPG services.  Thanks to Tomba73 and Hoopsdavis.  Special thanks to DBurckh.</description>
    <description lang="en_US">@OS@ @ARCHITECTURE@ Edition. A PVR client to interface with Windows Media Center's Recording and EPG services.  Thanks to Tomba73 and Hoopsdavis.  Special thanks to DBurckh.</description>
    <description lang="es">Edición @OS@ @ARCHITECTURE@. Un cliente PVR que hace de interface con los servicios de grabación y EPG de Windows Media Center. Agradecimientos a Tomba73 y Hoopsdavis. Agradecimientos especiales a DBurckh.</description>
    <description lang="es_AR">Edición @OS@ @ARCHITECTURE@. Un cliente A PVR para interactuar con los servicios Recording &amp; EPG de Windows Media Center.  Gracias a Tomba73 y Hoopsdavis. Agradecimientos especiales a DBurckh.</description>
    <description lang="fr">@OS@ @ARCHITECTURE@ Edition. Un client PVR à l'interface avec les services d'enregistrement et de EPG de Windows Media Center. Merci à Tomba73 et Hoopsdavis. Un merci spécial à DBurckh.</description>
    <description lang="fr_CA">Édition @ARCHITECTURE@ @SE@. Un client de numériscope pour interfacer avec les services d'enregistrement et de GÉP du Centre Multimédia Windows. Merci à Tomba73 et Hoopsdavis. Un grand merci à DBurckh.</description>
    <description lang="gl">Edición @OS@ @ARCHITECTURE@. Un cliente PVR para os servizos de Gravación e Guía do Windows Media Center. Grazas a Tomba73 e Hoopsdavis. Grazas especiais a DBurckh.</description>
    <description lang="he">גרסת @OS@ @ARCHITECTURE@. לקוח טלוויזיה חיה של Windows Media Center. תומך בהזרמת שידורים חיים והקלטות, הצגת לוח שידורים ותזמון הקלטות.</description>
    <description lang="hr">@OS@ @ARCHITECTURE@ izdanje. PVR klijent za povezivanje sa snimanjima i EPG uslugom Windows Media Centra..  Zahvaljujemo Tomba73 i Hoopsdavis.  Posebna zahvala DBurckh.</description>
    <description lang="hu">@OS@ @ARCHITECTURE@ Kiadás. Egy PVR kliens a Windows Media Center felvételeihez és EPG szolgáltatáshoz. Köszönet: JeffreyF, Tomba73, Hoopsdavis. Különleges köszönet: DBurckh.</description>
    <description lang="id">Edisi @OS@ @ARCHITECTURE@. Sebuah klien PVR untuk berhubungan dengan Perekaman Windows Media Center dan layanan EPG. Terimakasih untuk Tomba73 dan Hoopsdavis. Terimakasih khusus untuk DBurckh.</description>
    <description lang="is">@OS@ @ARCHITECTURE@ Útgáfa. PVR Biðlari til að tala við Windows Media Center's Upptöku og rafræna dagskrárþjónustur. Þakkir fá Tomba73 og Hoopsdavis.  Sérstakar þakkir fær DBurckh.</description>
    <description lang="it">Edizione @OS@ @ARCHITECTURE@. Un client PVR per interfacciarsi con i servizi di registrazione ed EPG di Windows Media Center. Grazie a Tomba73 e Hoopsdavis. Un ringraziamento speciale a DBurckh.</description>
    <description lang="ko">@OS@ @ARCHITECTURE@ Edition. Windows Media Center의 녹화 및 EPG 서비스와 연결되는 PVR 클라이언트입니다. Tomba73 과 Hoopsdavis 에게 감사드립니다. DBurckh 에게 특별한 감사의 말을 남깁니다.</description>
    <description lang="lt">@OS@ @ARCHITECTURE@ leidimas. PVR kliento sąsaja su Windows Media Center's įrašymo ir EPG paslaugomis. Dėkojame Tomba73 ir Hoopsdavis. Ypatingai ačiū DBurckh.</description>
    <description lang="mk">@OS@ @ARCHITECTURE@ едиција. PVR клиент кој служи како интерфејс со EPG и сервисите за снимање на Windows Media Center. Благодарност кон Tomba73 и Hoopsdavis. Особено благодарност кон DBurckh.</description>
    <description lang="nl">@OS@ @ARCHITECTUUR@ Editie. Een PVR cliënt voor de samenwerking met Windows mediacenter`s opnemen en EPG service met dan aan Tomba73 and Hoopsdavis.  Special thanks to DBurckh.</description>
    <description lang="pl">Edycja dla @OS@ @ARCHITECTURE@. Klient TV usług nagrywania i przewodnika programów dla Windows Media Center. Podziękowania dla Tomba73 i Hoopsdavis. Specjalne podziękowania dla DBurckh.</description>
    <description lang="pt">@ OS @ @  ARQUITETURA @ Edition. Um cliente de PVR para fazer a interface com a gravação e serviços dev EPG  do Windows Media Center. Graças a Tomba73 e Hoopsdavis. Um agradecimento especial a DBurckh.</description>
    <description lang="pt_BR">Edição @OS@ @ARCHITECTURE@. Um cliente de PVR para fazer a ponte com recurso de gravação e serviços de EPG do Windows Media Center.  Obrigado Tomba73 e Hoopsdavis. Agradecimento Especial a DBurckh.</description>
    <description lang="ru">Редакция @OS@ @ARCHITECTURE@.Клиент PVR для взаимодействия с записью Windows Media Center и сервисом EPG. Благодарности Tomba73 и Hoopsdavis. Особые благодарности DBurckh.</description>
    <description lang="sl">@OS@ izdaja @ARCHITECTURE@. Odjemalec PVR kot vmesnik za storitve snemanja in EPG na Windows Media Center. Zahvale: Tomba73 in Hoopsdavis. Posebna zahvala: DBurckh.</description>
    <description lang="sv">@OS@ @ARCHITECTURE@ Utgåva. En PVR-klient för att hantera Windows Media Centers inspelnings- och EPG-tjänst. Tack till Tomba73 och Hoopsdavis. Speciellt tack till DBurckh.</description>
    <description lang="zh">@OS@ @ARCHITECTURE@ 版。针对 Windows 媒体中心录像和电子节目单服务的 PVR 客户端界面。感谢 Tomba73 和 Hoopsdavis，特别感谢 DBurckh。</description>
    <disclaimer lang="bg">Това е експериментален софтуер. Използвайте го на свой собствен риск.</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Toto je experimentální software. Použití je na vlastní riziko.</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Dies ist eine experimentelle Software. Benutzung auf eigene Gefahr.</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Δοκιμαστική εφαρμογή. Χρησιμοποιήστε τη υπ' ευθύνη σας.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">This is experimental software. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">This is experimental software. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">This is experimental software. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">This is experimental software. Use at your own risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Es un programa experimental. Úsalo bajo tu responsabilidad.</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">Este software es experimental. Úselo bajo su propio riesgo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Tämä on kokeellista ohjelmistoa. Käytä omalla vastuulla.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Logiciel expérimental. À utiliser à vos risques et périls.</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ce logiciel est expérimental. Utilisez à vos propres risques.</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Aínda se está no desenvolvemento. Usar baixo o seu propio risco.</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">זוהי הרחבה נסיונית. השימוש באחריות המשתמש בלבד.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Ovo je eksperimentalan softver. Koristite ga na vlastitu odgovornost.</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Fejlesztés alatt! A saját felelősségére használja!</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Perangkat lunak ini masih eksperimental. Resiko ditanggung penumpang.</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Þetta er tilraunahugbúnaður. Notið á eigin ábyrgð.</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Prova questo software sperimentale. Usalo a tuo rischio e pericolo.</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">これは実験的なソフトウェアです。利用は自己責任でお願いします。</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko">이것은 실험적인 소프트웨어 입니다. 본인의 책임하에 사용해주세요.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tai yra eksperimentinė programinė įranga. Naudodami ją prisiimate visą riziką.</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Šī ir eksperimentāla programmatūra. Izmantojiet paši uz savu risku.</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">Ова е експериментален софтвер. Користи на сопствен ризик.</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Dit is experimentele software. gebruik op eigen risico.</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Dette er en ekspermitell programvare. Benytt på egen risiko.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Oprogramowanie nadal jest w fazie rozwoju i jest niestabilne! Autorzy w żaden sposób nie są odpowiedzialni za nieudane nagrania, błędy w planie nagrań, zmarnowany czas ani jakiekolwiek inne niepożądane efekty.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Isto software é experimental. Use-o por sua conta e risco.</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Este é um trabalho em progresso. Use a seu próprio risco</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Это экспериментальное ПО. Используйте под свою ответственность.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Toto je experimentálny softvér. Používajte ho preto na vlastné riziko.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">To je eksperimentalna programska oprema. Uporaba na lastno odgovornost.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Detta är en experimentell mjukvara. Används på egen risk.</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Bu deneysel bir yazılımdır. Kullanım riski kendi sorumluluğunuzdadır.</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Це експериментальне програмне забезпечення. Використовуйте на свій страх і ризик.</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">试验性软件，使用风险自担。</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="visualization.waveform"
  version="1.0.16"
  name="Waveform"
  provider-name="MrC">
  <extension
    point="xbmc.player.musicviz"
    library_linux="visualization.waveform.so"
    library_windx="visualization.waveform.dll"
    library_osx="visualization.waveform.so"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="af">Visualisering wat 2 golfvorm grafieke op die skerm vertoon</summary>
    <summary lang="ar">التصوير يظهر2 رسم بياني موجي على الشاشة</summary>
    <summary lang="be">Візуалізацыя што паказвае 2 графікі сыгналу на экране</summary>
    <summary lang="bg">Визуализация представяща две осцилиращи вълни</summary>
    <summary lang="ca">Visualització que mostra 2 gràfics en forma d'ona a la pantalla</summary>
    <summary lang="cs">Vizualizace zobrazující 2 grafy průběhu vlny na obrazovce</summary>
    <summary lang="cy">Delweddu'n dangos 2 Graff Ffurf Ton ar y sgrin</summary>
    <summary lang="da">Visualisering der viser 2 bølgeagtige grafer på skærmen</summary>
    <summary lang="de">Eine Visualisierung, die zwei wellenförmige Grafiken auf dem Bildschirm zeigt</summary>
    <summary lang="el">Οπτικοποίηση που εμφανίζει 2 Κυματομορφές στην οθόνη</summary>
    <summary lang="en">Visualisation showing 2 Waveform Graphs on the screen</summary>
    <summary lang="en_AU">Visualisation showing 2 Waveform Graphs on the screen</summary>
    <summary lang="en_NZ">Visualisation showing 2 Waveform Graphs on the screen</summary>
    <summary lang="en_US">Visualization showing 2 Waveform Graphs on the screen</summary>
    <summary lang="es">Visualización mostrando 2 gráficos de ondas en la pantalla</summary>
    <summary lang="es_AR">Visualización mostrando 2 gráficos de ondas en la pantalla</summary>
    <summary lang="es_MX">Visualización que muestra 2 Gráficos de Forma de onda</summary>
    <summary lang="et">Visuaal, mis näitab ekraanil kahte signaalikujulist graafikut</summary>
    <summary lang="fi">Kaksi aaltomuotograafia</summary>
    <summary lang="fr">Visualisation affichant 2 graphiques de forme d'onde à l'écran</summary>
    <summary lang="fr_CA">Visualisation affichant 2 graphiques de forme d'onde à l'écran</summary>
    <summary lang="gl">Visualización amosando 2 gráficos en forma de onde na pantalla</summary>
    <summary lang="he">חיזוי אשר מציג 2 גרפיים בצורת גל על המסך</summary>
    <summary lang="hr">Vizualizacija koja prikazuje 2 valna grafikona</summary>
    <summary lang="hu">Vizualizáció két hullámformával</summary>
    <summary lang="id">Visualisasi menampilkan dua grafik gelombang pada layar</summary>
    <summary lang="it">Visualizzatore che mostra 2 grafici di forma d'onda sullo schermo</summary>
    <summary lang="ja">画面に2波形グラフを表示するビジュアライザー</summary>
    <summary lang="ko">두개의 웨이브폼을 보여주는 음악시각화</summary>
    <summary lang="lt">Vizualizacija kuri parodo dvi garso bangas</summary>
    <summary lang="lv">Vizualizācija, kas attēlo 2 viļņveida grafikus uz ekrāna</summary>
    <summary lang="mk">Визуализација која покажува 2 брана на екранот</summary>
    <summary lang="ms">Visual di skrin menunjukkan 2 graf gelombang</summary>
    <summary lang="nl">Visualisatie die twee grafieken in golfvorm weergeeft</summary>
    <summary lang="no">Visualisering som viser to bølgeformede grafer på skjermen</summary>
    <summary lang="pl">Wizualizacja pokazująca dwie fale dźwięku</summary>
    <summary lang="pt">Visualização que mostra 2 gráficos ondulantes no ecrã</summary>
    <summary lang="pt_BR">Visualização que mostra 2 gráficos ondulantes</summary>
    <summary lang="ro">Vizualizare care arată 2 grafice Waveform pe ecran</summary>
    <summary lang="ru">Визуализация, показывающая  на экране 2 волновых графика</summary>
    <summary lang="se">Visualisering som visar 2 vågformsgrafer på skärmen</summary>
    <summary lang="sk">Vizualizácia zobrazujúca 2 grafy priebehu signálu</summary>
    <summary lang="sl">Vizualizacija zvoka z dvema valovnima oblikama</summary>
    <summary lang="sq">Vizualizim që shfaq 2 Grafikë Valëzues në ekran</summary>
    <summary lang="sr">Визуелизација која приказује два таласна облика на екрану</summary>
    <summary lang="sv">Visualisering som visar 2 vågformgrafer på skärmen</summary>
    <summary lang="ta_IN">திரையில் 2 அலைவடிவம் வரைபடங்கள் காட்டும் காட்சி</summary>
    <summary lang="tg">Визуализатсия бо намоиши 2 нақши мавҷшакл дар экран</summary>
    <summary lang="th">กำลังแสดงผลภาพเวอร์ชวลไลเซชั่น 'Waveform' เป็น 2  กราฟสัญญาณบนหน้าจอ</summary>
    <summary lang="tr">2 Dalga Grafiğini ekranda gösteren görsel öğe</summary>
    <summary lang="uk">Візуалізація показує на екрані 2 лінії, що змінюються в такт з музикою.</summary>
    <summary lang="vi">Trình diễn đồ họa 2 đường sóng lên màn hình</summary>
    <summary lang="zh">在屏幕上显示两个波形图的可视化效果</summary>
    <summary lang="zh_TW">在屏幕上顯示2波形圖的視覺效果</summary>
    <description lang="af">Golfvorm is 'n eenvoudige visualisering wat 2 golfvorm grafieke op die skerm vertoon, een elk vir Linker en Regter kanale wat beweeg op die maat van die musiek.</description>
    <description lang="ar">التشكيل الموجي هو تصوير بسيط يظهر2 رسم بياني موجي على الشاشة, واحد لقنوات اليسار و اليمين التر تتحرك على وقع الموسيقى</description>
    <description lang="be">Waveform is a simple Visualization showing 2 Waveform Graphs on the screen, One each for Left and Right channels that move to the beat of the music</description>
    <description lang="bg">Waveform представя графика на две осцилиращи вълни на екрана, по една за всеки канал (ляв и десен), който реагират на ритъма на музиката.</description>
    <description lang="ca">Waveform és una visualització molt simple que mostra 2 gràfics en forma d'ona a la pantalla, un per a cada un dels canals, esquerre i dret, que es mouen al ritme de la música.</description>
    <description lang="cs">Průběh vlny je jednoduchá vizualizace zobrazující 2 grafy průběhu vlny na obrazovce, které znázorňují levý a pravý kanál a pohybují se v rytmu hudby</description>
    <description lang="cy">Delweddu syml yw Waveform sy'n dangos 2 Graff Ffurf Ton ar y sgrin. Un yr un ar gyfer y sianel de a chwith sy'n symud i guriad y gerddoriaeth</description>
    <description lang="da">Waveform er en simpel visualisering, der viser 2 bølgeagtige grafer på skærmen. Én til den venstre og én til den højre kanal, der bevæger sig til musikkens rytme.</description>
    <description lang="de">Waveform ist eine einfache Visualisierung, die zwei wellenförmige Grafiken zeigt. Je eine Grafik für den linken und rechten Kanal, die sich im Takt der Musik bewegen</description>
    <description lang="el">Το Waveform είναι μία απλή Οπτικοποίηση του εμφανίζει 2 Κυματομορφές στην οθόνη, μία για το Αριστερό και μία για το Δεξί κανάλι οι οποίες κινούνται στο ρυθμό της μουσικής</description>
    <description lang="en">Waveform is a simple Visualisation showing 2 Waveform Graphs on the screen, One each for Left and Right channels that move to the beat of the music</description>
    <description lang="en_AU">Waveform is a simple Visualisation showing 2 Waveform Graphs on the screen, one each for Left and Right channels that move to the beat of the music</description>
    <description lang="en_NZ">Waveform is a simple Visualisation showing 2 Waveform Graphs on the screen, One each for Left and Right channels that move to the beat of the music</description>
    <description lang="en_US">Waveform is a simple Visualization showing 2 Waveform Graphs on the screen, One each for Left and Right channels that move to the beat of the music</description>
    <description lang="es">Waveform es un sencillo visualizador que muestra 2 gráficos de ondas en la pantalla, uno para cada canal, derecho e izquierdo, que se mueven al ritmo de la música.</description>
    <description lang="es_AR">Waveform es un sencillo visualizador que muestra 2 gráficos de ondas en la pantalla, uno para cada canal, derecho e izquierdo, que se mueven al ritmo de la música.</description>
    <description lang="es_MX">Waveform es una Visualización simple que muestra 2 Gráficos de Forma de onda en la pantalla, uno para cada canal Izquierdo y Derecho que se mueven al ritmo de la música</description>
    <description lang="et">Waveform on lihtne visuaal, ekraanil on 2 signaalikujulist graafikut - üks vasaku ja teine parema kanali jaoks, mis mõlemad liiguvad muusika rütmis.</description>
    <description lang="fi">Waveform on kaksi aaltomuotograafia näyttävä yksinkertainen visualisointi. Toinen on vasemmalle ja toinen oikealle kanavalla ja ne liikkuvat musiikin tahdissa.</description>
    <description lang="fr">Waveform est une visualisation simple affichant deux graphiques de forme d'onde à l'écran. Chaque forme d'onde représente une voie, gauche et droite, et réagit selon le rythme de la musique.</description>
    <description lang="fr_CA">Waveform est une visualisation simple affichant deux graphiques de forme d'onde à l'écran. Chaque forme d'onde représente une voie, gauche et droite, et réagit selon le rythme de la musique.</description>
    <description lang="gl">Waveform é unha Visualización simple que amosa 2 gráficos en forma de onde na súa pantalla, unha por cada lateral correspondente ás canles de audio da esquerda e da dereita que se move ó ritmo da música</description>
    <description lang="he">Waveform הוא חיזוי פשוט המציג 2 גרפים בצורת גל על המסך, אחד לכל ערוץ שמאלי וימני הזז לפי קצב המוזיקה</description>
    <description lang="hr">Waveform je jednostavna vizualizacija koja prikazuje 2 valna grafikona, po jedan za lijevi i desni kanal koji se pokreću u ritmu glazbe.</description>
    <description lang="hu">A Waveform egy egyszerű vizualizáció, amely 2db hullámot mutat reprezentálva a bal és a jobb hangcsatornákat, melyek a zene ritmusára mozognak.</description>
    <description lang="id">Waveform adalah visualisasi sederhana yang menunjukkan grafik dua gelombang pada layar, masing-masing untuk Satu saluran Kiri dan Kanan yang bergerak dengan ketukan musik</description>
    <description lang="it">Waveform è un semplice visualizzatore che mostra 2 grafici di forma d'onda sullo schermo, uno per il canale destro e uno per quello sinistro, che si muovono a ritmo di musica</description>
    <description lang="ja">Waveform は画面に2波形グラフを表示するシンプルなビジュアライザーです。音楽に合わせて、右チャンネル、左チャンネルの波形が表示されます。</description>
    <description lang="ko">Waveform은 간단히 두개의 웨이브폼을 화면에 보여줍니다. 각각 왼쪽, 오른쪽 채널이고 음악의 비트에 따라 움직입니다.</description>
    <description lang="lt">Waveform yra paprasta vizualizacija katra rodo dvi garso bangas ekrane. Viena banga vieno kanalo garsas.</description>
    <description lang="lv">Waveform ir vienkārša vizualizācija, kas atēlo 2 viļņveida grafikus uz ekrāna, vienu - labajam, otru - kreisajam kanālam, kas kustās muzikas ritmā</description>
    <description lang="mk">Бранови е едноставна визуализација која покажува 2 брановидни графови на екран, по еден за десниот и левиот канал од музиката</description>
    <description lang="ms">Gelombang merupakan visual ringkas yang menunjukkan 2 graf gelombang, saluran kiri dan kanan yang bergerak mengikut rentak musik</description>
    <description lang="nl">Waveform is een simpele muziekvisualisatie die twee golfvormen op het scherm toont, respectievelijk voor het linker- en rechtergeluidskanaal. De golfvormen bewegen mee met de beat van de muziek.</description>
    <description lang="no">Waveform er en enkel visualisering. Waveform viser to bølgeformede grafer på skjermen som beveger seg i takt med musikken. En for venstre og en for høyre lydkanal.</description>
    <description lang="pl">Waveform jest prostą wizualizacją pokazującą dwie fale dźwiękowe na ekranie. Każda na jeden kanał dźwięku.</description>
    <description lang="pt">O Waveform é uma visualização simples que mostra 2 gráficos ondulantes no ecrã, um para cada canal estéreo. Estas ondas movem-se ao ritmo da música.</description>
    <description lang="pt_BR">O Waveform é um visualizador simples que mostra 2 gráficos ondulantes na tela, um para cada canal estéreo</description>
    <description lang="ro">Waveform este o vizualizare simplă care arată 2 grafice în formă de undă pe ecran, câte unul pentru fiecare canal stâng și drept și care se mișcă după bătăile muzicii.</description>
    <description lang="ru">В этой визуализации отображаются 2 графика для левого и правого каналов, которые движутся в такт музыке</description>
    <description lang="se">Waveform är en enkel visualisering som visar 2 vågformsgrafer på skärmen, en för vänster och en för höger kanal som rör sig i takt med musiken</description>
    <description lang="sk">"Waveform" je jednoduchá vizualizácia zobrazujúca 2 grafy priebehu signálu pre pravý a ľavý kanál, pohybujúce sa v rytme hudby</description>
    <description lang="sl">Waveform je preprosta vizualizacija, ki prikazuje valovni obliki zvoka iz levega in desnega kanala, ki sledita ritmu glasbe</description>
    <description lang="sq">Valëzuesi është një Vizualizim i thjeshtë që shfaq 2 Grafikë Valëzues në ekran, nga Një për secilin kanal, të Majtë dhe të Djathtë, që lëvizin sipas ritmit të muzikës</description>
    <description lang="sv">Waveform är en enkel visualisering som visar 2 vågformgrafer på skärmen, en vardera för vänster och höger kanal som rör sig i takt med musiken.</description>
    <description lang="ta_IN">திரையில் 2 அலைவடிவம் வரைபடங்கள் காட்டப்படும், ஒன்று இடது புற சேனலுக்கும் மற்றொன்று வலதுபுற சேனலுக்கு உரியதாகும்.</description>
    <description lang="tg">Waveform - визуализатсияи осонест, ки дар экран 2 нақши мавҷшаклро намоиш медиҳад, ду нақши алоҳида барои шабакаи чап ва рости ритми мусиқӣ</description>
    <description lang="th">Waveform เป็นการแสดงผลภาพเวอร์ชวลไลเซชั่นพื้นฐานที่จะแสดงกราฟสัญญาณเสียง 2 กราฟบนหน้าจอ โดยเป็นกราฟสัญญาณเสียงซ้ายและขวาตามจังหวะของเพลง</description>
    <description lang="tr">Dalgaformu, müzik vuruşlarına göre biri sol biri sağ kanal olmak üzere 2 dalga grafiğini ekranda gösteren görsel öğedir.</description>
    <description lang="uk">Waveform є простою візуалізацією що показує 2 осцилограми на екрані. Кожна лінія відповідає своєму каналу і змінюється в такт з музикою.</description>
    <description lang="vi">Waveform là một màn trình diễn đồ họa đơn giản hiển thị 2 đường sóng lên màn hình, Mỗi đường sóng sẽ đại diện cho một kênh tín hiệu loa trái hoặc phải di chuyển theo nhịp điệu của bài hát</description>
    <description lang="zh">Waveform 是一个简单的可视化效果，它在屏幕上显示两个波形图，分别与音乐左右声道的节拍相呼应。</description>
    <description lang="zh_TW">Waveform是一個簡單的可在屏幕上顯示2波形圖的視覺效果，左右聲道會跟著音樂節拍移動</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.demo"
  version="1.10.2"
  name="PVR Demo Client"
  provider-name="Pulse-Eight Ltd.">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.5"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.demo.so"
    library_osx="pvr.demo.dylib"
    library_freebsd="pvr.demo.so"
    library_windx="pvr.demo.dll"
    library_android="libpvr.demo.so" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="am">የ PVR ደንበኛ ናሙና </summary>
    <summary lang="bg">Демонстрация на ПВР клиента</summary>
    <summary lang="ca">Client Demo PVR</summary>
    <summary lang="cs">Ukázkový klient PVR</summary>
    <summary lang="cy">Dangosydd Rhaglen Rhagleni</summary>
    <summary lang="da">Demo PVR Klient</summary>
    <summary lang="de">Demo PVR Client</summary>
    <summary lang="el">Δοκιμαστικός Πελάτης PVR</summary>
    <summary lang="en">Demo PVR Client</summary>
    <summary lang="en_AU">Demo PVR Client</summary>
    <summary lang="en_NZ">Demo PVR Client</summary>
    <summary lang="en_US">Demo PVR Client</summary>
    <summary lang="es">Demo Cliente PVR</summary>
    <summary lang="es_AR">Cliente PVR demo</summary>
    <summary lang="es_MX">Cliente Demo PVR</summary>
    <summary lang="et">Demo PVR klient</summary>
    <summary lang="eu">PVR Bezeroaren Demoa</summary>
    <summary lang="fi">PVR-demoasiakasohjelma</summary>
    <summary lang="fr">Client PVR de démonstration</summary>
    <summary lang="fr_CA">Client numériscope de démo</summary>
    <summary lang="gl">Cliente PVR Demo</summary>
    <summary lang="he">דוגמה של לקוח טלוויזיה חיה</summary>
    <summary lang="hr">Demo PVR klijent</summary>
    <summary lang="hu">Demo PVR ügyfél</summary>
    <summary lang="hy">Նախնական PVR բաժանորդ</summary>
    <summary lang="id">Klien Demo PVR</summary>
    <summary lang="is">Prufu upptökubiðlari</summary>
    <summary lang="it">Client PVR Demo</summary>
    <summary lang="ja">デモ PVR クライアント</summary>
    <summary lang="ko">데모 PVR 클라이언트</summary>
    <summary lang="lt">Demo PVR klientas</summary>
    <summary lang="lv">Demo PVR klients</summary>
    <summary lang="mk">Демо за PVR клиент</summary>
    <summary lang="ms">Kline PVR Demo</summary>
    <summary lang="my">PVR Client သရုပ်ပြမှု့</summary>
    <summary lang="nl">Demo PVR cliënt</summary>
    <summary lang="no">Demo PVR-klient</summary>
    <summary lang="pl">Klient TV Demo</summary>
    <summary lang="pt">Cliente PVR Demo</summary>
    <summary lang="pt_BR">Cliente de PVR de Demonstração</summary>
    <summary lang="ro">Demo client PVR</summary>
    <summary lang="ru">Демонстрация клиента PVR</summary>
    <summary lang="si">ආදර්ශක PVR ආයත්තකයා</summary>
    <summary lang="sk">Demo PVR Klient</summary>
    <summary lang="sl">Demo odjemalec PVR</summary>
    <summary lang="sr">Пробни PVR клијент</summary>
    <summary lang="sv">Demo PVR Klient</summary>
    <summary lang="tg">Муштарии намоишии PVR</summary>
    <summary lang="th">ตัวอย่างลูกข่าย PVR</summary>
    <summary lang="tr">PVR Tanıtım İstemcisi</summary>
    <summary lang="uk">Демонстраційний клієнт для PVR</summary>
    <summary lang="vi">Demo PVR</summary>
    <summary lang="zh">PVR 演示客户端</summary>
    <summary lang="zh_TW">演示PVR客戶端</summary>
    <description lang="am">የ PVR ደንበኛ ናሙና </description>
    <description lang="bg">Демонстрация на ПВР клиента</description>
    <description lang="ca">Client Demo PVR</description>
    <description lang="cs">Ukázkový klient PVR</description>
    <description lang="cy">Dangosydd Rhaglen Rhagleni</description>
    <description lang="da">Demo PVR Klient</description>
    <description lang="de">Demo PVR Client</description>
    <description lang="el">Δοκιμαστικός Πελάτης PVR</description>
    <description lang="en">Demo PVR Client</description>
    <description lang="en_AU">Demo PVR Client</description>
    <description lang="en_NZ">Demo PVR Client</description>
    <description lang="en_US">Demo PVR Client</description>
    <description lang="es">Demo Cliente PVR</description>
    <description lang="es_AR">Cliente PVR demo</description>
    <description lang="es_MX">Cliente Demo PVR</description>
    <description lang="et">Demo PVR klient</description>
    <description lang="eu">PVR Bezeroaren Demoa</description>
    <description lang="fi">PVR-demoasiakasohjelma</description>
    <description lang="fr">Client PVR de démonstration</description>
    <description lang="fr_CA">Client numériscope de démo</description>
    <description lang="gl">Cliente PVR Demo</description>
    <description lang="he">דוגמה של לקוח טלוויזיה חיה</description>
    <description lang="hr">Demo PVR klijent</description>
    <description lang="hu">Demo PVR ügyfél</description>
    <description lang="hy">Նախնական PVR բաժանորդ</description>
    <description lang="id">Demo Klien PVR</description>
    <description lang="is">Prufu upptökubiðlari</description>
    <description lang="it">Client PVR Demo</description>
    <description lang="ja">デモ PVR クライアント</description>
    <description lang="ko">데모 PVR 클라이언트</description>
    <description lang="lt">Demo PVR klientas</description>
    <description lang="lv">Demo PVR klients</description>
    <description lang="mk">Демо за PVR клиент</description>
    <description lang="ms">Klien PVR Demo</description>
    <description lang="my">PVR Client သရုပ်ပြမှု့</description>
    <description lang="nl">Demo PVR cliënt</description>
    <description lang="no">Demo PVR-klient</description>
    <description lang="pl">Klient TV Demo</description>
    <description lang="pt">Cliente PVR Demo</description>
    <description lang="pt_BR">Cliente de PVR de Demonstração</description>
    <description lang="ro">Demo client PVR</description>
    <description lang="ru">Демонстрация клиента PVR</description>
    <description lang="si">ආදර්ශක PVR ආයත්තකයා</description>
    <description lang="sk">Demo PVR Klient</description>
    <description lang="sl">Demo odjemalec PVR</description>
    <description lang="sr">Пробни PVR клијент</description>
    <description lang="sv">Demo PVR Klient</description>
    <description lang="tg">Муштарии намоишии PVR</description>
    <description lang="th">ตัวอย่างลูกข่าย PVR</description>
    <description lang="tr">PVR Tanıtım İstemcisi</description>
    <description lang="uk">Демонстраційний клієнт для PVR</description>
    <description lang="vi">Demo PVR</description>
    <description lang="zh">PVR 演示客户端</description>
    <description lang="zh_TW">演示PVR客戶端</description>
    <disclaimer lang="am">ቁራጭ ይዟል </disclaimer>
    <disclaimer lang="bg">Просто съдържа междинни файлове</disclaimer>
    <disclaimer lang="ca">Només conté fragments</disclaimer>
    <disclaimer lang="cs">Obsahuje pouze pahýly funkcí</disclaimer>
    <disclaimer lang="cy">Bonyn yn unig</disclaimer>
    <disclaimer lang="da">Indeholder kun stumper</disclaimer>
    <disclaimer lang="de">Enthält nur Fragmente</disclaimer>
    <disclaimer lang="el">Περιέχει μόνο εικονικά κανάλια</disclaimer>
    <disclaimer lang="en">Just contains stubs</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_AU">Just contains stubs</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_NZ">Just contains stubs</disclaimer>
    <disclaimer lang="en_US">Just contains stubs</disclaimer>
    <disclaimer lang="es">Sólo contiene fragmentos</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_AR">contiene sólo marcadores</disclaimer>
    <disclaimer lang="es_MX">Solo contiene talones</disclaimer>
    <disclaimer lang="et">Sisaldab ainult juppe</disclaimer>
    <disclaimer lang="eu">Kodearen puskak ditu</disclaimer>
    <disclaimer lang="fi">Sisältää vain tyngän</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr">Ne contient que des clips</disclaimer>
    <disclaimer lang="fr_CA">Ne contient que des fragments</disclaimer>
    <disclaimer lang="gl">Só contén fragmentos</disclaimer>
    <disclaimer lang="he">מכיל רק stubs</disclaimer>
    <disclaimer lang="hr">Samo sadrži kratke informacije</disclaimer>
    <disclaimer lang="hu">Csak tesztfunkciókat tartalmaz</disclaimer>
    <disclaimer lang="id">Hanya mengandung stub</disclaimer>
    <disclaimer lang="is">Inniheldur aðeins búta</disclaimer>
    <disclaimer lang="it">Contiene solo tronconi</disclaimer>
    <disclaimer lang="ja">単なるスタブです</disclaimer>
    <disclaimer lang="ko"> 단순한 stub만 포함</disclaimer>
    <disclaimer lang="lt">Tiesiog tuščia struktūra</disclaimer>
    <disclaimer lang="lv">Satur tikai nepabeigtas lietas</disclaimer>
    <disclaimer lang="mk">некакви записи</disclaimer>
    <disclaimer lang="ms">Hanya mengandungi stub</disclaimer>
    <disclaimer lang="my">stub များသာပါဝင်နေခြင်း</disclaimer>
    <disclaimer lang="nl">Bevat enkel stubs</disclaimer>
    <disclaimer lang="no">Inneholder kun stubber</disclaimer>
    <disclaimer lang="pl">Tylko symuluje działanie</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt">Só contém fragmentos</disclaimer>
    <disclaimer lang="pt_BR">Só contém esboços</disclaimer>
    <disclaimer lang="ro">Conține numai cioturi</disclaimer>
    <disclaimer lang="ru">Содержит заглушки</disclaimer>
    <disclaimer lang="si">අක්කඩ පමණක් අන්තර්ගතයි.</disclaimer>
    <disclaimer lang="sk">Obsahuje len útržky</disclaimer>
    <disclaimer lang="sl">Vsebuje le fiktivne vsebine</disclaimer>
    <disclaimer lang="sr">Садржи само назнаке садржаја</disclaimer>
    <disclaimer lang="sv">Innehåller bara stubbar</disclaimer>
    <disclaimer lang="tg">Танҳо дорои сарпӯшак мебошад</disclaimer>
    <disclaimer lang="tr">Sadece taslakları içerir</disclaimer>
    <disclaimer lang="uk">Не містить нічого</disclaimer>
    <disclaimer lang="vi">Chỉ chứa phần tử sơ khai</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh">只包含存根</disclaimer>
    <disclaimer lang="zh_TW">只包含 Stubs</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
<addon
  id="pvr.pctv"
  version="0.1.7"
  name="PCTV Systems Client"
  provider-name="PCTV Systems">
  <requires>
    <c-pluff version="0.1"/>
    <import addon="xbmc.pvr" version="1.9.6"/>
  </requires>
  <extension
    point="xbmc.pvrclient"
    library_linux="pvr.pctv.so"
    library_osx="pvr.pctv.dylib"
    library_freebsd="pvr.pctv.so"
    library_windx="pvr.pctv.dll"
    library_android="libpvr.pctv.so" />
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">PVR Client to connect PCTV Systems Broadway to Kodi</summary>
    <description lang="en">PCTV Systems frontend. Supporting streaming of Live TV &amp; Recordings, EPG View, Timers.</description>
    <disclaimer lang="en">This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed playings, incorrect EPG times, wasted hours, or any other undesirable effects.</disclaimer>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
</addons>
